msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: inventree\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-07 07:33+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-07 07:36\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: inventree\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 452300\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /src/backend/InvenTree/locale/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 250\n"

#: InvenTree/api.py:358
msgid "API endpoint not found"
msgstr "未找到 API 端点"

#: InvenTree/api.py:435
msgid "List of items or filters must be provided for bulk operation"
msgstr "批量操作必须提供物品或过滤器列表"

#: InvenTree/api.py:442
msgid "Items must be provided as a list"
msgstr "必须以列表形式提供项目"

#: InvenTree/api.py:450
msgid "Invalid items list provided"
msgstr "提供了无效的单位"

#: InvenTree/api.py:456
msgid "Filters must be provided as a dict"
msgstr "必须以字典形式提供筛选器"

#: InvenTree/api.py:463
msgid "Invalid filters provided"
msgstr "提供了无效的过滤器"

#: InvenTree/api.py:468
msgid "All filter must only be used with true"
msgstr "所有过滤器只能使用true"

#: InvenTree/api.py:473
msgid "No items match the provided criteria"
msgstr "没有符合所供条件的项目"

#: InvenTree/api.py:497
msgid "No data provided"
msgstr "未提供数据"

#: InvenTree/api.py:513
msgid "This field must be unique."
msgstr "此字段的值必须是唯一的。"

#: InvenTree/api.py:803
msgid "User does not have permission to view this model"
msgstr "用户没有权限查阅当前模型。"

#: InvenTree/auth_overrides.py:56
msgid "Email (again)"
msgstr "电子邮件 (重复)"

#: InvenTree/auth_overrides.py:60
msgid "Email address confirmation"
msgstr "邮箱地址已确认"

#: InvenTree/auth_overrides.py:83
msgid "You must type the same email each time."
msgstr "您必须每次输入相同的电子邮件。"

#: InvenTree/auth_overrides.py:125 InvenTree/auth_overrides.py:132
msgid "The provided primary email address is not valid."
msgstr "提供的主电子邮件地址无效。"

#: InvenTree/auth_overrides.py:138
msgid "The provided email domain is not approved."
msgstr "提供的邮箱域名未被批准。"

#: InvenTree/conversion.py:240
#, python-brace-format
msgid "Invalid unit provided ({unit})"
msgstr "提供了无效的单位 ({unit})"

#: InvenTree/conversion.py:257
msgid "No value provided"
msgstr "没有提供数值"

#: InvenTree/conversion.py:284
#, python-brace-format
msgid "Could not convert {original} to {unit}"
msgstr "不能将 {original} 转换到 {unit}"

#: InvenTree/conversion.py:286 InvenTree/conversion.py:300
#: InvenTree/helpers.py:597 order/models.py:721 order/models.py:1016
msgid "Invalid quantity provided"
msgstr "提供的数量无效"

#: InvenTree/exceptions.py:136
msgid "Error details can be found in the admin panel"
msgstr "在管理面板中可以找到错误详细信息"

#: InvenTree/fields.py:146
msgid "Enter date"
msgstr "输入日期"

#: InvenTree/fields.py:169
msgid "Invalid decimal value"
msgstr "无效的数值"

#: InvenTree/fields.py:218 InvenTree/models.py:1228 build/serializers.py:517
#: build/serializers.py:588 build/serializers.py:1796 company/models.py:811
#: order/models.py:1781
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:172
#: stock/models.py:2865 stock/models.py:2989 stock/serializers.py:717
#: stock/serializers.py:893 stock/serializers.py:1035 stock/serializers.py:1336
#: stock/serializers.py:1425 stock/serializers.py:1624
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#: InvenTree/format.py:166
#, python-brace-format
msgid "Value '{name}' does not appear in pattern format"
msgstr "值' {name}' 未出现在模式格式中"

#: InvenTree/format.py:177
msgid "Provided value does not match required pattern: "
msgstr "提供的值与所需模式不匹配："

#: InvenTree/helpers.py:601
msgid "Cannot serialize more than 1000 items at once"
msgstr "无法一次序列化超过 1000 个项目"

#: InvenTree/helpers.py:607
msgid "Empty serial number string"
msgstr "序列号为空白"

#: InvenTree/helpers.py:636
msgid "Duplicate serial"
msgstr "重复的序列号"

#: InvenTree/helpers.py:668 InvenTree/helpers.py:711 InvenTree/helpers.py:729
#: InvenTree/helpers.py:736 InvenTree/helpers.py:755
#, python-brace-format
msgid "Invalid group: {group}"
msgstr "无效群组: {group}"

#: InvenTree/helpers.py:699
#, python-brace-format
msgid "Group range {group} exceeds allowed quantity ({expected_quantity})"
msgstr "组范围 {group} 超出了允许的数量 ({expected_quantity})"

#: InvenTree/helpers.py:765
msgid "No serial numbers found"
msgstr "未找到序列号"

#: InvenTree/helpers.py:772
#, python-brace-format
msgid "Number of unique serial numbers ({n}) must match quantity ({q})"
msgstr "唯一序列号 ({n}) 必须匹配数量 ({q})"

#: InvenTree/helpers.py:902
msgid "Remove HTML tags from this value"
msgstr "从这个值中删除 HTML 标签"

#: InvenTree/helpers.py:981
msgid "Data contains prohibited markdown content"
msgstr "数据包含禁止的 markdown 内容"

#: InvenTree/helpers_model.py:134
msgid "Connection error"
msgstr "连接错误"

#: InvenTree/helpers_model.py:139 InvenTree/helpers_model.py:146
msgid "Server responded with invalid status code"
msgstr "服务器响应状态码无效"

#: InvenTree/helpers_model.py:142
msgid "Exception occurred"
msgstr "发生异常"

#: InvenTree/helpers_model.py:152
msgid "Server responded with invalid Content-Length value"
msgstr "服务器响应的内容长度值无效"

#: InvenTree/helpers_model.py:155
msgid "Image size is too large"
msgstr "图片尺寸过大"

#: InvenTree/helpers_model.py:167
msgid "Image download exceeded maximum size"
msgstr "图片下载超出最大尺寸"

#: InvenTree/helpers_model.py:172
msgid "Remote server returned empty response"
msgstr "远程服务器返回了空响应"

#: InvenTree/helpers_model.py:180
msgid "Supplied URL is not a valid image file"
msgstr "提供的 URL 不是一个有效的图片文件"

#: InvenTree/magic_login.py:31
msgid "Log in to the app"
msgstr "登录应用程序"

#: InvenTree/magic_login.py:41 company/models.py:173 users/serializers.py:198
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: InvenTree/middleware.py:177
msgid "You must enable two-factor authentication before doing anything else."
msgstr "您必须启用双重身份验证才能进行后续操作。"

#: InvenTree/models.py:114
msgid "Error running plugin validation"
msgstr "运行插件验证时出错"

#: InvenTree/models.py:195
msgid "Metadata must be a python dict object"
msgstr "元数据必须是 Python dict 对象"

#: InvenTree/models.py:201
msgid "Plugin Metadata"
msgstr "插件元数据"

#: InvenTree/models.py:202
msgid "JSON metadata field, for use by external plugins"
msgstr "供外部插件使用的JSON元数据字段"

#: InvenTree/models.py:385
msgid "Improperly formatted pattern"
msgstr "格式错误"

#: InvenTree/models.py:392
msgid "Unknown format key specified"
msgstr "使用了未知的格式键值"

#: InvenTree/models.py:398
msgid "Missing required format key"
msgstr "缺少必需的格式键值"

#: InvenTree/models.py:409
msgid "Reference field cannot be empty"
msgstr "参考字段不能为空"

#: InvenTree/models.py:417
msgid "Reference must match required pattern"
msgstr "参考字段必须符合指定格式"

#: InvenTree/models.py:448
msgid "Reference number is too large"
msgstr "参考编号过大"

#: InvenTree/models.py:896
msgid "Invalid choice"
msgstr "无效选项"

#: InvenTree/models.py:1017 common/models.py:1414 common/models.py:1841
#: common/models.py:2102 common/models.py:2227 common/models.py:2494
#: common/serializers.py:539 generic/states/serializers.py:20
#: machine/models.py:25 part/models.py:1127 plugin/models.py:54
#: report/models.py:216 stock/models.py:84
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: InvenTree/models.py:1023 build/models.py:253 common/models.py:175
#: common/models.py:2234 common/models.py:2347 common/models.py:2509
#: company/models.py:545 company/models.py:802 order/models.py:443
#: order/models.py:1826 part/models.py:1150 report/models.py:222
#: report/models.py:815 report/models.py:841
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:117
#: stock/models.py:90
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: InvenTree/models.py:1024 stock/models.py:91
msgid "Description (optional)"
msgstr "描述（选填）"

#: InvenTree/models.py:1039 common/models.py:2815
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: InvenTree/models.py:1144
msgid "Duplicate names cannot exist under the same parent"
msgstr "同一父级下不能存在重复名称"

#: InvenTree/models.py:1228
msgid "Markdown notes (optional)"
msgstr "Markdown备注（选填）"

#: InvenTree/models.py:1259
msgid "Barcode Data"
msgstr "条码数据"

#: InvenTree/models.py:1260
msgid "Third party barcode data"
msgstr "第三方条码数据"

#: InvenTree/models.py:1266
msgid "Barcode Hash"
msgstr "条码哈希值"

#: InvenTree/models.py:1267
msgid "Unique hash of barcode data"
msgstr "条码数据的唯一哈希值"

#: InvenTree/models.py:1348
msgid "Existing barcode found"
msgstr "检测到已存在条码"

#: InvenTree/models.py:1430
msgid "Task Failure"
msgstr "任务失败"

#: InvenTree/models.py:1431
#, python-brace-format
msgid "Background worker task '{f}' failed after {n} attempts"
msgstr "后台工作任务“{f}”在 {n} 次尝试后失败"

#: InvenTree/models.py:1458
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: InvenTree/models.py:1459
msgid "An error has been logged by the server."
msgstr "服务器记录了一个错误。"

#: InvenTree/models.py:1501 common/models.py:1752
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:126
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:148
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:35
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: InvenTree/serializers.py:255 part/models.py:4196
msgid "Must be a valid number"
msgstr "必须是有效数字"

#: InvenTree/serializers.py:297 company/models.py:215 part/models.py:3349
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: InvenTree/serializers.py:300 part/serializers.py:1250
msgid "Select currency from available options"
msgstr "从可用选项中选择货币"

#: InvenTree/serializers.py:654
msgid "This field may not be null."
msgstr ""

#: InvenTree/serializers.py:660
msgid "Invalid value"
msgstr "无效值"

#: InvenTree/serializers.py:697
msgid "Remote Image"
msgstr "远程图片"

#: InvenTree/serializers.py:698
msgid "URL of remote image file"
msgstr "远程图片文件的 URL"

#: InvenTree/serializers.py:716
msgid "Downloading images from remote URL is not enabled"
msgstr "未启用从远程 URL下载图片"

#: InvenTree/serializers.py:723
msgid "Failed to download image from remote URL"
msgstr "从远程URL下载图像失败"

#: InvenTree/serializers.py:806
msgid "Invalid content type format"
msgstr ""

#: InvenTree/serializers.py:809
msgid "Content type not found"
msgstr ""

#: InvenTree/serializers.py:815
msgid "Content type does not match required mixin class"
msgstr ""

#: InvenTree/setting/locales.py:20
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: InvenTree/setting/locales.py:21
msgid "Bulgarian"
msgstr "Bulgarian"

#: InvenTree/setting/locales.py:22
msgid "Czech"
msgstr "Czech"

#: InvenTree/setting/locales.py:23
msgid "Danish"
msgstr "Danish"

#: InvenTree/setting/locales.py:24
msgid "German"
msgstr "German"

#: InvenTree/setting/locales.py:25
msgid "Greek"
msgstr "Greek"

#: InvenTree/setting/locales.py:26
msgid "English"
msgstr "English"

#: InvenTree/setting/locales.py:27
msgid "Spanish"
msgstr "Spanish"

#: InvenTree/setting/locales.py:28
msgid "Spanish (Mexican)"
msgstr "Spanish (Mexican)"

#: InvenTree/setting/locales.py:29
msgid "Estonian"
msgstr "爱沙尼亚语"

#: InvenTree/setting/locales.py:30
msgid "Farsi / Persian"
msgstr "Farsi / Persian"

#: InvenTree/setting/locales.py:31
msgid "Finnish"
msgstr "Finnish"

#: InvenTree/setting/locales.py:32
msgid "French"
msgstr "French"

#: InvenTree/setting/locales.py:33
msgid "Hebrew"
msgstr "Hebrew"

#: InvenTree/setting/locales.py:34
msgid "Hindi"
msgstr "Hindi"

#: InvenTree/setting/locales.py:35
msgid "Hungarian"
msgstr "Hungarian"

#: InvenTree/setting/locales.py:36
msgid "Italian"
msgstr "Italian"

#: InvenTree/setting/locales.py:37
msgid "Japanese"
msgstr "Japanese"

#: InvenTree/setting/locales.py:38
msgid "Korean"
msgstr "Korean"

#: InvenTree/setting/locales.py:39
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛语"

#: InvenTree/setting/locales.py:40
msgid "Latvian"
msgstr "Latvian"

#: InvenTree/setting/locales.py:41
msgid "Dutch"
msgstr "Dutch"

#: InvenTree/setting/locales.py:42
msgid "Norwegian"
msgstr "Norwegian"

#: InvenTree/setting/locales.py:43
msgid "Polish"
msgstr "Polish"

#: InvenTree/setting/locales.py:44
msgid "Portuguese"
msgstr "Portuguese"

#: InvenTree/setting/locales.py:45
msgid "Portuguese (Brazilian)"
msgstr "Portuguese (Brazilian)"

#: InvenTree/setting/locales.py:46
msgid "Romanian"
msgstr "罗马尼亚语"

#: InvenTree/setting/locales.py:47
msgid "Russian"
msgstr "Russian"

#: InvenTree/setting/locales.py:48
msgid "Slovak"
msgstr "Slovak"

#: InvenTree/setting/locales.py:49
msgid "Slovenian"
msgstr "Slovenian"

#: InvenTree/setting/locales.py:50
msgid "Serbian"
msgstr "Serbian"

#: InvenTree/setting/locales.py:51
msgid "Swedish"
msgstr "Swedish"

#: InvenTree/setting/locales.py:52
msgid "Thai"
msgstr "Thai"

#: InvenTree/setting/locales.py:53
msgid "Turkish"
msgstr "Turkish"

#: InvenTree/setting/locales.py:54
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: InvenTree/setting/locales.py:55
msgid "Vietnamese"
msgstr "Vietnamese"

#: InvenTree/setting/locales.py:56
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr "中文 (简体)"

#: InvenTree/setting/locales.py:57
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr "中文 (繁体)"

#: InvenTree/tasks.py:576
msgid "Update Available"
msgstr "有可用更新"

#: InvenTree/tasks.py:577
msgid "An update for InvenTree is available"
msgstr "InvenTree有可用更新"

#: InvenTree/validators.py:28
msgid "Invalid physical unit"
msgstr "无效的物理单位"

#: InvenTree/validators.py:34
msgid "Not a valid currency code"
msgstr "无效的货币代码"

#: build/api.py:54 order/api.py:116 order/api.py:275 order/api.py:1378
#: order/serializers.py:133
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: build/api.py:80 build/models.py:265
msgid "Parent Build"
msgstr "父级生产订单"

#: build/api.py:84 build/api.py:837 order/api.py:553 order/api.py:776
#: order/api.py:1179 order/api.py:1454 stock/api.py:573
msgid "Include Variants"
msgstr "包含变体"

#: build/api.py:100 build/api.py:472 build/api.py:851 build/models.py:271
#: build/serializers.py:1233 build/serializers.py:1364
#: build/serializers.py:1435 company/models.py:1021 company/serializers.py:490
#: order/api.py:303 order/api.py:307 order/api.py:934 order/api.py:1192
#: order/api.py:1195 order/models.py:1942 order/models.py:2109
#: order/models.py:2110 part/api.py:1160 part/api.py:1163 part/api.py:1314
#: part/models.py:550 part/models.py:3360 part/models.py:3503
#: part/models.py:3561 part/models.py:3582 part/models.py:3604
#: part/models.py:3743 part/models.py:3993 part/models.py:4412
#: part/serializers.py:1801
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:110
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:137
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:109
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:34
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:24
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:27
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:28
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:102
#: stock/api.py:586 stock/serializers.py:120 stock/serializers.py:172
#: stock/serializers.py:408 stock/serializers.py:594 stock/serializers.py:926
#: templates/email/build_order_completed.html:17
#: templates/email/build_order_required_stock.html:17
#: templates/email/low_stock_notification.html:15
#: templates/email/overdue_build_order.html:16
#: templates/email/part_event_notification.html:15
#: templates/email/stale_stock_notification.html:17
msgid "Part"
msgstr "零件"

#: build/api.py:120 build/api.py:123 build/serializers.py:1446 part/api.py:975
#: part/api.py:1325 part/models.py:435 part/models.py:1168 part/models.py:3632
#: part/serializers.py:1617 stock/api.py:869
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: build/api.py:131 build/api.py:135
msgid "Ancestor Build"
msgstr "可测试部分"

#: build/api.py:152 order/api.py:134
msgid "Assigned to me"
msgstr "分配给我"

#: build/api.py:167
msgid "Assigned To"
msgstr "负责人"

#: build/api.py:202
msgid "Created before"
msgstr "创建时间早于"

#: build/api.py:206
msgid "Created after"
msgstr "创建时间晚于"

#: build/api.py:210
msgid "Has start date"
msgstr "有开始日期"

#: build/api.py:218
msgid "Start date before"
msgstr "开始日期早于"

#: build/api.py:222
msgid "Start date after"
msgstr "开始日期晚于"

#: build/api.py:226
msgid "Has target date"
msgstr "有目标日期"

#: build/api.py:234
msgid "Target date before"
msgstr "目标日期早于"

#: build/api.py:238
msgid "Target date after"
msgstr "目标日期晚于"

#: build/api.py:242
msgid "Completed before"
msgstr "完成日期早于"

#: build/api.py:246
msgid "Completed after"
msgstr "完成日期晚于"

#: build/api.py:249 order/api.py:231
msgid "Min Date"
msgstr "最小日期"

#: build/api.py:272 order/api.py:250
msgid "Max Date"
msgstr "最大日期"

#: build/api.py:297 build/api.py:300 part/api.py:212 stock/api.py:961
msgid "Exclude Tree"
msgstr "排除树"

#: build/api.py:411
msgid "Build must be cancelled before it can be deleted"
msgstr "生产订单必须取消后才能删除"

#: build/api.py:455 build/serializers.py:1382 part/models.py:4027
msgid "Consumable"
msgstr "耗材"

#: build/api.py:458 build/serializers.py:1385 part/models.py:4021
msgid "Optional"
msgstr "可选项"

#: build/api.py:461 build/serializers.py:1423 common/setting/system.py:456
#: part/models.py:1290 part/serializers.py:1579 part/serializers.py:1590
#: stock/api.py:639
msgid "Assembly"
msgstr "装配件"

#: build/api.py:464
msgid "Tracked"
msgstr "可追溯"

#: build/api.py:467 build/serializers.py:1388 part/models.py:1308
msgid "Testable"
msgstr "需检测"

#: build/api.py:477 order/api.py:998 order/api.py:1368
msgid "Order Outstanding"
msgstr "未结算订单"

#: build/api.py:487 build/serializers.py:1472 order/api.py:957
msgid "Allocated"
msgstr "已分配"

#: build/api.py:496 build/models.py:1673 build/serializers.py:1401
msgid "Consumed"
msgstr "已消耗"

#: build/api.py:505 company/models.py:866 company/serializers.py:467
#: templates/email/build_order_required_stock.html:19
#: templates/email/low_stock_notification.html:17
#: templates/email/part_event_notification.html:18
msgid "Available"
msgstr "可用数量"

#: build/api.py:529 build/serializers.py:1474 company/serializers.py:464
#: order/serializers.py:1295 part/serializers.py:844 part/serializers.py:1171
#: part/serializers.py:1626
msgid "On Order"
msgstr "已订购"

#: build/api.py:874 build/models.py:118 order/models.py:1975
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:105
#: stock/serializers.py:93 templates/email/build_order_completed.html:16
#: templates/email/overdue_build_order.html:15
msgid "Build Order"
msgstr "生产订单"

#: build/api.py:888 build/api.py:892 build/serializers.py:380
#: build/serializers.py:505 build/serializers.py:575 build/serializers.py:1259
#: build/serializers.py:1264 order/api.py:1239 order/api.py:1244
#: order/serializers.py:844 order/serializers.py:984 order/serializers.py:2059
#: stock/api.py:987 stock/serializers.py:111 stock/serializers.py:601
#: stock/serializers.py:710 stock/serializers.py:888 stock/serializers.py:1418
#: stock/serializers.py:1739 stock/serializers.py:1788
#: templates/email/stale_stock_notification.html:18 users/models.py:549
msgid "Location"
msgstr "库存位置"

#: build/api.py:900
msgid "Output"
msgstr "产出"

#: build/api.py:902
msgid "Filter by output stock item ID. Use 'null' to find uninstalled build items."
msgstr "按产出库存项ID筛选，使用“null”查找未安装的生产项。"

#: build/models.py:119 users/ruleset.py:31
msgid "Build Orders"
msgstr "生产订单"

#: build/models.py:169
msgid "Assembly BOM has not been validated"
msgstr "装配物料清单尚未验证"

#: build/models.py:176
msgid "Build order cannot be created for an inactive part"
msgstr "无法为未激活的零件创建生产订单"

#: build/models.py:183
msgid "Build order cannot be created for an unlocked part"
msgstr "无法为已解锁的零件创建生产订单"

#: build/models.py:201
msgid "Build orders can only be externally fulfilled for purchaseable parts"
msgstr "生产订单仅能通过外部采购可购买零件来完成"

#: build/models.py:208 order/models.py:370
msgid "Responsible user or group must be specified"
msgstr "必须指定负责的用户或组"

#: build/models.py:213
msgid "Build order part cannot be changed"
msgstr "生产订单关联零件不可变更"

#: build/models.py:218 order/models.py:383
msgid "Target date must be after start date"
msgstr "目标日期必须在开始日期之后"

#: build/models.py:246
msgid "Build Order Reference"
msgstr "生产订单编号"

#: build/models.py:247 build/serializers.py:1379 order/models.py:615
#: order/models.py:1312 order/models.py:1774 order/models.py:2713
#: part/models.py:4067
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:139
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:35
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:26
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:28
msgid "Reference"
msgstr "编号"

#: build/models.py:256
msgid "Brief description of the build (optional)"
msgstr "生产订单的简要说明（可选）"

#: build/models.py:266
msgid "BuildOrder to which this build is allocated"
msgstr "该生产订单所属的上级生产订单"

#: build/models.py:275
msgid "Select part to build"
msgstr "选择要生产的零件"

#: build/models.py:280
msgid "Sales Order Reference"
msgstr "销售订单编号"

#: build/models.py:285
msgid "SalesOrder to which this build is allocated"
msgstr "该生产订单关联的销售订单"

#: build/models.py:290 build/serializers.py:1105
msgid "Source Location"
msgstr "源库位"

#: build/models.py:296
msgid "Select location to take stock from for this build (leave blank to take from any stock location)"
msgstr "指定本次生产领料的来源库位（留空可从任意库位调拨）"

#: build/models.py:302
msgid "External Build"
msgstr "外协生产"

#: build/models.py:303
msgid "This build order is fulfilled externally"
msgstr "该生产订单由外部供应商完成"

#: build/models.py:308
msgid "Destination Location"
msgstr "目标库位"

#: build/models.py:313
msgid "Select location where the completed items will be stored"
msgstr "选择生产完成品的存放库位"

#: build/models.py:317
msgid "Build Quantity"
msgstr "生产数量"

#: build/models.py:320
msgid "Number of stock items to build"
msgstr "需要生产的库存品数量"

#: build/models.py:324
msgid "Completed items"
msgstr "已完成项目"

#: build/models.py:326
msgid "Number of stock items which have been completed"
msgstr "已完成并入库的库存物品数量"

#: build/models.py:330
msgid "Build Status"
msgstr "生产状态"

#: build/models.py:335
msgid "Build status code"
msgstr "生产状态代码"

#: build/models.py:344 build/serializers.py:367 order/serializers.py:860
#: stock/models.py:1100 stock/serializers.py:85 stock/serializers.py:1591
msgid "Batch Code"
msgstr "批号"

#: build/models.py:348 build/serializers.py:368
msgid "Batch code for this build output"
msgstr "本批产出的批次编号"

#: build/models.py:352 order/models.py:480 order/serializers.py:193
#: part/models.py:1371
msgid "Creation Date"
msgstr "建立日期"

#: build/models.py:358
msgid "Build start date"
msgstr "生产开始日期"

#: build/models.py:359
msgid "Scheduled start date for this build order"
msgstr "此生产订单的计划开始日期"

#: build/models.py:365
msgid "Target completion date"
msgstr "计划完成日期"

#: build/models.py:367
msgid "Target date for build completion. Build will be overdue after this date."
msgstr "生产订单的计划完成时间，逾期后系统将标记为超期。"

#: build/models.py:372 order/models.py:668 order/models.py:2752
msgid "Completion Date"
msgstr "完成日期"

#: build/models.py:380
msgid "completed by"
msgstr "完成人"

#: build/models.py:389
msgid "Issued by"
msgstr "发起人"

#: build/models.py:390
msgid "User who issued this build order"
msgstr "创建该生产订单的用户"

#: build/models.py:399 common/models.py:184 order/api.py:184
#: order/models.py:505 part/models.py:1388
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:158
msgid "Responsible"
msgstr "责任方"

#: build/models.py:400
msgid "User or group responsible for this build order"
msgstr "该生产订单的责任人或责任团队"

#: build/models.py:405 stock/models.py:1093
msgid "External Link"
msgstr "外部链接"

#: build/models.py:407 common/models.py:1990 part/models.py:1202
#: stock/models.py:1095
msgid "Link to external URL"
msgstr "指向外部资源的URL链接"

#: build/models.py:412
msgid "Build Priority"
msgstr "生产优先级"

#: build/models.py:415
msgid "Priority of this build order"
msgstr "此生产订单的优先级"

#: build/models.py:423 common/models.py:154 common/models.py:168
#: order/api.py:170 order/models.py:452 order/models.py:1806
msgid "Project Code"
msgstr "项目编号"

#: build/models.py:424
msgid "Project code for this build order"
msgstr "该生产订单归属的项目编号"

#: build/models.py:677
msgid "Cannot complete build order with open child builds"
msgstr "无法完成生产订单，存在未关闭的子生产订单"

#: build/models.py:682
msgid "Cannot complete build order with incomplete outputs"
msgstr "无法完成生产订单，存在未完成的产出项"

#: build/models.py:701 build/models.py:831
msgid "Failed to offload task to complete build allocations"
msgstr "生产分配任务卸载失败"

#: build/models.py:724
#, python-brace-format
msgid "Build order {build} has been completed"
msgstr "生产订单 {build} 已完成"

#: build/models.py:730
msgid "A build order has been completed"
msgstr "生产订单已完成"

#: build/models.py:912 build/serializers.py:415
msgid "Serial numbers must be provided for trackable parts"
msgstr "可追溯零件必须填写序列号"

#: build/models.py:1043 build/models.py:1130
msgid "No build output specified"
msgstr "未指定产出"

#: build/models.py:1046
msgid "Build output is already completed"
msgstr "产出已完成"

#: build/models.py:1049
msgid "Build output does not match Build Order"
msgstr "产出与生产订单不匹配"

#: build/models.py:1137 build/models.py:1235 build/serializers.py:293
#: build/serializers.py:343 build/serializers.py:973 build/serializers.py:1747
#: order/models.py:718 order/serializers.py:669 order/serializers.py:855
#: part/serializers.py:1573 stock/models.py:940 stock/models.py:1430
#: stock/models.py:1878 stock/serializers.py:688 stock/serializers.py:1580
msgid "Quantity must be greater than zero"
msgstr "数量必须大于零"

#: build/models.py:1141 build/models.py:1240 build/serializers.py:298
msgid "Quantity cannot be greater than the output quantity"
msgstr "数量不能大于产出数量"

#: build/models.py:1215 build/serializers.py:614
msgid "Build output has not passed all required tests"
msgstr "产出未通过所有必要测试"

#: build/models.py:1218 build/serializers.py:609
#, python-brace-format
msgid "Build output {serial} has not passed all required tests"
msgstr "产出 {serial} 未通过所有必要测试"

#: build/models.py:1230
msgid "Cannot partially complete a build output with allocated items"
msgstr "存在已分配物料时无法部分完成生产输出"

#: build/models.py:1628
msgid "Build Order Line Item"
msgstr "生产订单行项目"

#: build/models.py:1652
msgid "Build object"
msgstr "生产对象"

#: build/models.py:1664 build/models.py:1975 build/serializers.py:279
#: build/serializers.py:328 build/serializers.py:1400 common/models.py:1344
#: order/models.py:1757 order/models.py:2598 order/serializers.py:1710
#: order/serializers.py:2141 part/models.py:3517 part/models.py:4015
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:138
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:113
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:36
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:29
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:47
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:49
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:104
#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:90
#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:113
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:90
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:169
#: stock/serializers.py:136 stock/serializers.py:180 stock/serializers.py:676
#: templates/email/build_order_completed.html:18
#: templates/email/stale_stock_notification.html:19
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: build/models.py:1665
msgid "Required quantity for build order"
msgstr "生产订单所需数量"

#: build/models.py:1674
msgid "Quantity of consumed stock"
msgstr "库存消耗量"

#: build/models.py:1773
msgid "Build item must specify a build output, as master part is marked as trackable"
msgstr "生产项必须指定产出，因为主零件已经被标记为可追踪的"

#: build/models.py:1784
#, python-brace-format
msgid "Allocated quantity ({q}) must not exceed available stock quantity ({a})"
msgstr "分配数量 ({q}) 不得超过可用库存数量 ({a})"

#: build/models.py:1805 order/models.py:2547
msgid "Stock item is over-allocated"
msgstr "库存品项超额分配"

#: build/models.py:1810 order/models.py:2550
msgid "Allocation quantity must be greater than zero"
msgstr "分配的数量必须大于零"

#: build/models.py:1816
msgid "Quantity must be 1 for serialized stock"
msgstr "序列化物料的数量必须为1"

#: build/models.py:1876
msgid "Selected stock item does not match BOM line"
msgstr "所选库存项与物料清单行项不匹配"

#: build/models.py:1914
msgid "Allocated quantity exceeds available stock quantity"
msgstr "已分配数量超过可用库存数量"

#: build/models.py:1965 build/serializers.py:956 build/serializers.py:1248
#: order/serializers.py:1547 order/serializers.py:1568
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:29
#: stock/api.py:1404 stock/models.py:456 stock/serializers.py:102
#: stock/serializers.py:800 stock/serializers.py:1274 stock/serializers.py:1386
msgid "Stock Item"
msgstr "库存项"

#: build/models.py:1966
msgid "Source stock item"
msgstr "源库存项"

#: build/models.py:1976
msgid "Stock quantity to allocate to build"
msgstr "分配给该生产任务的库存量"

#: build/models.py:1985
msgid "Install into"
msgstr "安裝到"

#: build/models.py:1986
msgid "Destination stock item"
msgstr "目标库存项"

#: build/serializers.py:120
msgid "Build Level"
msgstr "生产等级"

#: build/serializers.py:136
msgid "Part Name"
msgstr "零件名称"

#: build/serializers.py:161
msgid "Project Code Label"
msgstr "项目编号标签"

#: build/serializers.py:227 build/serializers.py:982
msgid "Build Output"
msgstr "产出"

#: build/serializers.py:239
msgid "Build output does not match the parent build"
msgstr "生产产出与上级订单不匹配"

#: build/serializers.py:243
msgid "Output part does not match BuildOrder part"
msgstr "产出零件与生产订单零件不匹配"

#: build/serializers.py:247
msgid "This build output has already been completed"
msgstr "此产出已经完成"

#: build/serializers.py:261
msgid "This build output is not fully allocated"
msgstr "此产出尚未完全分配"

#: build/serializers.py:280 build/serializers.py:329
msgid "Enter quantity for build output"
msgstr "输入产出数量"

#: build/serializers.py:351
msgid "Integer quantity required for trackable parts"
msgstr "可追踪的零件数量必须为整数"

#: build/serializers.py:357
msgid "Integer quantity required, as the bill of materials contains trackable parts"
msgstr "因为物料清单包含可追踪的零件，所以数量必须为整数"

#: build/serializers.py:374 order/serializers.py:876 order/serializers.py:1714
#: stock/serializers.py:699
msgid "Serial Numbers"
msgstr "序列号"

#: build/serializers.py:375
msgid "Enter serial numbers for build outputs"
msgstr "输入产出的序列号"

#: build/serializers.py:381
msgid "Stock location for build output"
msgstr "生产产出的库存地点"

#: build/serializers.py:396
msgid "Auto Allocate Serial Numbers"
msgstr "自动分配序列号"

#: build/serializers.py:398
msgid "Automatically allocate required items with matching serial numbers"
msgstr "自动为所需项目分配对应的序列号"

#: build/serializers.py:431 order/serializers.py:962 stock/api.py:1183
#: stock/models.py:1901
msgid "The following serial numbers already exist or are invalid"
msgstr "以下序列号已存在或无效"

#: build/serializers.py:473 build/serializers.py:529 build/serializers.py:621
msgid "A list of build outputs must be provided"
msgstr "必须提供产出清单"

#: build/serializers.py:506
msgid "Stock location for scrapped outputs"
msgstr "报废品库存地点"

#: build/serializers.py:512
msgid "Discard Allocations"
msgstr "放弃分配"

#: build/serializers.py:513
msgid "Discard any stock allocations for scrapped outputs"
msgstr "取消对报废产品的库存分配"

#: build/serializers.py:518
msgid "Reason for scrapping build output(s)"
msgstr "废品产出的原因"

#: build/serializers.py:576
msgid "Location for completed build outputs"
msgstr "完工产出存放库位"

#: build/serializers.py:584
msgid "Accept Incomplete Allocation"
msgstr "接受不完整的分配"

#: build/serializers.py:585
msgid "Complete outputs if stock has not been fully allocated"
msgstr "如果库存尚未全部分配，则完成产出"

#: build/serializers.py:710
msgid "Consume Allocated Stock"
msgstr "消耗已分配库存"

#: build/serializers.py:711
msgid "Consume any stock which has already been allocated to this build"
msgstr "立即扣除已分配给该生产任务的库存"

#: build/serializers.py:717
msgid "Remove Incomplete Outputs"
msgstr "移除未完成的产出"

#: build/serializers.py:718
msgid "Delete any build outputs which have not been completed"
msgstr "删除所有未完成的产出"

#: build/serializers.py:745
msgid "Not permitted"
msgstr "禁止操作"

#: build/serializers.py:746
msgid "Accept as consumed by this build order"
msgstr "标记为当前生产订单消耗"

#: build/serializers.py:747
msgid "Deallocate before completing this build order"
msgstr "完成此生产订单前取消分配"

#: build/serializers.py:774
msgid "Overallocated Stock"
msgstr "超额分配库存"

#: build/serializers.py:777
msgid "How do you want to handle extra stock items assigned to the build order"
msgstr "如何处理分配给生产订单的超额库存"

#: build/serializers.py:788
msgid "Some stock items have been overallocated"
msgstr "存在超额分配的库存项"

#: build/serializers.py:793
msgid "Accept Unallocated"
msgstr "接受未分配"

#: build/serializers.py:795
msgid "Accept that stock items have not been fully allocated to this build order"
msgstr "接受库存项未被完全分配至生产订单"

#: build/serializers.py:806
msgid "Required stock has not been fully allocated"
msgstr "必需库存未完成全量分配"

#: build/serializers.py:811 order/serializers.py:535 order/serializers.py:1615
msgid "Accept Incomplete"
msgstr "接受未完工"

#: build/serializers.py:813
msgid "Accept that the required number of build outputs have not been completed"
msgstr "允许所需数量的产出未完成"

#: build/serializers.py:824
msgid "Required build quantity has not been completed"
msgstr "生产需求数量未完成"

#: build/serializers.py:836
msgid "Build order has open child build orders"
msgstr "生产订单有打开的子生产订单"

#: build/serializers.py:839
msgid "Build order must be in production state"
msgstr "生产订单必须处于生产状态"

#: build/serializers.py:842
msgid "Build order has incomplete outputs"
msgstr "生产订单有未完成的产出"

#: build/serializers.py:881
msgid "Build Line"
msgstr "生产行"

#: build/serializers.py:889
msgid "Build output"
msgstr "产出"

#: build/serializers.py:897
msgid "Build output must point to the same build"
msgstr "生产产出必须指向相同的生产"

#: build/serializers.py:928
msgid "Build Line Item"
msgstr "生产行项目"

#: build/serializers.py:946
msgid "bom_item.part must point to the same part as the build order"
msgstr "bom_item.part 必须与生产订单零件相同"

#: build/serializers.py:962 stock/serializers.py:1287
msgid "Item must be in stock"
msgstr "项目必须在库存中"

#: build/serializers.py:1005 order/serializers.py:1601
#, python-brace-format
msgid "Available quantity ({q}) exceeded"
msgstr "可用量 ({q}) 超出限制"

#: build/serializers.py:1011
msgid "Build output must be specified for allocation of tracked parts"
msgstr "对于被追踪的零件的分配，必须指定生产产出"

#: build/serializers.py:1019
msgid "Build output cannot be specified for allocation of untracked parts"
msgstr "对于未被追踪的零件，无法指定生产产出"

#: build/serializers.py:1043 order/serializers.py:1874
msgid "Allocation items must be provided"
msgstr "必须提供分配项目"

#: build/serializers.py:1107
msgid "Stock location where parts are to be sourced (leave blank to take from any location)"
msgstr "零件来源的库存地点(留空则可来源于任何库存地点)"

#: build/serializers.py:1116
msgid "Exclude Location"
msgstr "排除位置"

#: build/serializers.py:1117
msgid "Exclude stock items from this selected location"
msgstr "从该选定的库存地点排除库存项"

#: build/serializers.py:1122
msgid "Interchangeable Stock"
msgstr "可互换库存"

#: build/serializers.py:1123
msgid "Stock items in multiple locations can be used interchangeably"
msgstr "在多个位置的库存项目可以互换使用"

#: build/serializers.py:1128
msgid "Substitute Stock"
msgstr "替代品库存"

#: build/serializers.py:1129
msgid "Allow allocation of substitute parts"
msgstr "允许分配可替换的零件"

#: build/serializers.py:1134
msgid "Optional Items"
msgstr "可选项目"

#: build/serializers.py:1135
msgid "Allocate optional BOM items to build order"
msgstr "分配可选的物料清单给生产订单"

#: build/serializers.py:1156
msgid "Failed to start auto-allocation task"
msgstr "启动自动分配任务失败"

#: build/serializers.py:1208
msgid "BOM Reference"
msgstr "物料清单参考"

#: build/serializers.py:1214
msgid "BOM Part ID"
msgstr "物料清单零件识别号码"

#: build/serializers.py:1221
msgid "BOM Part Name"
msgstr "物料清单零件名称"

#: build/serializers.py:1274 build/serializers.py:1457
msgid "Build"
msgstr "生产"

#: build/serializers.py:1284 company/models.py:639 order/api.py:316
#: order/api.py:321 order/api.py:549 order/serializers.py:661
#: stock/models.py:1036 stock/serializers.py:579
msgid "Supplier Part"
msgstr "供应商零件"

#: build/serializers.py:1292 stock/serializers.py:620
msgid "Allocated Quantity"
msgstr "已分配数量"

#: build/serializers.py:1359
msgid "Build Reference"
msgstr "生产订单编号"

#: build/serializers.py:1369
msgid "Part Category Name"
msgstr "零件类别名称"

#: build/serializers.py:1391 common/setting/system.py:480 part/models.py:1302
msgid "Trackable"
msgstr "可追踪"

#: build/serializers.py:1394
msgid "Inherited"
msgstr "已继承的"

#: build/serializers.py:1397 part/models.py:4100
msgid "Allow Variants"
msgstr "允许变体"

#: build/serializers.py:1403 build/serializers.py:1408 part/models.py:3833
#: part/models.py:4404 stock/api.py:882
msgid "BOM Item"
msgstr "物料清单项"

#: build/serializers.py:1475 order/serializers.py:1296 part/serializers.py:1175
#: part/serializers.py:1630
msgid "In Production"
msgstr "生产中"

#: build/serializers.py:1477 part/serializers.py:835 part/serializers.py:1179
msgid "Scheduled to Build"
msgstr "生产计划"

#: build/serializers.py:1480 part/serializers.py:872
msgid "External Stock"
msgstr "外部库存"

#: build/serializers.py:1481 part/serializers.py:1165 part/serializers.py:1673
msgid "Available Stock"
msgstr "可用库存"

#: build/serializers.py:1483
msgid "Available Substitute Stock"
msgstr "可用的替代品库存"

#: build/serializers.py:1486
msgid "Available Variant Stock"
msgstr "可用的变体库存"

#: build/serializers.py:1760
msgid "Consumed quantity exceeds allocated quantity"
msgstr "消耗数量超过分配数量"

#: build/serializers.py:1797
msgid "Optional notes for the stock consumption"
msgstr "库存消耗可选备注"

#: build/serializers.py:1814
msgid "Build item must point to the correct build order"
msgstr "生产物料项必须关联到正确的生产订单"

#: build/serializers.py:1819
msgid "Duplicate build item allocation"
msgstr "重复的生产物料项分配"

#: build/serializers.py:1837
msgid "Build line must point to the correct build order"
msgstr "订单行项目必须关联到正确的生产订单"

#: build/serializers.py:1842
msgid "Duplicate build line allocation"
msgstr "重复的订单行项目分配"

#: build/serializers.py:1854
msgid "At least one item or line must be provided"
msgstr "必须提供至少一个物料项或行项目"

#: build/status_codes.py:11 generic/states/tests.py:21
#: generic/states/tests.py:131 order/status_codes.py:12
#: order/status_codes.py:44 order/status_codes.py:76 order/status_codes.py:102
msgid "Pending"
msgstr "待生产"

#: build/status_codes.py:12
msgid "Production"
msgstr "生产中"

#: build/status_codes.py:13 order/status_codes.py:14 order/status_codes.py:51
#: order/status_codes.py:81
msgid "On Hold"
msgstr "已暂停"

#: build/status_codes.py:14 order/status_codes.py:16 order/status_codes.py:53
#: order/status_codes.py:84
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: build/status_codes.py:15 generic/states/tests.py:23 importer/models.py:552
#: importer/status_codes.py:27 order/status_codes.py:15
#: order/status_codes.py:52 order/status_codes.py:83
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: build/tasks.py:231
msgid "Stock required for build order"
msgstr "生产订单所需库存"

#: build/tasks.py:241
#, python-brace-format
msgid "Build order {build} requires additional stock"
msgstr "生产订单{build}需补充库存"

#: build/tasks.py:265
msgid "Overdue Build Order"
msgstr "逾期的生产订单"

#: build/tasks.py:270
#, python-brace-format
msgid "Build order {bo} is now overdue"
msgstr "生产订单 {bo} 现已逾期"

#: common/api.py:701
msgid "Is Link"
msgstr "是否链接"

#: common/api.py:709
msgid "Is File"
msgstr "是否为文件"

#: common/api.py:756
msgid "User does not have permission to delete these attachments"
msgstr "用户没有权限删除此附件"

#: common/api.py:769
msgid "User does not have permission to delete this attachment"
msgstr "用户没有权限删除此附件"

#: common/currency.py:130
msgid "Invalid currency code"
msgstr "无效的货币代码"

#: common/currency.py:132
msgid "Duplicate currency code"
msgstr "重复的货币代码"

#: common/currency.py:137
msgid "No valid currency codes provided"
msgstr "未提供有效的货币代码"

#: common/currency.py:154
msgid "No plugin"
msgstr "暂无插件"

#: common/models.py:105 common/models.py:130 common/models.py:3150
msgid "Updated"
msgstr "已是最新"

#: common/models.py:106 common/models.py:131
msgid "Timestamp of last update"
msgstr "最后更新时间戳"

#: common/models.py:143
msgid "Update By"
msgstr "更新于"

#: common/models.py:144
msgid "User who last updated this object"
msgstr "上次修改该对象的用户"

#: common/models.py:169
msgid "Unique project code"
msgstr "唯一项目编码"

#: common/models.py:176
msgid "Project description"
msgstr "项目描述"

#: common/models.py:185
msgid "User or group responsible for this project"
msgstr "负责此项目的用户或团队"

#: common/models.py:775 common/models.py:1276 common/models.py:1314
msgid "Settings key"
msgstr "设置密钥"

#: common/models.py:779
msgid "Settings value"
msgstr "设定值"

#: common/models.py:834
msgid "Chosen value is not a valid option"
msgstr "所选值不是一个有效的选项"

#: common/models.py:850
msgid "Value must be a boolean value"
msgstr "该值必须是布尔值"

#: common/models.py:858
msgid "Value must be an integer value"
msgstr "该值必须为整数"

#: common/models.py:866
msgid "Value must be a valid number"
msgstr "必须是有效数字"

#: common/models.py:891
msgid "Value does not pass validation checks"
msgstr "值未通过验证检查"

#: common/models.py:913
msgid "Key string must be unique"
msgstr "键字符串必须是唯一的"

#: common/models.py:1322 common/models.py:1323 common/models.py:1427
#: common/models.py:1428 common/models.py:1673 common/models.py:1674
#: common/models.py:2006 common/models.py:2007 common/models.py:2803
#: importer/models.py:100 part/models.py:3611 part/models.py:3639
#: plugin/models.py:355 plugin/models.py:356
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:105 users/models.py:124
#: users/models.py:501
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: common/models.py:1345
msgid "Price break quantity"
msgstr "批发价数量"

#: common/models.py:1352 company/serializers.py:349 order/models.py:1843
#: order/models.py:3044
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: common/models.py:1353
msgid "Unit price at specified quantity"
msgstr "指定数量的单位价格"

#: common/models.py:1404 common/models.py:1589
msgid "Endpoint"
msgstr "端点"

#: common/models.py:1405
msgid "Endpoint at which this webhook is received"
msgstr "接收此网络钩子的端点"

#: common/models.py:1415
msgid "Name for this webhook"
msgstr "此网络钩子的名称"

#: common/models.py:1419 common/models.py:2247 common/models.py:2354
#: company/models.py:192 company/models.py:776 machine/models.py:40
#: part/models.py:1325 plugin/models.py:69 stock/api.py:642 users/models.py:195
#: users/models.py:554 users/serializers.py:314
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: common/models.py:1419
msgid "Is this webhook active"
msgstr "网络钩子是否已启用"

#: common/models.py:1435 users/models.py:172
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: common/models.py:1436
msgid "Token for access"
msgstr "访问令牌"

#: common/models.py:1444
msgid "Secret"
msgstr "密钥"

#: common/models.py:1445
msgid "Shared secret for HMAC"
msgstr "HMAC共享密钥"

#: common/models.py:1553 common/models.py:3040
msgid "Message ID"
msgstr "消息ID"

#: common/models.py:1554 common/models.py:3030
msgid "Unique identifier for this message"
msgstr "此邮件的唯一标识符"

#: common/models.py:1562
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: common/models.py:1563
msgid "Host from which this message was received"
msgstr "接收此消息的主机"

#: common/models.py:1571
msgid "Header"
msgstr "标题"

#: common/models.py:1572
msgid "Header of this message"
msgstr "此消息的标题"

#: common/models.py:1579
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: common/models.py:1580
msgid "Body of this message"
msgstr "此消息的正文"

#: common/models.py:1590
msgid "Endpoint on which this message was received"
msgstr "接收此消息的终点"

#: common/models.py:1595
msgid "Worked on"
msgstr "工作于"

#: common/models.py:1596
msgid "Was the work on this message finished?"
msgstr "这条消息的工作完成了吗？"

#: common/models.py:1722
msgid "Id"
msgstr "标识"

#: common/models.py:1724
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: common/models.py:1726 common/models.py:1989 company/models.py:186
#: company/models.py:468 company/models.py:536 company/models.py:793
#: order/models.py:458 order/models.py:1787 order/models.py:2344
#: part/models.py:1201
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:164
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: common/models.py:1728
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: common/models.py:1730
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: common/models.py:1732
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: common/models.py:1735 common/models.py:3007
msgid "Read"
msgstr "阅读"

#: common/models.py:1735
msgid "Was this news item read?"
msgstr "这条新闻被阅读了吗？"

#: common/models.py:1752
msgid "Image file"
msgstr "图像文件"

#: common/models.py:1764
msgid "Target model type for this image"
msgstr "此图像的目标模型类型"

#: common/models.py:1768
msgid "Target model ID for this image"
msgstr "此图像的目标型号ID"

#: common/models.py:1790
msgid "Custom Unit"
msgstr "自定义单位"

#: common/models.py:1808
msgid "Unit symbol must be unique"
msgstr "单位符号必须唯一"

#: common/models.py:1823
msgid "Unit name must be a valid identifier"
msgstr "单位名称必须是有效的标识符"

#: common/models.py:1842
msgid "Unit name"
msgstr "单位名称"

#: common/models.py:1849
msgid "Symbol"
msgstr "符号"

#: common/models.py:1850
msgid "Optional unit symbol"
msgstr "可选单位符号"

#: common/models.py:1856
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: common/models.py:1857
msgid "Unit definition"
msgstr "单位定义"

#: common/models.py:1917 common/models.py:1980 stock/models.py:2984
#: stock/serializers.py:247
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: common/models.py:1934
msgid "Missing file"
msgstr "缺少文件"

#: common/models.py:1935
msgid "Missing external link"
msgstr "缺少外部链接"

#: common/models.py:1972 common/models.py:2488
msgid "Model type"
msgstr "模型类型"

#: common/models.py:1973
msgid "Target model type for image"
msgstr "图片的目标模型类型"

#: common/models.py:1981
msgid "Select file to attach"
msgstr "选择附件"

#: common/models.py:1997
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#: common/models.py:1998
msgid "Attachment comment"
msgstr "附件备注"

#: common/models.py:2014
msgid "Upload date"
msgstr "上传日期"

#: common/models.py:2015
msgid "Date the file was uploaded"
msgstr "上传文件的日期"

#: common/models.py:2019
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: common/models.py:2019
msgid "File size in bytes"
msgstr "文件大小，以字节为单位"

#: common/models.py:2057 common/serializers.py:688
msgid "Invalid model type specified for attachment"
msgstr "为附件指定的模型类型无效"

#: common/models.py:2078
msgid "Custom State"
msgstr "自定状态"

#: common/models.py:2079
msgid "Custom States"
msgstr "定制状态"

#: common/models.py:2084
msgid "Reference Status Set"
msgstr "参考状态设置"

#: common/models.py:2085
msgid "Status set that is extended with this custom state"
msgstr "使用此自定义状态扩展状态的状态集"

#: common/models.py:2089 generic/states/serializers.py:18
msgid "Logical Key"
msgstr "逻辑密钥"

#: common/models.py:2091
msgid "State logical key that is equal to this custom state in business logic"
msgstr "等同于商业逻辑中自定义状态的状态逻辑键"

#: common/models.py:2096 common/models.py:2335 machine/serializers.py:27
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:104 stock/models.py:2976
msgid "Value"
msgstr "值"

#: common/models.py:2097
msgid "Numerical value that will be saved in the models database"
msgstr "将保存至模型数据库的数值"

#: common/models.py:2103
msgid "Name of the state"
msgstr "状态名"

#: common/models.py:2112 common/models.py:2341 generic/states/serializers.py:22
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: common/models.py:2113
msgid "Label that will be displayed in the frontend"
msgstr "将在前端显示的标签"

#: common/models.py:2120 generic/states/serializers.py:24
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: common/models.py:2121
msgid "Color that will be displayed in the frontend"
msgstr "将在前端显示颜色"

#: common/models.py:2129
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: common/models.py:2130
msgid "Model this state is associated with"
msgstr "该状态关联的模型"

#: common/models.py:2145
msgid "Model must be selected"
msgstr "必须选定模型"

#: common/models.py:2148
msgid "Key must be selected"
msgstr "必须选取密钥"

#: common/models.py:2151
msgid "Logical key must be selected"
msgstr "必须选中逻辑密钥"

#: common/models.py:2155
msgid "Key must be different from logical key"
msgstr "密钥必须不同于逻辑密钥"

#: common/models.py:2162
msgid "Valid reference status class must be provided"
msgstr "必须提供有效的参考状态类"

#: common/models.py:2168
msgid "Key must be different from the logical keys of the reference status"
msgstr "密钥必须不同于参考状态的逻辑密钥"

#: common/models.py:2175
msgid "Logical key must be in the logical keys of the reference status"
msgstr "逻辑密钥必须在参考状态的逻辑键中"

#: common/models.py:2182
msgid "Name must be different from the names of the reference status"
msgstr "名称必须不同于参考状态的名称"

#: common/models.py:2222 common/models.py:2329 common/models.py:2533
msgid "Selection List"
msgstr "选择列表"

#: common/models.py:2223
msgid "Selection Lists"
msgstr "选择列表"

#: common/models.py:2228
msgid "Name of the selection list"
msgstr "选择列表的名称"

#: common/models.py:2235
msgid "Description of the selection list"
msgstr "选择列表的描述"

#: common/models.py:2241 part/models.py:1330
msgid "Locked"
msgstr "已锁定"

#: common/models.py:2242
msgid "Is this selection list locked?"
msgstr "此选择列表是否已锁定？"

#: common/models.py:2248
msgid "Can this selection list be used?"
msgstr "能否使用此选择列表？"

#: common/models.py:2256
msgid "Source Plugin"
msgstr "源插件"

#: common/models.py:2257
msgid "Plugin which provides the selection list"
msgstr "提供选择列表的插件"

#: common/models.py:2262
msgid "Source String"
msgstr "源字符串"

#: common/models.py:2263
msgid "Optional string identifying the source used for this list"
msgstr "可选字符串，用于标识本列表的数据来源"

#: common/models.py:2272
msgid "Default Entry"
msgstr "缺省项"

#: common/models.py:2273
msgid "Default entry for this selection list"
msgstr "本选择列表的默认选项"

#: common/models.py:2278 common/models.py:3145
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: common/models.py:2279
msgid "Date and time that the selection list was created"
msgstr "选择列表的创建日期和时间"

#: common/models.py:2284
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: common/models.py:2285
msgid "Date and time that the selection list was last updated"
msgstr "选择列表的最后更新时间"

#: common/models.py:2319
msgid "Selection List Entry"
msgstr "选择列表项"

#: common/models.py:2320
msgid "Selection List Entries"
msgstr "选择列表项"

#: common/models.py:2330
msgid "Selection list to which this entry belongs"
msgstr "此选项归属的选择列表"

#: common/models.py:2336
msgid "Value of the selection list entry"
msgstr "选择列表项的值"

#: common/models.py:2342
msgid "Label for the selection list entry"
msgstr "选择列表项的标签"

#: common/models.py:2348
msgid "Description of the selection list entry"
msgstr "选择列表项的描述"

#: common/models.py:2355
msgid "Is this selection list entry active?"
msgstr "该选择列表项是否处于激活状态？"

#: common/models.py:2387
msgid "Parameter Template"
msgstr "参数模板"

#: common/models.py:2388
msgid "Parameter Templates"
msgstr ""

#: common/models.py:2425
msgid "Checkbox parameters cannot have units"
msgstr "勾选框参数不能有单位"

#: common/models.py:2430
msgid "Checkbox parameters cannot have choices"
msgstr "复选框参数不能有选项"

#: common/models.py:2450 part/models.py:3707
msgid "Choices must be unique"
msgstr "选择必须是唯一的"

#: common/models.py:2467
msgid "Parameter template name must be unique"
msgstr "参数模板名称必须是唯一的"

#: common/models.py:2489
msgid "Target model type for this parameter template"
msgstr ""

#: common/models.py:2495
msgid "Parameter Name"
msgstr "参数名称"

#: common/models.py:2501 part/models.py:1283
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: common/models.py:2502
msgid "Physical units for this parameter"
msgstr "此参数的物理单位"

#: common/models.py:2510
msgid "Parameter description"
msgstr "参数说明"

#: common/models.py:2516
msgid "Checkbox"
msgstr "勾选框"

#: common/models.py:2517
msgid "Is this parameter a checkbox?"
msgstr "此参数是否为勾选框？"

#: common/models.py:2522 part/models.py:3794
msgid "Choices"
msgstr "选项"

#: common/models.py:2523
msgid "Valid choices for this parameter (comma-separated)"
msgstr "此参数的有效选择 (逗号分隔)"

#: common/models.py:2534
msgid "Selection list for this parameter"
msgstr "此参数的选择列表"

#: common/models.py:2539 part/models.py:3769 report/models.py:287
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: common/models.py:2540
msgid "Is this parameter template enabled?"
msgstr ""

#: common/models.py:2581
msgid "Parameter"
msgstr ""

#: common/models.py:2582
msgid "Parameters"
msgstr ""

#: common/models.py:2628
msgid "Invalid choice for parameter value"
msgstr "无效的参数值选择"

#: common/models.py:2698 common/serializers.py:783
msgid "Invalid model type specified for parameter"
msgstr ""

#: common/models.py:2734
msgid "Model ID"
msgstr ""

#: common/models.py:2735
msgid "ID of the target model for this parameter"
msgstr ""

#: common/models.py:2744 common/setting/system.py:450 report/models.py:373
#: report/models.py:669 report/serializers.py:94 report/serializers.py:135
#: stock/serializers.py:234
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: common/models.py:2745
msgid "Parameter template"
msgstr ""

#: common/models.py:2750 common/models.py:2792 importer/models.py:546
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: common/models.py:2751
msgid "Parameter Value"
msgstr "参数值"

#: common/models.py:2760 company/models.py:810 order/serializers.py:894
#: order/serializers.py:2064 part/models.py:4075 part/models.py:4444
#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:140
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:39
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:27
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:32
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:105
#: stock/serializers.py:813
msgid "Note"
msgstr "备注"

#: common/models.py:2761 stock/serializers.py:718
msgid "Optional note field"
msgstr "可选注释字段"

#: common/models.py:2788
msgid "Barcode Scan"
msgstr "扫描条码"

#: common/models.py:2793
msgid "Barcode data"
msgstr "条码数据"

#: common/models.py:2804
msgid "User who scanned the barcode"
msgstr "扫描条码的用户"

#: common/models.py:2809 importer/models.py:69
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: common/models.py:2810
msgid "Date and time of the barcode scan"
msgstr "扫描条形码的日期和时间"

#: common/models.py:2816
msgid "URL endpoint which processed the barcode"
msgstr "处理条码的 URL 端点"

#: common/models.py:2823 order/models.py:1833 plugin/serializers.py:93
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: common/models.py:2824
msgid "Context data for the barcode scan"
msgstr "扫描条形码的上下文数据"

#: common/models.py:2831
msgid "Response"
msgstr "响应"

#: common/models.py:2832
msgid "Response data from the barcode scan"
msgstr "扫描条形码的响应数据"

#: common/models.py:2838 report/templates/report/inventree_test_report.html:103
#: stock/models.py:2970
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: common/models.py:2839
msgid "Was the barcode scan successful?"
msgstr "条码扫描成功吗？"

#: common/models.py:2921
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: common/models.py:2942
msgid "INVE-E8: Email log deletion is protected. Set INVENTREE_PROTECT_EMAIL_LOG to False to allow deletion."
msgstr "INVE-E8：邮件日志删除受保护。需设置 INVENTREE_PROTECT_EMAIL_LOG 为 False 以允许删除。"

#: common/models.py:2989
msgid "Email Message"
msgstr "电子邮件信息"

#: common/models.py:2990
msgid "Email Messages"
msgstr "电子邮箱信息"

#: common/models.py:2997
msgid "Announced"
msgstr "已发布"

#: common/models.py:2999
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

#: common/models.py:3000
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: common/models.py:3003
msgid "Delivered"
msgstr "已送达"

#: common/models.py:3011
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: common/models.py:3017
msgid "Inbound"
msgstr "入站"

#: common/models.py:3018
msgid "Outbound"
msgstr "出站"

#: common/models.py:3023
msgid "No Reply"
msgstr "暂无回复消息"

#: common/models.py:3024
msgid "Track Delivery"
msgstr "跟踪交付"

#: common/models.py:3025
msgid "Track Read"
msgstr "已读追踪"

#: common/models.py:3026
msgid "Track Click"
msgstr "点击追踪"

#: common/models.py:3029 common/models.py:3132
msgid "Global ID"
msgstr "全局ID"

#: common/models.py:3042
msgid "Identifier for this message (might be supplied by external system)"
msgstr "此消息的标识符 (可能由外部系统提供)"

#: common/models.py:3049
msgid "Thread ID"
msgstr "主题 ID"

#: common/models.py:3051
msgid "Identifier for this message thread (might be supplied by external system)"
msgstr "此消息主题的标识符 (可能由外部系统提供)"

#: common/models.py:3060
msgid "Thread"
msgstr "主题"

#: common/models.py:3061
msgid "Linked thread for this message"
msgstr "链接到此消息的主题"

#: common/models.py:3077
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: common/models.py:3119
msgid "Email Thread"
msgstr "邮件主题"

#: common/models.py:3120
msgid "Email Threads"
msgstr "邮件主题"

#: common/models.py:3126 generic/states/serializers.py:16
#: machine/serializers.py:24 plugin/models.py:46 users/models.py:113
msgid "Key"
msgstr "键"

#: common/models.py:3129
msgid "Unique key for this thread (used to identify the thread)"
msgstr "此主题的唯一密钥 (用于识别主题)"

#: common/models.py:3133
msgid "Unique identifier for this thread"
msgstr "此主题的唯一标识符"

#: common/models.py:3140
msgid "Started Internal"
msgstr "内部服务已启动"

#: common/models.py:3141
msgid "Was this thread started internally?"
msgstr "该线程是否为内部启动的？"

#: common/models.py:3146
msgid "Date and time that the thread was created"
msgstr "创建主题的日期和时间"

#: common/models.py:3151
msgid "Date and time that the thread was last updated"
msgstr "主题最后更新的日期和时间"

#: common/notifications.py:57
#, python-brace-format
msgid "New {verbose_name}"
msgstr "新建{verbose_name}"

#: common/notifications.py:59
msgid "A new order has been created and assigned to you"
msgstr "新订单已创建并分配给您"

#: common/notifications.py:65
#, python-brace-format
msgid "{verbose_name} canceled"
msgstr "{verbose_name} 已取消"

#: common/notifications.py:67
msgid "A order that is assigned to you was canceled"
msgstr "分配给您的订单已取消"

#: common/notifications.py:73 common/notifications.py:80 order/api.py:600
msgid "Items Received"
msgstr "收到的物品"

#: common/notifications.py:75
msgid "Items have been received against a purchase order"
msgstr "已根据采购订单收到物品"

#: common/notifications.py:82
msgid "Items have been received against a return order"
msgstr "已收到退货订单中的物品"

#: common/serializers.py:149
msgid "Indicates if the setting is overridden by an environment variable"
msgstr "表示设置是否被环境变量覆盖"

#: common/serializers.py:151
msgid "Override"
msgstr "覆盖"

#: common/serializers.py:502
msgid "Is Running"
msgstr "正在运行"

#: common/serializers.py:508
msgid "Pending Tasks"
msgstr "等待完成的任务"

#: common/serializers.py:514
msgid "Scheduled Tasks"
msgstr "预定的任务"

#: common/serializers.py:520
msgid "Failed Tasks"
msgstr "失败的任务"

#: common/serializers.py:535
msgid "Task ID"
msgstr "任务ID"

#: common/serializers.py:535
msgid "Unique task ID"
msgstr "唯一任务ID"

#: common/serializers.py:537
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: common/serializers.py:537
msgid "Lock time"
msgstr "锁定时间"

#: common/serializers.py:539
msgid "Task name"
msgstr "任务名称"

#: common/serializers.py:541
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: common/serializers.py:541
msgid "Function name"
msgstr "功能名称"

#: common/serializers.py:543
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: common/serializers.py:543
msgid "Task arguments"
msgstr "任务参数"

#: common/serializers.py:546
msgid "Keyword Arguments"
msgstr "关键字参数"

#: common/serializers.py:546
msgid "Task keyword arguments"
msgstr "任务关键词参数"

#: common/serializers.py:656
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: common/serializers.py:663 common/serializers.py:730
#: common/serializers.py:805 importer/models.py:89 report/api.py:41
#: report/models.py:293 report/serializers.py:52
msgid "Model Type"
msgstr "模型类型"

#: common/serializers.py:691
msgid "User does not have permission to create or edit attachments for this model"
msgstr "用户无权为此模式创建或编辑附件"

#: common/serializers.py:786
msgid "User does not have permission to create or edit parameters for this model"
msgstr ""

#: common/serializers.py:850 common/serializers.py:953
msgid "Selection list is locked"
msgstr "选择列表已锁定"

#: common/setting/system.py:96
msgid "No group"
msgstr "无分组"

#: common/setting/system.py:155
msgid "Site URL is locked by configuration"
msgstr "网站 URL 已配置为锁定"

#: common/setting/system.py:172
msgid "Restart required"
msgstr "需要重启"

#: common/setting/system.py:173
msgid "A setting has been changed which requires a server restart"
msgstr "设置已更改，需要服务器重启"

#: common/setting/system.py:179
msgid "Pending migrations"
msgstr "等待迁移"

#: common/setting/system.py:180
msgid "Number of pending database migrations"
msgstr "待处理的数据库迁移数"

#: common/setting/system.py:185
msgid "Active warning codes"
msgstr "活动的警告代码"

#: common/setting/system.py:186
msgid "A dict of active warning codes"
msgstr "活跃警告代码的字典"

#: common/setting/system.py:192
msgid "Instance ID"
msgstr "实例ID"

#: common/setting/system.py:193
msgid "Unique identifier for this InvenTree instance"
msgstr "此 InvenTree 实例的唯一标识符"

#: common/setting/system.py:198
msgid "Announce ID"
msgstr "公告 ID"

#: common/setting/system.py:200
msgid "Announce the instance ID of the server in the server status info (unauthenticated)"
msgstr "在服务器状态信息中公开实例ID（未认证状态下）"

#: common/setting/system.py:206
msgid "Server Instance Name"
msgstr "服务器实例名称"

#: common/setting/system.py:208
msgid "String descriptor for the server instance"
msgstr "服务器实例的字符串描述符"

#: common/setting/system.py:212
msgid "Use instance name"
msgstr "使用实例名称"

#: common/setting/system.py:213
msgid "Use the instance name in the title-bar"
msgstr "在标题栏中使用实例名称"

#: common/setting/system.py:218
msgid "Restrict showing `about`"
msgstr "限制显示 `关于` 信息"

#: common/setting/system.py:219
msgid "Show the `about` modal only to superusers"
msgstr "只向超级管理员显示关于信息"

#: common/setting/system.py:224 company/models.py:145 company/models.py:146
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: common/setting/system.py:225
msgid "Internal company name"
msgstr "内部公司名称"

#: common/setting/system.py:229
msgid "Base URL"
msgstr "基本 URL"

#: common/setting/system.py:230
msgid "Base URL for server instance"
msgstr "服务器实例的基准 URL"

#: common/setting/system.py:236
msgid "Default Currency"
msgstr "默认货币"

#: common/setting/system.py:237
msgid "Select base currency for pricing calculations"
msgstr "系统价格计算使用的基准货币"

#: common/setting/system.py:243
msgid "Supported Currencies"
msgstr "支持币种"

#: common/setting/system.py:244
msgid "List of supported currency codes"
msgstr "支持的货币代码列表"

#: common/setting/system.py:250
msgid "Currency Update Interval"
msgstr "货币更新间隔时间"

#: common/setting/system.py:251
msgid "How often to update exchange rates (set to zero to disable)"
msgstr "检查更新的频率(设置为零以禁用)"

#: common/setting/system.py:253 common/setting/system.py:293
#: common/setting/system.py:306 common/setting/system.py:314
#: common/setting/system.py:321 common/setting/system.py:330
#: common/setting/system.py:339 common/setting/system.py:580
#: common/setting/system.py:608 common/setting/system.py:707
#: common/setting/system.py:1103 common/setting/system.py:1119
msgid "days"
msgstr "天"

#: common/setting/system.py:257
msgid "Currency Update Plugin"
msgstr "币种更新插件"

#: common/setting/system.py:258
msgid "Currency update plugin to use"
msgstr "使用货币更新插件"

#: common/setting/system.py:263
msgid "Download from URL"
msgstr "从URL下载"

#: common/setting/system.py:264
msgid "Allow download of remote images and files from external URL"
msgstr "允许从外部 URL 下载远程图片和文件"

#: common/setting/system.py:269
msgid "Download Size Limit"
msgstr "下载大小限制"

#: common/setting/system.py:270
msgid "Maximum allowable download size for remote image"
msgstr "远程图片的最大允许下载大小"

#: common/setting/system.py:276
msgid "User-agent used to download from URL"
msgstr "用于从 URL 下载的 User-agent"

#: common/setting/system.py:278
msgid "Allow to override the user-agent used to download images and files from external URL (leave blank for the default)"
msgstr "允许覆盖用于从外部 URL 下载图片和文件的 user-agent(留空为默认值)"

#: common/setting/system.py:283
msgid "Strict URL Validation"
msgstr "严格的 URL 验证"

#: common/setting/system.py:284
msgid "Require schema specification when validating URLs"
msgstr "验证 URL 时需要 schema 规范"

#: common/setting/system.py:289
msgid "Update Check Interval"
msgstr "更新检查间隔"

#: common/setting/system.py:290
msgid "How often to check for updates (set to zero to disable)"
msgstr "检查更新的频率(设置为零以禁用)"

#: common/setting/system.py:296
msgid "Automatic Backup"
msgstr "自动备份"

#: common/setting/system.py:297
msgid "Enable automatic backup of database and media files"
msgstr "启用数据库和媒体文件的自动备份"

#: common/setting/system.py:302
msgid "Auto Backup Interval"
msgstr "自动备份间隔"

#: common/setting/system.py:303
msgid "Specify number of days between automated backup events"
msgstr "指定自动备份之间的间隔天数"

#: common/setting/system.py:309
msgid "Task Deletion Interval"
msgstr "任务删除间隔"

#: common/setting/system.py:311
msgid "Background task results will be deleted after specified number of days"
msgstr "后台任务结果将在指定天数后删除"

#: common/setting/system.py:318
msgid "Error Log Deletion Interval"
msgstr "错误日志删除间隔"

#: common/setting/system.py:319
msgid "Error logs will be deleted after specified number of days"
msgstr "错误日志将在指定天数后被删除"

#: common/setting/system.py:325
msgid "Notification Deletion Interval"
msgstr "通知删除间隔"

#: common/setting/system.py:327
msgid "User notifications will be deleted after specified number of days"
msgstr "用户通知将在指定天数后被删除"

#: common/setting/system.py:334
msgid "Email Deletion Interval"
msgstr "邮件自动清理周期"

#: common/setting/system.py:336
msgid "Email messages will be deleted after specified number of days"
msgstr "邮件将在指定天数后删除"

#: common/setting/system.py:343
msgid "Protect Email Log"
msgstr "保护邮件日志"

#: common/setting/system.py:344
msgid "Prevent deletion of email log entries"
msgstr "防止邮件日志条目被删除"

#: common/setting/system.py:349
msgid "Barcode Support"
msgstr "条形码支持"

#: common/setting/system.py:350
msgid "Enable barcode scanner support in the web interface"
msgstr "在网页界面启用条形码扫描器支持"

#: common/setting/system.py:355
msgid "Store Barcode Results"
msgstr "存储条形码结果"

#: common/setting/system.py:356
msgid "Store barcode scan results in the database"
msgstr "存储条形码扫描结果"

#: common/setting/system.py:361
msgid "Barcode Scans Maximum Count"
msgstr "条形码扫描最大计数"

#: common/setting/system.py:362
msgid "Maximum number of barcode scan results to store"
msgstr "保存的条形码扫描结果的最大数量"

#: common/setting/system.py:367
msgid "Barcode Input Delay"
msgstr "条形码扫描延迟设置"

#: common/setting/system.py:368
msgid "Barcode input processing delay time"
msgstr "条形码输入处理延迟时间"

#: common/setting/system.py:374
msgid "Barcode Webcam Support"
msgstr "启用摄像头扫码支持"

#: common/setting/system.py:375
msgid "Allow barcode scanning via webcam in browser"
msgstr "允许通过网络摄像头扫描条形码"

#: common/setting/system.py:380
msgid "Barcode Show Data"
msgstr "显示条形码数据"

#: common/setting/system.py:381
msgid "Display barcode data in browser as text"
msgstr "在浏览器中将条形码数据显示为文本"

#: common/setting/system.py:386
msgid "Barcode Generation Plugin"
msgstr "条形码生成插件"

#: common/setting/system.py:387
msgid "Plugin to use for internal barcode data generation"
msgstr "用于内部条形码数据生成的插件"

#: common/setting/system.py:392
msgid "Part Revisions"
msgstr "零件修订"

#: common/setting/system.py:393
msgid "Enable revision field for Part"
msgstr "启用零件修订字段"

#: common/setting/system.py:398
msgid "Assembly Revision Only"
msgstr "仅限装配修订版本"

#: common/setting/system.py:399
msgid "Only allow revisions for assembly parts"
msgstr "仅允许对装配零件进行修订"

#: common/setting/system.py:404
msgid "Allow Deletion from Assembly"
msgstr "允许从装配中删除"

#: common/setting/system.py:405
msgid "Allow deletion of parts which are used in an assembly"
msgstr "允许删除已在装配中使用的零件"

#: common/setting/system.py:410
msgid "IPN Regex"
msgstr "IPN（内部零件号）正则规则"

#: common/setting/system.py:411
msgid "Regular expression pattern for matching Part IPN"
msgstr "用于匹配IPN（内部零件号）格式的正则表达式"

#: common/setting/system.py:414
msgid "Allow Duplicate IPN"
msgstr "允许重复的 IPN（内部零件号）"

#: common/setting/system.py:415
msgid "Allow multiple parts to share the same IPN"
msgstr "允许多个零件共享相同的 IPN（内部零件号）"

#: common/setting/system.py:420
msgid "Allow Editing IPN"
msgstr "允许编辑 IPN（内部零件号）"

#: common/setting/system.py:421
msgid "Allow changing the IPN value while editing a part"
msgstr "允许编辑零件时更改IPN（内部零件号）"

#: common/setting/system.py:426
msgid "Copy Part BOM Data"
msgstr "复制零件物料清单数据"

#: common/setting/system.py:427
msgid "Copy BOM data by default when duplicating a part"
msgstr "复制零件时默认复制物料清单数据"

#: common/setting/system.py:432
msgid "Copy Part Parameter Data"
msgstr "复制零件参数数据"

#: common/setting/system.py:433
msgid "Copy parameter data by default when duplicating a part"
msgstr "复制零件时默认复制参数数据"

#: common/setting/system.py:438
msgid "Copy Part Test Data"
msgstr "复制零件测试数据"

#: common/setting/system.py:439
msgid "Copy test data by default when duplicating a part"
msgstr "复制零件时默认复制测试数据"

#: common/setting/system.py:444
msgid "Copy Category Parameter Templates"
msgstr "复制类别参数模板"

#: common/setting/system.py:445
msgid "Copy category parameter templates when creating a part"
msgstr "创建零件时复制类别参数模板"

#: common/setting/system.py:451
msgid "Parts are templates by default"
msgstr "零件默认为模板"

#: common/setting/system.py:457
msgid "Parts can be assembled from other components by default"
msgstr "默认情况下，元件可由其他零件组装而成"

#: common/setting/system.py:462 part/models.py:1296 part/serializers.py:1599
#: part/serializers.py:1606
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: common/setting/system.py:463
msgid "Parts can be used as sub-components by default"
msgstr "默认情况下，零件可用作子部件"

#: common/setting/system.py:468 part/models.py:1314
msgid "Purchaseable"
msgstr "可购买"

#: common/setting/system.py:469
msgid "Parts are purchaseable by default"
msgstr "默认情况下可购买零件"

#: common/setting/system.py:474 part/models.py:1320 stock/api.py:643
msgid "Salable"
msgstr "可销售"

#: common/setting/system.py:475
msgid "Parts are salable by default"
msgstr "零件默认为可销售"

#: common/setting/system.py:481
msgid "Parts are trackable by default"
msgstr "默认情况下可跟踪零件"

#: common/setting/system.py:486 part/models.py:1336
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟的"

#: common/setting/system.py:487
msgid "Parts are virtual by default"
msgstr "默认情况下，零件是虚拟的"

#: common/setting/system.py:492
msgid "Show related parts"
msgstr "显示关联零件"

#: common/setting/system.py:493
msgid "Display related parts for a part"
msgstr "显示零件的关联零件"

#: common/setting/system.py:498
msgid "Initial Stock Data"
msgstr "允许创建初始库存"

#: common/setting/system.py:499
msgid "Allow creation of initial stock when adding a new part"
msgstr "允许在添加新零件时创建初始库存数据"

#: common/setting/system.py:504
msgid "Initial Supplier Data"
msgstr "允许创建供应商数据"

#: common/setting/system.py:506
msgid "Allow creation of initial supplier data when adding a new part"
msgstr "允许在添加新零件时创建初始供应商数据"

#: common/setting/system.py:512
msgid "Part Name Display Format"
msgstr "零件名称显示格式"

#: common/setting/system.py:513
msgid "Format to display the part name"
msgstr "显示零件名称的格式"

#: common/setting/system.py:519
msgid "Part Category Default Icon"
msgstr "零件类别默认图标"

#: common/setting/system.py:520
msgid "Part category default icon (empty means no icon)"
msgstr "零件类别默认图标 (空表示没有图标)"

#: common/setting/system.py:525
msgid "Minimum Pricing Decimal Places"
msgstr "最小定价小数位数"

#: common/setting/system.py:527
msgid "Minimum number of decimal places to display when rendering pricing data"
msgstr "呈现定价数据时显示的最小小数位数"

#: common/setting/system.py:538
msgid "Maximum Pricing Decimal Places"
msgstr "最大定价小数位数"

#: common/setting/system.py:540
msgid "Maximum number of decimal places to display when rendering pricing data"
msgstr "呈现定价数据时显示的最大小数位数"

#: common/setting/system.py:551
msgid "Use Supplier Pricing"
msgstr "使用供应商定价"

#: common/setting/system.py:553
msgid "Include supplier price breaks in overall pricing calculations"
msgstr "将供应商的批发价纳入整体价格计算"

#: common/setting/system.py:559
msgid "Purchase History Override"
msgstr "采购历史价优先"

#: common/setting/system.py:561
msgid "Historical purchase order pricing overrides supplier price breaks"
msgstr "当存在历史采购订单价格时，将忽略供应商的批发价"

#: common/setting/system.py:567
msgid "Use Stock Item Pricing"
msgstr "使用库存项定价"

#: common/setting/system.py:569
msgid "Use pricing from manually entered stock data for pricing calculations"
msgstr "使用手动输入的库存数据进行定价计算"

#: common/setting/system.py:575
msgid "Stock Item Pricing Age"
msgstr "库存项目定价时间"

#: common/setting/system.py:577
msgid "Exclude stock items older than this number of days from pricing calculations"
msgstr "从定价计算中排除超过此天数的库存项目"

#: common/setting/system.py:584
msgid "Use Variant Pricing"
msgstr "使用变体定价"

#: common/setting/system.py:585
msgid "Include variant pricing in overall pricing calculations"
msgstr "将产品变体的特殊定价纳入整体价格计算"

#: common/setting/system.py:590
msgid "Active Variants Only"
msgstr "仅限活跃变体"

#: common/setting/system.py:592
msgid "Only use active variant parts for calculating variant pricing"
msgstr "仅使用活跃变体零件计算变体价格"

#: common/setting/system.py:598
msgid "Auto Update Pricing"
msgstr "自动更新定价"

#: common/setting/system.py:600
msgid "Automatically update part pricing when internal data changes"
msgstr "当内部数据变化时自动更新零件价格"

#: common/setting/system.py:606
msgid "Pricing Rebuild Interval"
msgstr "价格重建间隔"

#: common/setting/system.py:607
msgid "Number of days before part pricing is automatically updated"
msgstr "零件价格自动更新前的天数"

#: common/setting/system.py:613
msgid "Internal Prices"
msgstr "内部价格"

#: common/setting/system.py:614
msgid "Enable internal prices for parts"
msgstr "为零件启用内部核算价格功能"

#: common/setting/system.py:619
msgid "Internal Price Override"
msgstr "内部价格优先"

#: common/setting/system.py:621
msgid "If available, internal prices override price range calculations"
msgstr "若存在内部价格，将覆盖BOM价格区间计算结果"

#: common/setting/system.py:627
msgid "Enable label printing"
msgstr "启用标签打印功能"

#: common/setting/system.py:628
msgid "Enable label printing from the web interface"
msgstr "启用从网络界面打印标签"

#: common/setting/system.py:633
msgid "Label Image DPI"
msgstr "标签图片 DPI"

#: common/setting/system.py:635
msgid "DPI resolution when generating image files to supply to label printing plugins"
msgstr "生成图像文件以供标签打印插件使用时的 DPI 分辨率"

#: common/setting/system.py:641
msgid "Enable Reports"
msgstr "启用报告"

#: common/setting/system.py:642
msgid "Enable generation of reports"
msgstr "启用报告生成"

#: common/setting/system.py:647
msgid "Debug Mode"
msgstr "调试模式"

#: common/setting/system.py:648
msgid "Generate reports in debug mode (HTML output)"
msgstr "以调试模式生成报告（HTML 输出）"

#: common/setting/system.py:653
msgid "Log Report Errors"
msgstr "日志错误报告"

#: common/setting/system.py:654
msgid "Log errors which occur when generating reports"
msgstr "记录生成报告时出现的错误"

#: common/setting/system.py:659 plugin/builtin/labels/label_sheet.py:29
#: report/models.py:381
msgid "Page Size"
msgstr "页面大小"

#: common/setting/system.py:660
msgid "Default page size for PDF reports"
msgstr "PDF 报告默认页面大小"

#: common/setting/system.py:665
msgid "Enforce Parameter Units"
msgstr "强制参数单位"

#: common/setting/system.py:667
msgid "If units are provided, parameter values must match the specified units"
msgstr "如果提供了单位，参数值必须与指定的单位匹配"

#: common/setting/system.py:673
msgid "Globally Unique Serials"
msgstr "全局唯一序列号"

#: common/setting/system.py:674
msgid "Serial numbers for stock items must be globally unique"
msgstr "库存项的序列号必须全局唯一"

#: common/setting/system.py:679
msgid "Delete Depleted Stock"
msgstr "删除已耗尽的库存"

#: common/setting/system.py:680
msgid "Determines default behavior when a stock item is depleted"
msgstr "设置库存耗尽时的默认行为"

#: common/setting/system.py:685
msgid "Batch Code Template"
msgstr "批号模板"

#: common/setting/system.py:686
msgid "Template for generating default batch codes for stock items"
msgstr "为库存项生成默认批号的模板"

#: common/setting/system.py:690
msgid "Stock Expiry"
msgstr "库存过期"

#: common/setting/system.py:691
msgid "Enable stock expiry functionality"
msgstr "启用库存过期功能"

#: common/setting/system.py:696
msgid "Sell Expired Stock"
msgstr "销售过期库存"

#: common/setting/system.py:697
msgid "Allow sale of expired stock"
msgstr "允许销售过期库存"

#: common/setting/system.py:702
msgid "Stock Stale Time"
msgstr "库存临期预警天数"

#: common/setting/system.py:704
msgid "Number of days stock items are considered stale before expiring"
msgstr "库存项过期前被标记为\"临期\"的天数"

#: common/setting/system.py:711
msgid "Build Expired Stock"
msgstr "允许使用过期库存"

#: common/setting/system.py:712
msgid "Allow building with expired stock"
msgstr "允许在生产中使用已过期的库存"

#: common/setting/system.py:717
msgid "Stock Ownership Control"
msgstr "库存所有权管控"

#: common/setting/system.py:718
msgid "Enable ownership control over stock locations and items"
msgstr "启用对库存地点和库存物品的归属权管理"

#: common/setting/system.py:723
msgid "Stock Location Default Icon"
msgstr "库存地点默认图标"

#: common/setting/system.py:724
msgid "Stock location default icon (empty means no icon)"
msgstr "库存地点默认图标 (空表示没有图标)"

#: common/setting/system.py:729
msgid "Show Installed Stock Items"
msgstr "显示已安装的库存项"

#: common/setting/system.py:730
msgid "Display installed stock items in stock tables"
msgstr "在库存列表中显示已被安装到设备中的库存项"

#: common/setting/system.py:735
msgid "Check BOM when installing items"
msgstr "在安装项目时检查物料清单"

#: common/setting/system.py:737
msgid "Installed stock items must exist in the BOM for the parent part"
msgstr "已安装的库存项目必须存在于上级零件的物料清单中"

#: common/setting/system.py:743
msgid "Allow Out of Stock Transfer"
msgstr "允许零库存调拨"

#: common/setting/system.py:745
msgid "Allow stock items which are not in stock to be transferred between stock locations"
msgstr "允许对当前库存量为零的物品执行库位间调拨操作"

#: common/setting/system.py:751
msgid "Build Order Reference Pattern"
msgstr "生产订单参考模式"

#: common/setting/system.py:752
msgid "Required pattern for generating Build Order reference field"
msgstr "生成生产订单参考字段所需的模式"

#: common/setting/system.py:757 common/setting/system.py:817
#: common/setting/system.py:837 common/setting/system.py:881
msgid "Require Responsible Owner"
msgstr "要求负责人"

#: common/setting/system.py:758 common/setting/system.py:818
#: common/setting/system.py:838 common/setting/system.py:882
msgid "A responsible owner must be assigned to each order"
msgstr "必须为每个订单分配一个负责人"

#: common/setting/system.py:763
msgid "Require Active Part"
msgstr "需要活动零件"

#: common/setting/system.py:764
msgid "Prevent build order creation for inactive parts"
msgstr "防止为非活动零件创建生产订单"

#: common/setting/system.py:769
msgid "Require Locked Part"
msgstr "需要锁定零件"

#: common/setting/system.py:770
msgid "Prevent build order creation for unlocked parts"
msgstr "防止为未锁定的零件创建生产订单"

#: common/setting/system.py:775
msgid "Require Valid BOM"
msgstr "需要有效的物料清单"

#: common/setting/system.py:776
msgid "Prevent build order creation unless BOM has been validated"
msgstr "除非物料清单已验证，否则禁止创建生产订单"

#: common/setting/system.py:781
msgid "Require Closed Child Orders"
msgstr "需要关闭子订单"

#: common/setting/system.py:783
msgid "Prevent build order completion until all child orders are closed"
msgstr "在所有子订单关闭之前，阻止生产订单的完成"

#: common/setting/system.py:789
msgid "External Build Orders"
msgstr "外部生产订单"

#: common/setting/system.py:790
msgid "Enable external build order functionality"
msgstr "启用外部生产订单功能"

#: common/setting/system.py:795
msgid "Block Until Tests Pass"
msgstr "阻止直到测试通过"

#: common/setting/system.py:797
msgid "Prevent build outputs from being completed until all required tests pass"
msgstr "在所有必要的测试通过之前，阻止产出完成"

#: common/setting/system.py:803
msgid "Enable Return Orders"
msgstr "启用订单退货"

#: common/setting/system.py:804
msgid "Enable return order functionality in the user interface"
msgstr "在用户界面中启用订单退货功能"

#: common/setting/system.py:809
msgid "Return Order Reference Pattern"
msgstr "退货订单参考模式"

#: common/setting/system.py:811
msgid "Required pattern for generating Return Order reference field"
msgstr "生成退货订单参考字段所需的模式"

#: common/setting/system.py:823
msgid "Edit Completed Return Orders"
msgstr "编辑已完成的退货订单"

#: common/setting/system.py:825
msgid "Allow editing of return orders after they have been completed"
msgstr "允许编辑已完成的退货订单"

#: common/setting/system.py:831
msgid "Sales Order Reference Pattern"
msgstr "销售订单参考模式"

#: common/setting/system.py:832
msgid "Required pattern for generating Sales Order reference field"
msgstr "生成销售订单参考字段所需参照模式"

#: common/setting/system.py:843
msgid "Sales Order Default Shipment"
msgstr "销售订单默认配送方式"

#: common/setting/system.py:844
msgid "Enable creation of default shipment with sales orders"
msgstr "启用创建销售订单的默认配送功能"

#: common/setting/system.py:849
msgid "Edit Completed Sales Orders"
msgstr "编辑已完成的销售订单"

#: common/setting/system.py:851
msgid "Allow editing of sales orders after they have been shipped or completed"
msgstr "允许在订单配送或完成后编辑销售订单"

#: common/setting/system.py:857
msgid "Shipment Requires Checking"
msgstr "货件需核对"

#: common/setting/system.py:859
msgid "Prevent completion of shipments until items have been checked"
msgstr "只有所有物品均经核对，才能确认发货完成"

#: common/setting/system.py:865
msgid "Mark Shipped Orders as Complete"
msgstr "标记该订单为已完成？"

#: common/setting/system.py:867
msgid "Sales orders marked as shipped will automatically be completed, bypassing the \"shipped\" status"
msgstr "标记为已发货的销售订单将自动完成，绕过“已发货”状态"

#: common/setting/system.py:873
msgid "Purchase Order Reference Pattern"
msgstr "采购订单参考模式"

#: common/setting/system.py:875
msgid "Required pattern for generating Purchase Order reference field"
msgstr "生成采购订单参考字段所需的模式"

#: common/setting/system.py:887
msgid "Edit Completed Purchase Orders"
msgstr "编辑已完成的采购订单"

#: common/setting/system.py:889
msgid "Allow editing of purchase orders after they have been shipped or completed"
msgstr "允许在采购订单已配送或完成后编辑订单"

#: common/setting/system.py:895
msgid "Convert Currency"
msgstr "货币转换"

#: common/setting/system.py:896
msgid "Convert item value to base currency when receiving stock"
msgstr "收货时将物料价值折算为基准货币"

#: common/setting/system.py:901
msgid "Auto Complete Purchase Orders"
msgstr "自动完成采购订单"

#: common/setting/system.py:903
msgid "Automatically mark purchase orders as complete when all line items are received"
msgstr "当收到所有行项目时，自动将采购订单标记为完成"

#: common/setting/system.py:910
msgid "Enable password forgot"
msgstr "忘记启用密码"

#: common/setting/system.py:911
msgid "Enable password forgot function on the login pages"
msgstr "在登录页面上启用忘记密码功能"

#: common/setting/system.py:916
msgid "Enable registration"
msgstr "启用注册"

#: common/setting/system.py:917
msgid "Enable self-registration for users on the login pages"
msgstr "在登录页面为用户启用自行注册功能"

#: common/setting/system.py:922
msgid "Enable SSO"
msgstr "启用SSO登录"

#: common/setting/system.py:923
msgid "Enable SSO on the login pages"
msgstr "在登录页面启用单点登录(SSO)功能"

#: common/setting/system.py:928
msgid "Enable SSO registration"
msgstr "启用SSO注册"

#: common/setting/system.py:930
msgid "Enable self-registration via SSO for users on the login pages"
msgstr "允许用户通过登录页面的SSO系统注册账号"

#: common/setting/system.py:936
msgid "Enable SSO group sync"
msgstr "启用SSO组同步"

#: common/setting/system.py:938
msgid "Enable synchronizing InvenTree groups with groups provided by the IdP"
msgstr "启用后，将自动同步InvenTree用户组与身份提供商(IdP)提供的用户组"

#: common/setting/system.py:944
msgid "SSO group key"
msgstr "SSO组属性键"

#: common/setting/system.py:945
msgid "The name of the groups claim attribute provided by the IdP"
msgstr "身份提供商(IdP)返回的组信息声明属性名称"

#: common/setting/system.py:950
msgid "SSO group map"
msgstr "SSO组映射关系"

#: common/setting/system.py:952
msgid "A mapping from SSO groups to local InvenTree groups. If the local group does not exist, it will be created."
msgstr "将SSO用户组映射到本地InvenTree用户组的对应关系表。如果本地组不存在，系统会自动创建对应的用户组。"

#: common/setting/system.py:958
msgid "Remove groups outside of SSO"
msgstr "移除非SSO来源的用户组"

#: common/setting/system.py:960
msgid "Whether groups assigned to the user should be removed if they are not backend by the IdP. Disabling this setting might cause security issues"
msgstr "当用户组未被身份提供商(IdP)支持时，是否移除该用户组。禁用此选项可能导致安全风险"

#: common/setting/system.py:966
msgid "Email required"
msgstr "必须提供邮箱"

#: common/setting/system.py:967
msgid "Require user to supply mail on signup"
msgstr "用户注册时必须提供邮箱"

#: common/setting/system.py:972
msgid "Auto-fill SSO users"
msgstr "自动填充SSO用户信息"

#: common/setting/system.py:973
msgid "Automatically fill out user-details from SSO account-data"
msgstr "自动从SSO账户数据中填充用户详细信息"

#: common/setting/system.py:978
msgid "Mail twice"
msgstr "发两次邮件"

#: common/setting/system.py:979
msgid "On signup ask users twice for their mail"
msgstr "注册时询问用户他们的电子邮件两次"

#: common/setting/system.py:984
msgid "Password twice"
msgstr "两次输入密码"

#: common/setting/system.py:985
msgid "On signup ask users twice for their password"
msgstr "当注册时请用户输入密码两次"

#: common/setting/system.py:990
msgid "Allowed domains"
msgstr "域名白名单"

#: common/setting/system.py:992
msgid "Restrict signup to certain domains (comma-separated, starting with @)"
msgstr "限制注册到某些域名 (逗号分隔，以 @ 开头)"

#: common/setting/system.py:998
msgid "Group on signup"
msgstr "注册默认分组"

#: common/setting/system.py:1000
msgid "Group to which new users are assigned on registration. If SSO group sync is enabled, this group is only set if no group can be assigned from the IdP."
msgstr "新用户注册时被分配的默认用户组。 如果启用了SSO组同步功能，当无法从身份提供商(IdP)分配组时才会应用此分组。"

#: common/setting/system.py:1006
msgid "Enforce MFA"
msgstr "强制启用多因素安全认证"

#: common/setting/system.py:1007
msgid "Users must use multifactor security."
msgstr "用户必须使用多因素安全认证。"

#: common/setting/system.py:1012
msgid "Check plugins on startup"
msgstr "启动时检查插件"

#: common/setting/system.py:1014
msgid "Check that all plugins are installed on startup - enable in container environments"
msgstr "启动时检查全部插件是否已安装 - 在容器环境中启用"

#: common/setting/system.py:1021
msgid "Check for plugin updates"
msgstr "检查插件更新"

#: common/setting/system.py:1022
msgid "Enable periodic checks for updates to installed plugins"
msgstr "启用定期检查已安装插件的更新"

#: common/setting/system.py:1028
msgid "Enable URL integration"
msgstr "启用统一资源定位符集成"

#: common/setting/system.py:1029
msgid "Enable plugins to add URL routes"
msgstr "启用插件以添加统一资源定位符路由"

#: common/setting/system.py:1035
msgid "Enable navigation integration"
msgstr "启用导航集成"

#: common/setting/system.py:1036
msgid "Enable plugins to integrate into navigation"
msgstr "启用插件以集成到导航中"

#: common/setting/system.py:1042
msgid "Enable app integration"
msgstr "启用应用集成"

#: common/setting/system.py:1043
msgid "Enable plugins to add apps"
msgstr "启用插件添加应用"

#: common/setting/system.py:1049
msgid "Enable schedule integration"
msgstr "启用调度集成"

#: common/setting/system.py:1050
msgid "Enable plugins to run scheduled tasks"
msgstr "启用插件来运行预定任务"

#: common/setting/system.py:1056
msgid "Enable event integration"
msgstr "启用事件集成"

#: common/setting/system.py:1057
msgid "Enable plugins to respond to internal events"
msgstr "启用插件响应内部事件"

#: common/setting/system.py:1063
msgid "Enable interface integration"
msgstr "启用界面集成"

#: common/setting/system.py:1064
msgid "Enable plugins to integrate into the user interface"
msgstr "启用插件集成到用户界面"

#: common/setting/system.py:1070
msgid "Enable mail integration"
msgstr "启用邮件集成"

#: common/setting/system.py:1071
msgid "Enable plugins to process outgoing/incoming mails"
msgstr "启用插件来处理发送/接收邮件"

#: common/setting/system.py:1077
msgid "Enable project codes"
msgstr "启用项目编码"

#: common/setting/system.py:1078
msgid "Enable project codes for tracking projects"
msgstr "启用项目编码来跟踪项目"

#: common/setting/system.py:1083
msgid "Enable Stock History"
msgstr "启用库存历史"

#: common/setting/system.py:1085
msgid "Enable functionality for recording historical stock levels and value"
msgstr "启用历史库存水平及价值记录功能"

#: common/setting/system.py:1091
msgid "Exclude External Locations"
msgstr "排除外部地点"

#: common/setting/system.py:1093
msgid "Exclude stock items in external locations from stock history calculations"
msgstr "在库存历史统计中排除外部库位的库存项"

#: common/setting/system.py:1099
msgid "Automatic Stocktake Period"
msgstr "自动盘点周期"

#: common/setting/system.py:1100
msgid "Number of days between automatic stock history recording"
msgstr "自动记录库存历史的间隔天数"

#: common/setting/system.py:1106
msgid "Delete Old Stock History Entries"
msgstr "删除旧的库存历史记录"

#: common/setting/system.py:1108
msgid "Delete stock history entries older than the specified number of days"
msgstr "删除超过指定天数的库存历史记录"

#: common/setting/system.py:1114
msgid "Stock History Deletion Interval"
msgstr "库存历史删除间隔"

#: common/setting/system.py:1116
msgid "Stock history entries will be deleted after specified number of days"
msgstr "库存历史记录将在指定天数后删除"

#: common/setting/system.py:1123
msgid "Display Users full names"
msgstr "显示用户全名"

#: common/setting/system.py:1124
msgid "Display Users full names instead of usernames"
msgstr "显示用户全名而不是用户名"

#: common/setting/system.py:1129
msgid "Display User Profiles"
msgstr "显示用户配置"

#: common/setting/system.py:1130
msgid "Display Users Profiles on their profile page"
msgstr "在用户个人资料页展示其档案信息"

#: common/setting/system.py:1135
msgid "Enable Test Station Data"
msgstr "启用测试站数据"

#: common/setting/system.py:1136
msgid "Enable test station data collection for test results"
msgstr "启用测试站数据收集以获取测试结果"

#: common/setting/system.py:1141
msgid "Enable Machine Ping"
msgstr "启用设备状态检测"

#: common/setting/system.py:1143
msgid "Enable periodic ping task of registered machines to check their status"
msgstr "启用定期 Ping 检测，确认注册设备的运行状态"

#: common/setting/user.py:23
msgid "Inline label display"
msgstr "内联标签显示"

#: common/setting/user.py:25
msgid "Display PDF labels in the browser, instead of downloading as a file"
msgstr "在浏览器中显示PDF标签，而不是作为文件下载"

#: common/setting/user.py:31
msgid "Default label printer"
msgstr "默认标签打印机"

#: common/setting/user.py:32
msgid "Configure which label printer should be selected by default"
msgstr "配置默认情况下应选择哪个标签打印机"

#: common/setting/user.py:37
msgid "Inline report display"
msgstr "内联报告显示"

#: common/setting/user.py:39
msgid "Display PDF reports in the browser, instead of downloading as a file"
msgstr "在浏览器中显示PDF报告，而不是作为文件下载"

#: common/setting/user.py:45
msgid "Barcode Scanner in Form Fields"
msgstr ""

#: common/setting/user.py:46
msgid "Allow barcode scanner input in form fields"
msgstr ""

#: common/setting/user.py:51
msgid "Search Parts"
msgstr "搜索零件"

#: common/setting/user.py:52
msgid "Display parts in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示零件"

#: common/setting/user.py:57
msgid "Search Supplier Parts"
msgstr "搜索供应商零件"

#: common/setting/user.py:58
msgid "Display supplier parts in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示供应商零件"

#: common/setting/user.py:63
msgid "Search Manufacturer Parts"
msgstr "搜索制造商零件"

#: common/setting/user.py:64
msgid "Display manufacturer parts in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示制造商零件"

#: common/setting/user.py:69
msgid "Hide Inactive Parts"
msgstr "隐藏非活动零件"

#: common/setting/user.py:70
msgid "Excluded inactive parts from search preview window"
msgstr "从搜索预览窗口中排除非活动零件"

#: common/setting/user.py:75
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: common/setting/user.py:76
msgid "Display part categories in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示零件类别"

#: common/setting/user.py:81
msgid "Search Stock"
msgstr "搜索库存"

#: common/setting/user.py:82
msgid "Display stock items in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示库存项目"

#: common/setting/user.py:87
msgid "Hide Unavailable Stock Items"
msgstr "隐藏不可用的库存项目"

#: common/setting/user.py:89
msgid "Exclude stock items which are not available from the search preview window"
msgstr "排除搜索预览窗口中不可用的库存项目"

#: common/setting/user.py:95
msgid "Search Locations"
msgstr "搜索地点"

#: common/setting/user.py:96
msgid "Display stock locations in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示库存位置"

#: common/setting/user.py:101
msgid "Search Companies"
msgstr "搜索公司"

#: common/setting/user.py:102
msgid "Display companies in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示公司"

#: common/setting/user.py:107
msgid "Search Build Orders"
msgstr "搜索生产订单"

#: common/setting/user.py:108
msgid "Display build orders in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示生产订单"

#: common/setting/user.py:113
msgid "Search Purchase Orders"
msgstr "搜索采购订单"

#: common/setting/user.py:114
msgid "Display purchase orders in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示采购订单"

#: common/setting/user.py:119
msgid "Exclude Inactive Purchase Orders"
msgstr "排除未激活的采购订单"

#: common/setting/user.py:120
msgid "Exclude inactive purchase orders from search preview window"
msgstr "从搜索预览窗口中排除不活动的采购订单"

#: common/setting/user.py:125
msgid "Search Sales Orders"
msgstr "搜索销售订单"

#: common/setting/user.py:126
msgid "Display sales orders in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示销售订单"

#: common/setting/user.py:131
msgid "Exclude Inactive Sales Orders"
msgstr "排除未激活的销售订单"

#: common/setting/user.py:132
msgid "Exclude inactive sales orders from search preview window"
msgstr "从搜索预览窗口中排除不活动的销售订单"

#: common/setting/user.py:137
msgid "Search Sales Order Shipments"
msgstr "销售订单发货记录查询"

#: common/setting/user.py:138
msgid "Display sales order shipments in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示销售订单发货信息"

#: common/setting/user.py:143
msgid "Search Return Orders"
msgstr "搜索退货订单"

#: common/setting/user.py:144
msgid "Display return orders in search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口中显示退货订单"

#: common/setting/user.py:149
msgid "Exclude Inactive Return Orders"
msgstr "排除未激活的退货订单"

#: common/setting/user.py:150
msgid "Exclude inactive return orders from search preview window"
msgstr "从搜索预览窗口中排除不活动的退货订单"

#: common/setting/user.py:155
msgid "Search Preview Results"
msgstr "搜索预览结果"

#: common/setting/user.py:157
msgid "Number of results to show in each section of the search preview window"
msgstr "在搜索预览窗口的每个部分中显示的结果数"

#: common/setting/user.py:163
msgid "Regex Search"
msgstr "正则表达式搜索"

#: common/setting/user.py:164
msgid "Enable regular expressions in search queries"
msgstr "在搜索查询中启用正则表达式"

#: common/setting/user.py:169
msgid "Whole Word Search"
msgstr "整词搜索"

#: common/setting/user.py:170
msgid "Search queries return results for whole word matches"
msgstr "搜索查询返回整词匹配的结果"

#: common/setting/user.py:175
msgid "Search Notes"
msgstr "搜索注释"

#: common/setting/user.py:177
msgid "Search queries return results for matches from the item's notes"
msgstr "搜索查询返回匹配结果的项目注释"

#: common/setting/user.py:183
msgid "Escape Key Closes Forms"
msgstr "Esc键关闭窗体"

#: common/setting/user.py:184
msgid "Use the escape key to close modal forms"
msgstr "使用ESC键关闭模态窗体"

#: common/setting/user.py:189
msgid "Fixed Navbar"
msgstr "固定导航栏"

#: common/setting/user.py:190
msgid "The navbar position is fixed to the top of the screen"
msgstr "导航栏位置固定在屏幕顶部"

#: common/setting/user.py:195
msgid "Fixed Table Headers"
msgstr "固定表格表头"

#: common/setting/user.py:196
msgid "Table headers are fixed to the top of the table"
msgstr "表格表头固定于表格顶部"

#: common/setting/user.py:201
msgid "Show Spotlight"
msgstr "显示Spotlight（聚焦搜索）"

#: common/setting/user.py:202
msgid "Enable spotlight navigation functionality"
msgstr "启用聚焦导航功能"

#: common/setting/user.py:207
msgid "Navigation Icons"
msgstr "导航图标"

#: common/setting/user.py:208
msgid "Display icons in the navigation bar"
msgstr "在导航栏中显示图标"

#: common/setting/user.py:213
msgid "Date Format"
msgstr "时间格式"

#: common/setting/user.py:214
msgid "Preferred format for displaying dates"
msgstr "显示时间的首选格式"

#: common/setting/user.py:227
msgid "Show Stock History"
msgstr "显示库存历史"

#: common/setting/user.py:228
msgid "Display stock history information in the part detail page"
msgstr "在零件详情页显示库存历史信息"

#: common/setting/user.py:233
msgid "Show Last Breadcrumb"
msgstr "仅展示末尾导航项"

#: common/setting/user.py:234
msgid "Show the current page in breadcrumbs"
msgstr "在导航栏中显示当前页面"

#: common/setting/user.py:239
msgid "Show full stock location in tables"
msgstr "在表格中显示完整库存位置信息"

#: common/setting/user.py:241
msgid "Disabled: The full location path is displayed as a hover tooltip. Enabled: The full location path is displayed as plain text."
msgstr "禁用时：完整路径以悬停提示框形式显示。\n"
"启用时：完整路径以纯文本形式显示。"

#: common/setting/user.py:247
msgid "Show full part categories in tables"
msgstr "在表格中显示完整的零件类别"

#: common/setting/user.py:249
msgid "Disabled: The full category path is displayed as a hover tooltip. Enabled: The full category path is displayed as plain text."
msgstr "禁用时：完整分类路径以悬停提示框形式显示。\n"
"启用时：完整分类路径以纯文本形式显示。"

#: common/setting/user.py:255
msgid "Receive error reports"
msgstr "接收错误报告"

#: common/setting/user.py:256
msgid "Receive notifications for system errors"
msgstr "接收系统错误通知"

#: common/setting/user.py:261
msgid "Last used printing machines"
msgstr "上次使用的打印设备"

#: common/setting/user.py:262
msgid "Save the last used printing machines for a user"
msgstr "为用户保存上次使用的打印设备"

#: common/validators.py:38
msgid "All models"
msgstr ""

#: common/validators.py:63
msgid "No attachment model type provided"
msgstr "未提供附件型号"

#: common/validators.py:69
msgid "Invalid attachment model type"
msgstr "附件模型类型无效"

#: common/validators.py:110
msgid "Minimum places cannot be greater than maximum places"
msgstr "最小位置不能大于最大位置"

#: common/validators.py:122
msgid "Maximum places cannot be less than minimum places"
msgstr "最大名额不能小于最小名额"

#: common/validators.py:133
msgid "An empty domain is not allowed."
msgstr "不允许空域。"

#: common/validators.py:135
#, python-brace-format
msgid "Invalid domain name: {domain}"
msgstr "无效的域名: {domain}"

#: common/validators.py:151
msgid "Value must be uppercase"
msgstr "值必须大写"

#: common/validators.py:157
msgid "Value must be a valid variable identifier"
msgstr "值必须是一个有效的变量标识符"

#: company/api.py:141
msgid "Part is Active"
msgstr "零件已激活"

#: company/api.py:145
msgid "Manufacturer is Active"
msgstr "制造商处于活动状态"

#: company/api.py:246
msgid "Supplier Part is Active"
msgstr "供应商零件处于激活状态"

#: company/api.py:250
msgid "Internal Part is Active"
msgstr "内部零件已激活"

#: company/api.py:255
msgid "Supplier is Active"
msgstr "供应商已激活"

#: company/api.py:267 company/models.py:522 company/serializers.py:502
#: part/serializers.py:477
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: company/api.py:274 company/models.py:122 company/models.py:393
#: stock/api.py:900
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: company/api.py:284
msgid "Has Stock"
msgstr "有库存"

#: company/models.py:123
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#: company/models.py:151
msgid "Company description"
msgstr "公司简介"

#: company/models.py:152
msgid "Description of the company"
msgstr "公司简介"

#: company/models.py:158
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: company/models.py:159
msgid "Company website URL"
msgstr "公司网站"

#: company/models.py:165
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: company/models.py:167
msgid "Contact phone number"
msgstr "联系电话"

#: company/models.py:174
msgid "Contact email address"
msgstr "联系人电子邮箱地址"

#: company/models.py:179 company/models.py:297 order/models.py:514
#: users/models.py:561
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: company/models.py:181
msgid "Point of contact"
msgstr "联络点"

#: company/models.py:187
msgid "Link to external company information"
msgstr "外部公司信息链接"

#: company/models.py:192
msgid "Is this company active?"
msgstr "这家公司是否激活？"

#: company/models.py:197
msgid "Is customer"
msgstr "是客户"

#: company/models.py:198
msgid "Do you sell items to this company?"
msgstr "你是否向该公司出售商品？"

#: company/models.py:203
msgid "Is supplier"
msgstr "是否为供应商"

#: company/models.py:204
msgid "Do you purchase items from this company?"
msgstr "你从这家公司买东西吗？"

#: company/models.py:209
msgid "Is manufacturer"
msgstr "是制造商吗"

#: company/models.py:210
msgid "Does this company manufacture parts?"
msgstr "这家公司生产零件吗？"

#: company/models.py:218
msgid "Default currency used for this company"
msgstr "此公司使用的默认货币"

#: company/models.py:225
msgid "Tax ID"
msgstr "税号"

#: company/models.py:226
msgid "Company Tax ID"
msgstr "公司税号"

#: company/models.py:336 order/models.py:524 order/models.py:2289
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: company/models.py:337
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: company/models.py:394
msgid "Select company"
msgstr "选择公司"

#: company/models.py:399
msgid "Address title"
msgstr "地址标题"

#: company/models.py:400
msgid "Title describing the address entry"
msgstr "描述地址条目的标题"

#: company/models.py:406
msgid "Primary address"
msgstr "主要地址"

#: company/models.py:407
msgid "Set as primary address"
msgstr "设置主要地址"

#: company/models.py:412
msgid "Line 1"
msgstr "第1行"

#: company/models.py:413
msgid "Address line 1"
msgstr "地址行1"

#: company/models.py:419
msgid "Line 2"
msgstr "第2行"

#: company/models.py:420
msgid "Address line 2"
msgstr "地址行2"

#: company/models.py:426 company/models.py:427
msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

#: company/models.py:433
msgid "City/Region"
msgstr "城市/地区"

#: company/models.py:434
msgid "Postal code city/region"
msgstr "邮政编码城市/地区"

#: company/models.py:440
msgid "State/Province"
msgstr "省/市/自治区"

#: company/models.py:441
msgid "State or province"
msgstr "省、自治区或直辖市"

#: company/models.py:447
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: company/models.py:448
msgid "Address country"
msgstr "地址所在国家"

#: company/models.py:454
msgid "Courier shipping notes"
msgstr "快递运单"

#: company/models.py:455
msgid "Notes for shipping courier"
msgstr "运输快递注意事项"

#: company/models.py:461
msgid "Internal shipping notes"
msgstr "内部装运通知单"

#: company/models.py:462
msgid "Shipping notes for internal use"
msgstr "内部使用的装运通知单"

#: company/models.py:469
msgid "Link to address information (external)"
msgstr "链接地址信息 (外部)"

#: company/models.py:494 company/models.py:786 company/serializers.py:516
#: stock/api.py:561
msgid "Manufacturer Part"
msgstr "制造商零件"

#: company/models.py:511 company/models.py:754 stock/models.py:1025
#: stock/serializers.py:407
msgid "Base Part"
msgstr "基础零件"

#: company/models.py:513 company/models.py:756
msgid "Select part"
msgstr "选择零件"

#: company/models.py:523
msgid "Select manufacturer"
msgstr "选择制造商"

#: company/models.py:529 company/serializers.py:524 order/serializers.py:745
#: part/serializers.py:487
msgid "MPN"
msgstr "制造商零件编号"

#: company/models.py:530 stock/serializers.py:572
msgid "Manufacturer Part Number"
msgstr "制造商零件编号"

#: company/models.py:537
msgid "URL for external manufacturer part link"
msgstr "外部制造商零件链接的URL"

#: company/models.py:546
msgid "Manufacturer part description"
msgstr "制造商零件说明"

#: company/models.py:694
msgid "Pack units must be compatible with the base part units"
msgstr "包装单位必须与基础零件单位兼容"

#: company/models.py:701
msgid "Pack units must be greater than zero"
msgstr "包装单位必须大于零"

#: company/models.py:715
msgid "Linked manufacturer part must reference the same base part"
msgstr "链接的制造商零件必须引用相同的基础零件"

#: company/models.py:764 company/serializers.py:494 company/serializers.py:512
#: order/models.py:640 part/serializers.py:461
#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:26 plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:27
#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:25 plugin/builtin/suppliers/tme.py:27
#: stock/api.py:567 templates/email/overdue_purchase_order.html:16
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: company/models.py:765
msgid "Select supplier"
msgstr "选择供应商"

#: company/models.py:771 part/serializers.py:472
msgid "Supplier stock keeping unit"
msgstr "供应商库存管理单位"

#: company/models.py:777
msgid "Is this supplier part active?"
msgstr "此供应商零件是否处于活动状态？"

#: company/models.py:787
msgid "Select manufacturer part"
msgstr "选择制造商零件"

#: company/models.py:794
msgid "URL for external supplier part link"
msgstr "外部供应商零件链接的URL"

#: company/models.py:803
msgid "Supplier part description"
msgstr "供应商零件说明"

#: company/models.py:819 part/models.py:2338
msgid "base cost"
msgstr "基本费用"

#: company/models.py:820 part/models.py:2339
msgid "Minimum charge (e.g. stocking fee)"
msgstr "最低费用(例如库存费)"

#: company/models.py:827 order/serializers.py:886 stock/models.py:1056
#: stock/serializers.py:1606
msgid "Packaging"
msgstr "打包"

#: company/models.py:828
msgid "Part packaging"
msgstr "零件打包"

#: company/models.py:833
msgid "Pack Quantity"
msgstr "包装数量"

#: company/models.py:835
msgid "Total quantity supplied in a single pack. Leave empty for single items."
msgstr "单包供应的总数量。为单个项目留空。"

#: company/models.py:854 part/models.py:2345
msgid "multiple"
msgstr "多个"

#: company/models.py:855
msgid "Order multiple"
msgstr "订购多个"

#: company/models.py:867
msgid "Quantity available from supplier"
msgstr "供应商提供的数量"

#: company/models.py:873
msgid "Availability Updated"
msgstr "可用性已更新"

#: company/models.py:874
msgid "Date of last update of availability data"
msgstr "上次更新可用性数据的日期"

#: company/models.py:1002
msgid "Supplier Price Break"
msgstr "供应商批发价"

#: company/serializers.py:184
msgid "Primary Address"
msgstr ""

#: company/serializers.py:186
msgid "Return the string representation for the primary address. This property exists for backwards compatibility."
msgstr "返回主地址的字符串表示形式。此属性为向后兼容而保留。"

#: company/serializers.py:218
msgid "Default currency used for this supplier"
msgstr "此供应商使用的默认货币"

#: company/serializers.py:260
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: company/serializers.py:460 part/serializers.py:840 stock/serializers.py:428
msgid "In Stock"
msgstr "有库存"

#: company/serializers.py:477
msgid "Price Breaks"
msgstr "批发价"

#: data_exporter/mixins.py:325 data_exporter/mixins.py:403
msgid "Error occurred during data export"
msgstr "数据导出过程中发生错误"

#: data_exporter/mixins.py:381
msgid "Data export plugin returned incorrect data format"
msgstr "数据导出插件返回的数据格式不正确"

#: data_exporter/serializers.py:73
msgid "Export Format"
msgstr "导出格式"

#: data_exporter/serializers.py:74
msgid "Select export file format"
msgstr "选择导出文件格式"

#: data_exporter/serializers.py:81
msgid "Export Plugin"
msgstr "导出插件"

#: data_exporter/serializers.py:82
msgid "Select export plugin"
msgstr "选择导出插件"

#: generic/states/fields.py:146
msgid "Additional status information for this item"
msgstr "此项目的附加状态信息"

#: generic/states/fields.py:160
msgid "Custom status key"
msgstr "自定义状态密钥"

#: generic/states/serializers.py:26
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: generic/states/serializers.py:37
msgid "Class"
msgstr "类别"

#: generic/states/serializers.py:40
msgid "Values"
msgstr "值"

#: generic/states/tests.py:22 order/status_codes.py:13
msgid "Placed"
msgstr "放置"

#: generic/states/validators.py:21
msgid "Invalid status code"
msgstr "无效状态码"

#: importer/models.py:73
msgid "Data File"
msgstr "数据文件"

#: importer/models.py:74
msgid "Data file to import"
msgstr "要导入的数据文件"

#: importer/models.py:83
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: importer/models.py:90
msgid "Target model type for this import session"
msgstr "本次导入会话的目标模型类型"

#: importer/models.py:96
msgid "Import status"
msgstr "导入状态"

#: importer/models.py:106
msgid "Field Defaults"
msgstr "字段默认值"

#: importer/models.py:113
msgid "Field Overrides"
msgstr "字段覆盖"

#: importer/models.py:120
msgid "Field Filters"
msgstr "字段筛选器"

#: importer/models.py:126
msgid "Update Existing Records"
msgstr "更新现有记录"

#: importer/models.py:127
msgid "If enabled, existing records will be updated with new data"
msgstr "若启用，现有记录将被新数据更新"

#: importer/models.py:259
msgid "Some required fields have not been mapped"
msgstr "某些必填字段尚未映射"

#: importer/models.py:366
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: importer/models.py:367
msgid "Existing database identifier for the record"
msgstr "记录的现有数据库标识符"

#: importer/models.py:430
msgid "Column is already mapped to a database field"
msgstr "列已映射到数据库字段"

#: importer/models.py:435
msgid "Field is already mapped to a data column"
msgstr "字段已映射到数据列"

#: importer/models.py:444
msgid "Column mapping must be linked to a valid import session"
msgstr "列映射必须链接到有效的导入会话"

#: importer/models.py:449
msgid "Column does not exist in the data file"
msgstr "数据文件中不存在列"

#: importer/models.py:456
msgid "Field does not exist in the target model"
msgstr "目标模型中不存在字段"

#: importer/models.py:460
msgid "Selected field is read-only"
msgstr "所选字段为只读"

#: importer/models.py:465 importer/models.py:536
msgid "Import Session"
msgstr "导入会话"

#: importer/models.py:469
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: importer/models.py:471
msgid "Column"
msgstr "列"

#: importer/models.py:540
msgid "Row Index"
msgstr "行索引"

#: importer/models.py:543
msgid "Original row data"
msgstr "原始行数据"

#: importer/models.py:548 machine/models.py:111
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: importer/models.py:550 part/serializers.py:1133
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#: importer/models.py:720
msgid "ID is required for updating existing records."
msgstr "更新现有记录需要提供ID。"

#: importer/models.py:727
msgid "No record found with the provided ID"
msgstr "没有找到与提供的ID相关的记录"

#: importer/models.py:733
msgid "Invalid ID format provided"
msgstr "提供的ID格式无效"

#: importer/operations.py:31 importer/operations.py:52
msgid "Unsupported data file format"
msgstr "不支持的数据文件格式"

#: importer/operations.py:43
msgid "Failed to open data file"
msgstr "打开数据文件失败"

#: importer/operations.py:54
msgid "Invalid data file dimensions"
msgstr "数据文件维度无效"

#: importer/serializers.py:92
msgid "Invalid field defaults"
msgstr "字段默认值无效"

#: importer/serializers.py:105
msgid "Invalid field overrides"
msgstr "无效的字段覆盖"

#: importer/serializers.py:118
msgid "Invalid field filters"
msgstr "字段筛选器无效"

#: importer/serializers.py:177
msgid "Rows"
msgstr "行"

#: importer/serializers.py:178
msgid "List of row IDs to accept"
msgstr "要接受的行ID列表"

#: importer/serializers.py:191
msgid "No rows provided"
msgstr "未提供行"

#: importer/serializers.py:195
msgid "Row does not belong to this session"
msgstr "行不属于此会话"

#: importer/serializers.py:198
msgid "Row contains invalid data"
msgstr "行包含无效数据"

#: importer/serializers.py:201
msgid "Row has already been completed"
msgstr "行已完成"

#: importer/status_codes.py:13
msgid "Initializing"
msgstr "正在初始化"

#: importer/status_codes.py:18
msgid "Mapping Columns"
msgstr "映射列"

#: importer/status_codes.py:21
msgid "Importing Data"
msgstr "导入数据"

#: importer/status_codes.py:24
msgid "Processing Data"
msgstr "处理数据中"

#: importer/validators.py:21
msgid "Data file exceeds maximum size limit"
msgstr "数据文件超出最大大小限制"

#: importer/validators.py:26
msgid "Data file contains no headers"
msgstr "数据文件不包含标头"

#: importer/validators.py:29
msgid "Data file contains too many columns"
msgstr "数据文件包含的列太多"

#: importer/validators.py:32
msgid "Data file contains too many rows"
msgstr "数据文件包含的行太多"

#: importer/validators.py:53
msgid "Value must be a valid dictionary object"
msgstr "值必须是有效的字典对象"

#: machine/machine_types/label_printer.py:212
msgid "Copies"
msgstr "拷贝"

#: machine/machine_types/label_printer.py:213
msgid "Number of copies to print for each label"
msgstr "每个标签要打印的份数"

#: machine/machine_types/label_printer.py:231
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: machine/machine_types/label_printer.py:232 order/api.py:1800
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: machine/machine_types/label_printer.py:233
msgid "Printing"
msgstr "正在打印"

#: machine/machine_types/label_printer.py:234
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: machine/machine_types/label_printer.py:235
msgid "No media"
msgstr "无媒体"

#: machine/machine_types/label_printer.py:236
msgid "Paper jam"
msgstr "卡纸"

#: machine/machine_types/label_printer.py:237
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开连接"

#: machine/machine_types/label_printer.py:238
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: machine/machine_types/label_printer.py:245
msgid "Label Printer"
msgstr "标签打印机"

#: machine/machine_types/label_printer.py:246
msgid "Directly print labels for various items."
msgstr "直接打印各种物品的标签。"

#: machine/machine_types/label_printer.py:252
msgid "Printer Location"
msgstr "打印机位置"

#: machine/machine_types/label_printer.py:253
msgid "Scope the printer to a specific location"
msgstr "将打印机定位到特定位置"

#: machine/models.py:26
msgid "Name of machine"
msgstr "设备名称"

#: machine/models.py:30
msgid "Machine Type"
msgstr "设备类型"

#: machine/models.py:30
msgid "Type of machine"
msgstr "设备类型"

#: machine/models.py:35 machine/models.py:147
msgid "Driver"
msgstr "驱动"

#: machine/models.py:36
msgid "Driver used for the machine"
msgstr "设备使用的驱动器"

#: machine/models.py:40
msgid "Machines can be disabled"
msgstr "可以禁用设备"

#: machine/models.py:96
msgid "Driver available"
msgstr "可用驱动"

#: machine/models.py:101
msgid "No errors"
msgstr "无错误"

#: machine/models.py:106
msgid "Initialized"
msgstr "已初始化"

#: machine/models.py:118
msgid "Machine status"
msgstr "设备状态"

#: machine/models.py:146
msgid "Machine"
msgstr "设备"

#: machine/models.py:158
msgid "Machine Config"
msgstr "设备配置"

#: machine/models.py:163
msgid "Config type"
msgstr "配置类型"

#: machine/serializers.py:24
msgid "Key of the property"
msgstr "属性键"

#: machine/serializers.py:27
msgid "Value of the property"
msgstr "属性值"

#: machine/serializers.py:30 users/models.py:238
msgid "Group"
msgstr "组"

#: machine/serializers.py:30
msgid "Grouping of the property"
msgstr "属性分组"

#: machine/serializers.py:33
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: machine/serializers.py:35
msgid "Type of the property"
msgstr "属性类型"

#: machine/serializers.py:40
msgid "Max Progress"
msgstr "最大进度"

#: machine/serializers.py:41
msgid "Maximum value for progress type, required if type=progress"
msgstr "进度类型的最大值。当 type=progress 时为必填项"

#: order/api.py:130
msgid "Order Reference"
msgstr "订单参考"

#: order/api.py:158 order/api.py:1212
msgid "Outstanding"
msgstr "未完成"

#: order/api.py:174
msgid "Has Project Code"
msgstr "有项目编码"

#: order/api.py:188 order/models.py:489
msgid "Created By"
msgstr "创建人"

#: order/api.py:192
msgid "Created Before"
msgstr "创建时间早于"

#: order/api.py:196
msgid "Created After"
msgstr "创建时间晚于"

#: order/api.py:200
msgid "Has Start Date"
msgstr "有开始日期"

#: order/api.py:208
msgid "Start Date Before"
msgstr "开始日期早于"

#: order/api.py:212
msgid "Start Date After"
msgstr "开始日期晚于"

#: order/api.py:216
msgid "Has Target Date"
msgstr "有目标日期"

#: order/api.py:224
msgid "Target Date Before"
msgstr "目标日期早于"

#: order/api.py:228
msgid "Target Date After"
msgstr "目标日期晚于"

#: order/api.py:279
msgid "Has Pricing"
msgstr "有定价"

#: order/api.py:332 order/api.py:818 order/api.py:1495
msgid "Completed Before"
msgstr "完成时间早于"

#: order/api.py:336 order/api.py:822 order/api.py:1499
msgid "Completed After"
msgstr "完成时间晚于"

#: order/api.py:342 order/api.py:346
msgid "External Build Order"
msgstr "外部生产订单"

#: order/api.py:532 order/api.py:919 order/api.py:1175 order/models.py:1923
#: order/models.py:2050 order/models.py:2100 order/models.py:2280
#: order/models.py:2478 order/models.py:3000 order/models.py:3066
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: order/api.py:536 order/api.py:987
msgid "Order Complete"
msgstr "订单完成"

#: order/api.py:568 order/api.py:572 order/serializers.py:756
msgid "Internal Part"
msgstr "内部零件"

#: order/api.py:590
msgid "Order Pending"
msgstr "订单待定"

#: order/api.py:972
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: order/api.py:1228
msgid "Has Shipment"
msgstr "有配送"

#: order/api.py:1794 order/models.py:553 order/models.py:1924
#: order/models.py:2051
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:14
#: stock/serializers.py:129 templates/email/overdue_purchase_order.html:15
msgid "Purchase Order"
msgstr "采购订单"

#: order/api.py:1796 order/models.py:1252 order/models.py:2101
#: order/models.py:2281 order/models.py:2479
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:135
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:14
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:15
#: templates/email/overdue_sales_order.html:15
msgid "Sales Order"
msgstr "销售订单"

#: order/api.py:1798 order/models.py:2650 order/models.py:3001
#: order/models.py:3067
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:13
#: templates/email/overdue_return_order.html:15
msgid "Return Order"
msgstr "退货订单"

#: order/models.py:90
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:38
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:31
msgid "Total Price"
msgstr "总价格"

#: order/models.py:91
msgid "Total price for this order"
msgstr "此订单的总价"

#: order/models.py:96 order/serializers.py:78
msgid "Order Currency"
msgstr "订单货币"

#: order/models.py:99 order/serializers.py:79
msgid "Currency for this order (leave blank to use company default)"
msgstr "此订单的货币 (留空以使用公司默认值)"

#: order/models.py:325
msgid "This order is locked and cannot be modified"
msgstr "该订单已锁定，不可修改"

#: order/models.py:377
msgid "Contact does not match selected company"
msgstr "联系人与所选公司不匹配"

#: order/models.py:384
msgid "Start date must be before target date"
msgstr "开始日期必须早于目标日期"

#: order/models.py:391
msgid "Address does not match selected company"
msgstr "地址与所选公司不匹配"

#: order/models.py:444
msgid "Order description (optional)"
msgstr "订单描述 (可选)"

#: order/models.py:453 order/models.py:1807
msgid "Select project code for this order"
msgstr "为此订单选择项目编码"

#: order/models.py:459 order/models.py:1788 order/models.py:2345
msgid "Link to external page"
msgstr "链接到外部页面"

#: order/models.py:466
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: order/models.py:467
msgid "Scheduled start date for this order"
msgstr "本订单的预定开始日期"

#: order/models.py:473 order/models.py:1795 order/serializers.py:317
#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:125
msgid "Target Date"
msgstr "预计日期"

#: order/models.py:475
msgid "Expected date for order delivery. Order will be overdue after this date."
msgstr "订单交付的预期日期。订单将在此日期后过期。"

#: order/models.py:495
msgid "Issue Date"
msgstr "签发日期"

#: order/models.py:496
msgid "Date order was issued"
msgstr "订单发出日期"

#: order/models.py:504
msgid "User or group responsible for this order"
msgstr "负责此订单的用户或组"

#: order/models.py:515
msgid "Point of contact for this order"
msgstr "此订单的联系人"

#: order/models.py:525
msgid "Company address for this order"
msgstr "此订单的公司地址"

#: order/models.py:616 order/models.py:1313
msgid "Order reference"
msgstr "订单参考"

#: order/models.py:625 order/models.py:1337 order/models.py:2738
#: stock/serializers.py:559 stock/serializers.py:988 users/models.py:542
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: order/models.py:626
msgid "Purchase order status"
msgstr "采购订单状态"

#: order/models.py:641
msgid "Company from which the items are being ordered"
msgstr "订购物品的公司"

#: order/models.py:652
msgid "Supplier Reference"
msgstr "供应商参考"

#: order/models.py:653
msgid "Supplier order reference code"
msgstr "供应商订单参考代码"

#: order/models.py:662
msgid "received by"
msgstr "接收人"

#: order/models.py:669 order/models.py:2753
msgid "Date order was completed"
msgstr "订单完成日期"

#: order/models.py:678 order/models.py:1982
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: order/models.py:679 order/models.py:1986
msgid "Destination for received items"
msgstr "接收物品的目标"

#: order/models.py:725
msgid "Part supplier must match PO supplier"
msgstr "零件供应商必须与采购订单供应商匹配"

#: order/models.py:995
msgid "Line item does not match purchase order"
msgstr "行项目与采购订单不匹配"

#: order/models.py:998
msgid "Line item is missing a linked part"
msgstr "行项目缺少关联零件"

#: order/models.py:1012
msgid "Quantity must be a positive number"
msgstr "数量必须是正数"

#: order/models.py:1324 order/models.py:2725 stock/models.py:1078
#: stock/models.py:1079 stock/serializers.py:1322
#: templates/email/overdue_return_order.html:16
#: templates/email/overdue_sales_order.html:16
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: order/models.py:1325
msgid "Company to which the items are being sold"
msgstr "出售物品的公司"

#: order/models.py:1338
msgid "Sales order status"
msgstr "销售订单状态"

#: order/models.py:1349 order/models.py:2745
msgid "Customer Reference "
msgstr "客户参考 "

#: order/models.py:1350 order/models.py:2746
msgid "Customer order reference code"
msgstr "客户订单参考代码"

#: order/models.py:1354 order/models.py:2297
msgid "Shipment Date"
msgstr "发货日期"

#: order/models.py:1363
msgid "shipped by"
msgstr "发货人"

#: order/models.py:1414
msgid "Order is already complete"
msgstr "订单已完成"

#: order/models.py:1417
msgid "Order is already cancelled"
msgstr "订单已取消"

#: order/models.py:1421
msgid "Only an open order can be marked as complete"
msgstr "只有未结订单才能标记为已完成"

#: order/models.py:1425
msgid "Order cannot be completed as there are incomplete shipments"
msgstr "由于发货不完整，订单无法完成"

#: order/models.py:1430
msgid "Order cannot be completed as there are incomplete allocations"
msgstr "由于缺货，订单无法完成"

#: order/models.py:1439
msgid "Order cannot be completed as there are incomplete line items"
msgstr "订单无法完成，因为行项目不完整"

#: order/models.py:1734 order/models.py:1750
msgid "The order is locked and cannot be modified"
msgstr "订单已锁定，不可修改"

#: order/models.py:1758
msgid "Item quantity"
msgstr "项目数量"

#: order/models.py:1775
msgid "Line item reference"
msgstr "行项目参考"

#: order/models.py:1782
msgid "Line item notes"
msgstr "行项目注释"

#: order/models.py:1797
msgid "Target date for this line item (leave blank to use the target date from the order)"
msgstr "此行项目的目标日期 (留空以使用订单中的目标日期)"

#: order/models.py:1827
msgid "Line item description (optional)"
msgstr "行项目描述 (可选)"

#: order/models.py:1834
msgid "Additional context for this line"
msgstr "此行的附加上下文"

#: order/models.py:1844
msgid "Unit price"
msgstr "单位价格"

#: order/models.py:1863
msgid "Purchase Order Line Item"
msgstr "采购订单行项目"

#: order/models.py:1890
msgid "Supplier part must match supplier"
msgstr "供应商零件必须与供应商匹配"

#: order/models.py:1895
msgid "Build order must be marked as external"
msgstr "生产订单必须标记为外部"

#: order/models.py:1902
msgid "Build orders can only be linked to assembly parts"
msgstr "生产订单仅可关联至装配零件"

#: order/models.py:1908
msgid "Build order part must match line item part"
msgstr "生产订单零件必须与行项目零件一致"

#: order/models.py:1943
msgid "Supplier part"
msgstr "供应商零件"

#: order/models.py:1950
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: order/models.py:1951
msgid "Number of items received"
msgstr "收到的物品数量"

#: order/models.py:1959 stock/models.py:1201 stock/serializers.py:637
msgid "Purchase Price"
msgstr "采购价格"

#: order/models.py:1960
msgid "Unit purchase price"
msgstr "每单位的采购价格"

#: order/models.py:1976
msgid "External Build Order to be fulfilled by this line item"
msgstr "外部生产订单需由此行项目履行"

#: order/models.py:2039
msgid "Purchase Order Extra Line"
msgstr "采购订单附加行"

#: order/models.py:2068
msgid "Sales Order Line Item"
msgstr "销售订单行项目"

#: order/models.py:2093
msgid "Only salable parts can be assigned to a sales order"
msgstr "只有可销售的零件才能分配给销售订单"

#: order/models.py:2119
msgid "Sale Price"
msgstr "售出价格"

#: order/models.py:2120
msgid "Unit sale price"
msgstr "单位售出价格"

#: order/models.py:2129 order/status_codes.py:50
msgid "Shipped"
msgstr "已配送"

#: order/models.py:2130
msgid "Shipped quantity"
msgstr "发货数量"

#: order/models.py:2241
msgid "Sales Order Shipment"
msgstr "销售订单发货"

#: order/models.py:2254
msgid "Shipment address must match the customer"
msgstr "收货地址必须与该客户的资料一致"

#: order/models.py:2290
msgid "Shipping address for this shipment"
msgstr "本次发货的收货地址"

#: order/models.py:2298
msgid "Date of shipment"
msgstr "发货日期"

#: order/models.py:2304
msgid "Delivery Date"
msgstr "送达日期"

#: order/models.py:2305
msgid "Date of delivery of shipment"
msgstr "装运交货日期"

#: order/models.py:2313
msgid "Checked By"
msgstr "审核人"

#: order/models.py:2314
msgid "User who checked this shipment"
msgstr "检查此装运的用户"

#: order/models.py:2321 order/models.py:2575 order/serializers.py:1725
#: order/serializers.py:1849
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:14
msgid "Shipment"
msgstr "配送"

#: order/models.py:2322
msgid "Shipment number"
msgstr "配送单号"

#: order/models.py:2330
msgid "Tracking Number"
msgstr "跟踪单号"

#: order/models.py:2331
msgid "Shipment tracking information"
msgstr "配送跟踪信息"

#: order/models.py:2338
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票编号"

#: order/models.py:2339
msgid "Reference number for associated invoice"
msgstr "相关发票的参考号"

#: order/models.py:2378
msgid "Shipment has already been sent"
msgstr "货物已发出"

#: order/models.py:2381
msgid "Shipment has no allocated stock items"
msgstr "发货没有分配库存项目"

#: order/models.py:2388
msgid "Shipment must be checked before it can be completed"
msgstr "货件必须先经核对，方可标记为完成"

#: order/models.py:2467
msgid "Sales Order Extra Line"
msgstr "销售订单加行"

#: order/models.py:2496
msgid "Sales Order Allocation"
msgstr "销售订单分配"

#: order/models.py:2519 order/models.py:2521
msgid "Stock item has not been assigned"
msgstr "库存项目尚未分配"

#: order/models.py:2528
msgid "Cannot allocate stock item to a line with a different part"
msgstr "无法将库存项目分配给具有不同零件的行"

#: order/models.py:2531
msgid "Cannot allocate stock to a line without a part"
msgstr "无法将库存分配给没有零件的生产线"

#: order/models.py:2534
msgid "Allocation quantity cannot exceed stock quantity"
msgstr "分配数量不能超过库存数量"

#: order/models.py:2553 order/serializers.py:1595
msgid "Quantity must be 1 for serialized stock item"
msgstr "序列化库存项目的数量必须为1"

#: order/models.py:2556
msgid "Sales order does not match shipment"
msgstr "销售订单与发货不匹配"

#: order/models.py:2557 plugin/base/barcodes/api.py:642
msgid "Shipment does not match sales order"
msgstr "发货与销售订单不匹配"

#: order/models.py:2565
msgid "Line"
msgstr "行"

#: order/models.py:2576
msgid "Sales order shipment reference"
msgstr "销售订单发货参考"

#: order/models.py:2589 order/models.py:3008
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: order/models.py:2590
msgid "Select stock item to allocate"
msgstr "选择要分配的库存项目"

#: order/models.py:2599
msgid "Enter stock allocation quantity"
msgstr "输入库存分配数量"

#: order/models.py:2714
msgid "Return Order reference"
msgstr "退货订单参考"

#: order/models.py:2726
msgid "Company from which items are being returned"
msgstr "退回物品的公司"

#: order/models.py:2739
msgid "Return order status"
msgstr "退货订单状态"

#: order/models.py:2966
msgid "Return Order Line Item"
msgstr "退货订单行项目"

#: order/models.py:2979
msgid "Stock item must be specified"
msgstr "必须指定库存项"

#: order/models.py:2983
msgid "Return quantity exceeds stock quantity"
msgstr "退回数量超过库存数量"

#: order/models.py:2988
msgid "Return quantity must be greater than zero"
msgstr "退回数量必须大于零"

#: order/models.py:2993
msgid "Invalid quantity for serialized stock item"
msgstr "序列化库存项的数量无效"

#: order/models.py:3009
msgid "Select item to return from customer"
msgstr "选择要从客户处退回的商品"

#: order/models.py:3024
msgid "Received Date"
msgstr "接收日期"

#: order/models.py:3025
msgid "The date this this return item was received"
msgstr "收到此退货的日期"

#: order/models.py:3037
msgid "Outcome"
msgstr "结果"

#: order/models.py:3038
msgid "Outcome for this line item"
msgstr "该行项目的结果"

#: order/models.py:3045
msgid "Cost associated with return or repair for this line item"
msgstr "与此行项目的退货或维修相关的成本"

#: order/models.py:3055
msgid "Return Order Extra Line"
msgstr "退货订单附加行"

#: order/serializers.py:92
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: order/serializers.py:92
msgid "ID of the order to duplicate"
msgstr "要复制的订单ID"

#: order/serializers.py:98
msgid "Copy Lines"
msgstr "复制行"

#: order/serializers.py:99
msgid "Copy line items from the original order"
msgstr "从原始订单复制行项目"

#: order/serializers.py:105
msgid "Copy Extra Lines"
msgstr "复制额外行"

#: order/serializers.py:106
msgid "Copy extra line items from the original order"
msgstr "从原始订单复制额外的行项目"

#: order/serializers.py:121
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:29
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:19
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:22
msgid "Line Items"
msgstr "行项目"

#: order/serializers.py:126
msgid "Completed Lines"
msgstr "已完成行项目"

#: order/serializers.py:199
msgid "Duplicate Order"
msgstr "复制订单"

#: order/serializers.py:200
msgid "Specify options for duplicating this order"
msgstr "指定复制此订单的选项"

#: order/serializers.py:278
msgid "Invalid order ID"
msgstr "订单ID不正确"

#: order/serializers.py:477
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

#: order/serializers.py:521
msgid "Order cannot be cancelled"
msgstr "订单不能取消"

#: order/serializers.py:536 order/serializers.py:1616
msgid "Allow order to be closed with incomplete line items"
msgstr "允许关闭行项目不完整的订单"

#: order/serializers.py:546 order/serializers.py:1626
msgid "Order has incomplete line items"
msgstr "订单中的行项目不完整"

#: order/serializers.py:676
msgid "Order is not open"
msgstr "订单未打开"

#: order/serializers.py:703
msgid "Auto Pricing"
msgstr "自动定价"

#: order/serializers.py:705
msgid "Automatically calculate purchase price based on supplier part data"
msgstr "根据供应商零件数据自动计算采购价格"

#: order/serializers.py:715
msgid "Purchase price currency"
msgstr "购买价格货币"

#: order/serializers.py:729
msgid "Merge Items"
msgstr "合并项目"

#: order/serializers.py:731
msgid "Merge items with the same part, destination and target date into one line item"
msgstr "将具有相同零件、目的地和目标日期的项目合并到一个行项目中"

#: order/serializers.py:738 part/serializers.py:471
msgid "SKU"
msgstr "库存量单位"

#: order/serializers.py:752 part/models.py:1177 part/serializers.py:337
msgid "Internal Part Number"
msgstr "内部零件编号"

#: order/serializers.py:760
msgid "Internal Part Name"
msgstr "内部零件名称"

#: order/serializers.py:776
msgid "Supplier part must be specified"
msgstr "必须指定供应商零件"

#: order/serializers.py:779
msgid "Purchase order must be specified"
msgstr "必须指定采购订单"

#: order/serializers.py:787
msgid "Supplier must match purchase order"
msgstr "供应商必须匹配采购订单"

#: order/serializers.py:788
msgid "Purchase order must match supplier"
msgstr "采购订单必须与供应商匹配"

#: order/serializers.py:836 order/serializers.py:1696
msgid "Line Item"
msgstr "行项目"

#: order/serializers.py:845 order/serializers.py:985 order/serializers.py:2060
msgid "Select destination location for received items"
msgstr "为收到的物品选择目的地位置"

#: order/serializers.py:861
msgid "Enter batch code for incoming stock items"
msgstr "输入入库项目的批号"

#: order/serializers.py:868 stock/models.py:1160
#: templates/email/stale_stock_notification.html:22 users/models.py:137
msgid "Expiry Date"
msgstr "有效期至"

#: order/serializers.py:869
msgid "Enter expiry date for incoming stock items"
msgstr "输入入库库存项的有效期"

#: order/serializers.py:877
msgid "Enter serial numbers for incoming stock items"
msgstr "输入入库库存项目的序列号"

#: order/serializers.py:887
msgid "Override packaging information for incoming stock items"
msgstr "覆盖传入库存项目的包装资料"

#: order/serializers.py:895 order/serializers.py:2065
msgid "Additional note for incoming stock items"
msgstr "传入库存项目的附加说明"

#: order/serializers.py:902
msgid "Barcode"
msgstr "条形码"

#: order/serializers.py:903
msgid "Scanned barcode"
msgstr "扫描条形码"

#: order/serializers.py:919
msgid "Barcode is already in use"
msgstr "条形码已被使用"

#: order/serializers.py:1002 order/serializers.py:2084
msgid "Line items must be provided"
msgstr "必须提供行项目"

#: order/serializers.py:1021
msgid "Destination location must be specified"
msgstr "必须指定目标位置"

#: order/serializers.py:1028
msgid "Supplied barcode values must be unique"
msgstr "提供的条形码值必须是唯一的"

#: order/serializers.py:1135
msgid "Shipments"
msgstr "配送"

#: order/serializers.py:1139
msgid "Completed Shipments"
msgstr "完成配送"

#: order/serializers.py:1307
msgid "Sale price currency"
msgstr "售出价格货币"

#: order/serializers.py:1353
msgid "Allocated Items"
msgstr "已分配的项目"

#: order/serializers.py:1498
msgid "No shipment details provided"
msgstr "未提供装运详细信息"

#: order/serializers.py:1559 order/serializers.py:1705
msgid "Line item is not associated with this order"
msgstr "行项目与此订单不关联"

#: order/serializers.py:1578
msgid "Quantity must be positive"
msgstr "数量必须为正"

#: order/serializers.py:1715
msgid "Enter serial numbers to allocate"
msgstr "输入要分配的序列号"

#: order/serializers.py:1737 order/serializers.py:1857
msgid "Shipment has already been shipped"
msgstr "货物已发出"

#: order/serializers.py:1740 order/serializers.py:1860
msgid "Shipment is not associated with this order"
msgstr "发货与此订单无关"

#: order/serializers.py:1795
msgid "No match found for the following serial numbers"
msgstr "未找到以下序列号的匹配项"

#: order/serializers.py:1802
msgid "The following serial numbers are unavailable"
msgstr "以下序列号不可用"

#: order/serializers.py:2026
msgid "Return order line item"
msgstr "退货订单行项目"

#: order/serializers.py:2036
msgid "Line item does not match return order"
msgstr "行项目与退货订单不匹配"

#: order/serializers.py:2039
msgid "Line item has already been received"
msgstr "行项目已收到"

#: order/serializers.py:2076
msgid "Items can only be received against orders which are in progress"
msgstr "只能根据正在进行的订单接收物品"

#: order/serializers.py:2141
msgid "Quantity to return"
msgstr "退货数量"

#: order/serializers.py:2157
msgid "Line price currency"
msgstr "行价格货币"

#: order/status_codes.py:17 order/status_codes.py:54 stock/status_codes.py:16
msgid "Lost"
msgstr "丢失"

#: order/status_codes.py:18 order/status_codes.py:55 stock/status_codes.py:24
msgid "Returned"
msgstr "已退回"

#: order/status_codes.py:47 order/status_codes.py:79
msgid "In Progress"
msgstr "正在进行"

#: order/status_codes.py:105
msgid "Return"
msgstr "退回"

#: order/status_codes.py:108
msgid "Repair"
msgstr "维修"

#: order/status_codes.py:111
msgid "Replace"
msgstr "替換"

#: order/status_codes.py:114
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: order/status_codes.py:117
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: order/tasks.py:47
msgid "Overdue Purchase Order"
msgstr "逾期采购订单"

#: order/tasks.py:52
#, python-brace-format
msgid "Purchase order {po} is now overdue"
msgstr "采购订单 {po} 已逾期"

#: order/tasks.py:117
msgid "Overdue Sales Order"
msgstr "逾期销售订单"

#: order/tasks.py:122
#, python-brace-format
msgid "Sales order {so} is now overdue"
msgstr "销售订单 {so} 已逾期"

#: order/tasks.py:184
msgid "Overdue Return Order"
msgstr "逾期退货订单"

#: order/tasks.py:189
#, python-brace-format
msgid "Return order {ro} is now overdue"
msgstr "退货订单 {ro} 现已逾期"

#: part/api.py:103
msgid "Starred"
msgstr "已加星标"

#: part/api.py:105
msgid "Filter by starred categories"
msgstr "按星标类别筛选"

#: part/api.py:122 stock/api.py:288
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: part/api.py:122
msgid "Filter by category depth"
msgstr "按类别深度筛选"

#: part/api.py:140 stock/api.py:306
msgid "Top Level"
msgstr "顶级"

#: part/api.py:142
msgid "Filter by top-level categories"
msgstr "按顶级类别筛选"

#: part/api.py:155 stock/api.py:321
msgid "Cascade"
msgstr "级联"

#: part/api.py:157
msgid "Include sub-categories in filtered results"
msgstr "在筛选结果中包含子类别"

#: part/api.py:177
msgid "Parent"
msgstr "父类"

#: part/api.py:179
msgid "Filter by parent category"
msgstr "按父类别筛选"

#: part/api.py:214
msgid "Exclude sub-categories under the specified category"
msgstr "排除指定类别下的子类别"

#: part/api.py:440
msgid "Has Results"
msgstr "有结果"

#: part/api.py:661
msgid "Is Variant"
msgstr "是变体"

#: part/api.py:669
msgid "Is Revision"
msgstr "是修订版本"

#: part/api.py:679
msgid "Has Revisions"
msgstr "有修订版本"

#: part/api.py:860
msgid "BOM Valid"
msgstr "物料清单合规"

#: part/api.py:969
msgid "Cascade Categories"
msgstr "级联分类"

#: part/api.py:970
msgid "If true, include items in child categories of the given category"
msgstr "如果为真，则包含给定分类下的所有子分类中的项目"

#: part/api.py:976
msgid "Filter by numeric category ID or the literal 'null'"
msgstr "按数字分类ID或字面值 \"null\" 进行筛选"

#: part/api.py:1258
msgid "Assembly part is testable"
msgstr "装配部份是可测试的"

#: part/api.py:1267
msgid "Component part is testable"
msgstr "组件部份是可测试的"

#: part/api.py:1336
msgid "Uses"
msgstr "使用"

#: part/models.py:93 part/models.py:436
#: templates/email/part_event_notification.html:16
msgid "Part Category"
msgstr "零件类别"

#: part/models.py:94 users/ruleset.py:27
msgid "Part Categories"
msgstr "零件类别"

#: part/models.py:112 part/models.py:1213
msgid "Default Location"
msgstr "默认位置"

#: part/models.py:113
msgid "Default location for parts in this category"
msgstr "此类别零件的默认库存地点"

#: part/models.py:118 stock/models.py:216
msgid "Structural"
msgstr "结构性"

#: part/models.py:120
msgid "Parts may not be directly assigned to a structural category, but may be assigned to child categories."
msgstr "零件可能无法直接分配到结构类别，但可以分配到子类别。"

#: part/models.py:129
msgid "Default keywords"
msgstr "默认关键字"

#: part/models.py:130
msgid "Default keywords for parts in this category"
msgstr "此类别零件的默认关键字"

#: part/models.py:137 stock/models.py:97 stock/models.py:198
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: part/models.py:138 part/serializers.py:147 part/serializers.py:166
#: stock/models.py:199
msgid "Icon (optional)"
msgstr "图标(可选)"

#: part/models.py:182
msgid "You cannot make this part category structural because some parts are already assigned to it!"
msgstr "您不能使这个零件类别结构化，因为有些零件已经分配给了它！"

#: part/models.py:392
msgid "Part Category Parameter Template"
msgstr "零件类别参数模板"

#: part/models.py:448
msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

#: part/models.py:449
msgid "Default Parameter Value"
msgstr "默认参数值"

#: part/models.py:551 part/serializers.py:118 users/ruleset.py:28
msgid "Parts"
msgstr "零件"

#: part/models.py:597
msgid "Cannot delete parameters of a locked part"
msgstr ""

#: part/models.py:602
msgid "Cannot modify parameters of a locked part"
msgstr ""

#: part/models.py:613
msgid "Cannot delete this part as it is locked"
msgstr "无法删除这个零件，因为它已被锁定"

#: part/models.py:616
msgid "Cannot delete this part as it is still active"
msgstr "无法删除这个零件，因为它仍然处于活动状态"

#: part/models.py:621
msgid "Cannot delete this part as it is used in an assembly"
msgstr "无法删除这个零件，因为它被使用在了装配中"

#: part/models.py:704 part/models.py:711
#, python-brace-format
msgid "Part '{self}' cannot be used in BOM for '{parent}' (recursive)"
msgstr "零件 \"{self}\" 不能用在 \"{parent}\" 的物料清单 (递归)"

#: part/models.py:723
#, python-brace-format
msgid "Part '{parent}' is  used in BOM for '{self}' (recursive)"
msgstr "零件 \"{parent}\" 被使用在了 \"{self}\" 的物料清单 (递归)"

#: part/models.py:790
#, python-brace-format
msgid "IPN must match regex pattern {pattern}"
msgstr "内部零件号必须匹配正则表达式 {pattern}"

#: part/models.py:798
msgid "Part cannot be a revision of itself"
msgstr "零件不能是对自身的修订"

#: part/models.py:805
msgid "Cannot make a revision of a part which is already a revision"
msgstr "无法对已经是修订版本的零件进行修订"

#: part/models.py:812
msgid "Revision code must be specified"
msgstr "必须指定修订代码"

#: part/models.py:819
msgid "Revisions are only allowed for assembly parts"
msgstr "修订仅对装配零件允许"

#: part/models.py:826
msgid "Cannot make a revision of a template part"
msgstr "无法对模版零件进行修订"

#: part/models.py:832
msgid "Parent part must point to the same template"
msgstr "上级零件必须指向相同的模版"

#: part/models.py:929
msgid "Stock item with this serial number already exists"
msgstr "该序列号库存项己存在"

#: part/models.py:1059
msgid "Duplicate IPN not allowed in part settings"
msgstr "在零件设置中不允许重复的内部零件号"

#: part/models.py:1071
msgid "Duplicate part revision already exists."
msgstr "重复的零件修订版本已经存在。"

#: part/models.py:1080
msgid "Part with this Name, IPN and Revision already exists."
msgstr "有这个名字，内部零件号，和修订版本的零件已经存在"

#: part/models.py:1095
msgid "Parts cannot be assigned to structural part categories!"
msgstr "零件不能分配到结构性零件类别！"

#: part/models.py:1127
msgid "Part name"
msgstr "零件名称"

#: part/models.py:1132
msgid "Is Template"
msgstr "是模板"

#: part/models.py:1133
msgid "Is this part a template part?"
msgstr "这个零件是一个模版零件吗?"

#: part/models.py:1143
msgid "Is this part a variant of another part?"
msgstr "这个零件是另一零件的变体吗？"

#: part/models.py:1144
msgid "Variant Of"
msgstr "变体"

#: part/models.py:1151
msgid "Part description (optional)"
msgstr "零件描述(可选)"

#: part/models.py:1158
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: part/models.py:1159
msgid "Part keywords to improve visibility in search results"
msgstr "提高搜索结果可见性的零件关键字"

#: part/models.py:1169
msgid "Part category"
msgstr "零件类别"

#: part/models.py:1176 part/serializers.py:814
#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:103
msgid "IPN"
msgstr "内部零件号 IPN"

#: part/models.py:1184
msgid "Part revision or version number"
msgstr "零件修订版本或版本号"

#: part/models.py:1185 report/models.py:228
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#: part/models.py:1194
msgid "Is this part a revision of another part?"
msgstr "这零件是另一零件的修订版本吗？"

#: part/models.py:1195
msgid "Revision Of"
msgstr "修订版本"

#: part/models.py:1211
msgid "Where is this item normally stored?"
msgstr "该物品通常存放在哪里？"

#: part/models.py:1257
msgid "Default Supplier"
msgstr "默认供应商"

#: part/models.py:1258
msgid "Default supplier part"
msgstr "默认供应商零件"

#: part/models.py:1265
msgid "Default Expiry"
msgstr "默认到期"

#: part/models.py:1266
msgid "Expiry time (in days) for stock items of this part"
msgstr "此零件库存项的过期时间 (天)"

#: part/models.py:1274 part/serializers.py:888
msgid "Minimum Stock"
msgstr "最低库存"

#: part/models.py:1275
msgid "Minimum allowed stock level"
msgstr "允许的最小库存量"

#: part/models.py:1284
msgid "Units of measure for this part"
msgstr "此零件的计量单位"

#: part/models.py:1291
msgid "Can this part be built from other parts?"
msgstr "这个零件可由其他零件加工而成吗？"

#: part/models.py:1297
msgid "Can this part be used to build other parts?"
msgstr "这个零件可用于创建其他零件吗？"

#: part/models.py:1303
msgid "Does this part have tracking for unique items?"
msgstr "此零件是否有唯一物品的追踪功能"

#: part/models.py:1309
msgid "Can this part have test results recorded against it?"
msgstr "这一部件能否记录到测试结果？"

#: part/models.py:1315
msgid "Can this part be purchased from external suppliers?"
msgstr "这个零件可从外部供应商购买吗？"

#: part/models.py:1321
msgid "Can this part be sold to customers?"
msgstr "此零件可以销售给客户吗?"

#: part/models.py:1325
msgid "Is this part active?"
msgstr "这个零件是否已激活？"

#: part/models.py:1331
msgid "Locked parts cannot be edited"
msgstr "无法编辑锁定的零件"

#: part/models.py:1337
msgid "Is this a virtual part, such as a software product or license?"
msgstr "这是一个虚拟零件，例如一个软件产品或许可证吗？"

#: part/models.py:1342
msgid "BOM Validated"
msgstr "物料清单已验证"

#: part/models.py:1343
msgid "Is the BOM for this part valid?"
msgstr "该零件的物料清单是否通过验证？"

#: part/models.py:1349
msgid "BOM checksum"
msgstr "物料清单校验和"

#: part/models.py:1350
msgid "Stored BOM checksum"
msgstr "保存的物料清单校验和"

#: part/models.py:1358
msgid "BOM checked by"
msgstr "物料清单检查人"

#: part/models.py:1363
msgid "BOM checked date"
msgstr "物料清单检查日期"

#: part/models.py:1379
msgid "Creation User"
msgstr "新建用户"

#: part/models.py:1389
msgid "Owner responsible for this part"
msgstr "此零件的负责人"

#: part/models.py:2346
msgid "Sell multiple"
msgstr "出售多个"

#: part/models.py:3350
msgid "Currency used to cache pricing calculations"
msgstr "用于缓存定价计算的货币"

#: part/models.py:3366
msgid "Minimum BOM Cost"
msgstr "最低物料清单成本"

#: part/models.py:3367
msgid "Minimum cost of component parts"
msgstr "元件的最低成本"

#: part/models.py:3373
msgid "Maximum BOM Cost"
msgstr "物料清单的最高成本"

#: part/models.py:3374
msgid "Maximum cost of component parts"
msgstr "元件的最高成本"

#: part/models.py:3380
msgid "Minimum Purchase Cost"
msgstr "最低购买成本"

#: part/models.py:3381
msgid "Minimum historical purchase cost"
msgstr "最高历史购买成本"

#: part/models.py:3387
msgid "Maximum Purchase Cost"
msgstr "最大购买成本"

#: part/models.py:3388
msgid "Maximum historical purchase cost"
msgstr "最高历史购买成本"

#: part/models.py:3394
msgid "Minimum Internal Price"
msgstr "最低内部价格"

#: part/models.py:3395
msgid "Minimum cost based on internal price breaks"
msgstr "基于内部批发价的最低成本"

#: part/models.py:3401
msgid "Maximum Internal Price"
msgstr "最大内部价格"

#: part/models.py:3402
msgid "Maximum cost based on internal price breaks"
msgstr "基于内部批发价的最高成本"

#: part/models.py:3408
msgid "Minimum Supplier Price"
msgstr "供应商最低价格"

#: part/models.py:3409
msgid "Minimum price of part from external suppliers"
msgstr "外部供应商零件的最低价格"

#: part/models.py:3415
msgid "Maximum Supplier Price"
msgstr "供应商最高价格"

#: part/models.py:3416
msgid "Maximum price of part from external suppliers"
msgstr "来自外部供应商的商零件的最高价格"

#: part/models.py:3422
msgid "Minimum Variant Cost"
msgstr "最小变体成本"

#: part/models.py:3423
msgid "Calculated minimum cost of variant parts"
msgstr "计算出的变体零件的最低成本"

#: part/models.py:3429
msgid "Maximum Variant Cost"
msgstr "最大变体成本"

#: part/models.py:3430
msgid "Calculated maximum cost of variant parts"
msgstr "计算出的变体零件的最大成本"

#: part/models.py:3436 part/models.py:3450
msgid "Minimum Cost"
msgstr "最低成本"

#: part/models.py:3437
msgid "Override minimum cost"
msgstr "覆盖最低成本"

#: part/models.py:3443 part/models.py:3457
msgid "Maximum Cost"
msgstr "最高成本"

#: part/models.py:3444
msgid "Override maximum cost"
msgstr "覆盖最大成本"

#: part/models.py:3451
msgid "Calculated overall minimum cost"
msgstr "计算总最低成本"

#: part/models.py:3458
msgid "Calculated overall maximum cost"
msgstr "计算总最大成本"

#: part/models.py:3464
msgid "Minimum Sale Price"
msgstr "最低售出价格"

#: part/models.py:3465
msgid "Minimum sale price based on price breaks"
msgstr "基于批发价的最低售出价格"

#: part/models.py:3471
msgid "Maximum Sale Price"
msgstr "最高售出价格"

#: part/models.py:3472
msgid "Maximum sale price based on price breaks"
msgstr "基于批发价的最大售出价格"

#: part/models.py:3478
msgid "Minimum Sale Cost"
msgstr "最低销售成本"

#: part/models.py:3479
msgid "Minimum historical sale price"
msgstr "历史最低售出价格"

#: part/models.py:3485
msgid "Maximum Sale Cost"
msgstr "最高销售成本"

#: part/models.py:3486
msgid "Maximum historical sale price"
msgstr "历史最高售出价格"

#: part/models.py:3504
msgid "Part for stocktake"
msgstr "用于盘点的零件"

#: part/models.py:3509
msgid "Item Count"
msgstr "物品数量"

#: part/models.py:3510
msgid "Number of individual stock entries at time of stocktake"
msgstr "盘点时的个别库存条目数"

#: part/models.py:3518
msgid "Total available stock at time of stocktake"
msgstr "盘点时可用库存总额"

#: part/models.py:3522 report/templates/report/inventree_test_report.html:106
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: part/models.py:3523
msgid "Date stocktake was performed"
msgstr "进行盘点的日期"

#: part/models.py:3530
msgid "Minimum Stock Cost"
msgstr "最低库存成本"

#: part/models.py:3531
msgid "Estimated minimum cost of stock on hand"
msgstr "现有存库存最低成本估算"

#: part/models.py:3537
msgid "Maximum Stock Cost"
msgstr "最高库存成本"

#: part/models.py:3538
msgid "Estimated maximum cost of stock on hand"
msgstr "目前库存最高成本估算"

#: part/models.py:3548
msgid "Part Sale Price Break"
msgstr "零件售出价格折扣"

#: part/models.py:3660
msgid "Part Test Template"
msgstr "零件测试模板"

#: part/models.py:3686
msgid "Invalid template name - must include at least one alphanumeric character"
msgstr "模板名称无效 - 必须包含至少一个字母或者数字"

#: part/models.py:3718
msgid "Test templates can only be created for testable parts"
msgstr "测试模板只能为可拆分的部件创建"

#: part/models.py:3732
msgid "Test template with the same key already exists for part"
msgstr "零件已存在具有相同主键的测试模板"

#: part/models.py:3749
msgid "Test Name"
msgstr "测试名"

#: part/models.py:3750
msgid "Enter a name for the test"
msgstr "输入测试的名称"

#: part/models.py:3756
msgid "Test Key"
msgstr "测试主键"

#: part/models.py:3757
msgid "Simplified key for the test"
msgstr "简化测试主键"

#: part/models.py:3764
msgid "Test Description"
msgstr "测试说明"

#: part/models.py:3765
msgid "Enter description for this test"
msgstr "输入测试的描述"

#: part/models.py:3769
msgid "Is this test enabled?"
msgstr "此测试是否已启用？"

#: part/models.py:3774
msgid "Required"
msgstr "必须的"

#: part/models.py:3775
msgid "Is this test required to pass?"
msgstr "需要此测试才能通过吗？"

#: part/models.py:3780
msgid "Requires Value"
msgstr "需要值"

#: part/models.py:3781
msgid "Does this test require a value when adding a test result?"
msgstr "添加测试结果时是否需要一个值？"

#: part/models.py:3786
msgid "Requires Attachment"
msgstr "需要附件"

#: part/models.py:3788
msgid "Does this test require a file attachment when adding a test result?"
msgstr "添加测试结果时是否需要文件附件？"

#: part/models.py:3795
msgid "Valid choices for this test (comma-separated)"
msgstr "此测试的有效选择 (逗号分隔)"

#: part/models.py:3977
msgid "BOM item cannot be modified - assembly is locked"
msgstr "物料清单项目不能被修改 - 装配已锁定"

#: part/models.py:3984
msgid "BOM item cannot be modified - variant assembly is locked"
msgstr "物料清单项目不能修改 - 变体装配已锁定"

#: part/models.py:3994
msgid "Select parent part"
msgstr "选择父零件"

#: part/models.py:4004
msgid "Sub part"
msgstr "子零件"

#: part/models.py:4005
msgid "Select part to be used in BOM"
msgstr "选择要用于物料清单的零件"

#: part/models.py:4016
msgid "BOM quantity for this BOM item"
msgstr "此物料清单项目的数量"

#: part/models.py:4022
msgid "This BOM item is optional"
msgstr "此物料清单项目是可选的"

#: part/models.py:4028
msgid "This BOM item is consumable (it is not tracked in build orders)"
msgstr "这个物料清单项目是耗材 (它没有在生产订单中被追踪)"

#: part/models.py:4036
msgid "Setup Quantity"
msgstr "设置数量"

#: part/models.py:4037
msgid "Extra required quantity for a build, to account for setup losses"
msgstr "为补偿生产准备损耗所需的额外数量"

#: part/models.py:4045
msgid "Attrition"
msgstr "损耗"

#: part/models.py:4047
msgid "Estimated attrition for a build, expressed as a percentage (0-100)"
msgstr "生产预估损耗率（百分比，0-100）"

#: part/models.py:4058
msgid "Rounding Multiple"
msgstr "舍入倍数"

#: part/models.py:4060
msgid "Round up required production quantity to nearest multiple of this value"
msgstr "将所需生产数量向上舍入至该值的最接近倍数"

#: part/models.py:4068
msgid "BOM item reference"
msgstr "物料清单项目引用"

#: part/models.py:4076
msgid "BOM item notes"
msgstr "物料清单项目注释"

#: part/models.py:4082
msgid "Checksum"
msgstr "校验和"

#: part/models.py:4083
msgid "BOM line checksum"
msgstr "物料清单行校验和"

#: part/models.py:4088
msgid "Validated"
msgstr "已验证"

#: part/models.py:4089
msgid "This BOM item has been validated"
msgstr "此物料清单项目已验证"

#: part/models.py:4094
msgid "Gets inherited"
msgstr "获取继承的"

#: part/models.py:4095
msgid "This BOM item is inherited by BOMs for variant parts"
msgstr "此物料清单项目是由物料清单继承的变体零件"

#: part/models.py:4101
msgid "Stock items for variant parts can be used for this BOM item"
msgstr "变体零件的库存项可以用于此物料清单项目"

#: part/models.py:4208 stock/models.py:925
msgid "Quantity must be integer value for trackable parts"
msgstr "可追踪零件的数量必须是整数"

#: part/models.py:4218 part/models.py:4220
msgid "Sub part must be specified"
msgstr "必须指定子零件"

#: part/models.py:4371
msgid "BOM Item Substitute"
msgstr "物料清单项目替代品"

#: part/models.py:4392
msgid "Substitute part cannot be the same as the master part"
msgstr "替代品零件不能与主零件相同"

#: part/models.py:4405
msgid "Parent BOM item"
msgstr "上级物料清单项目"

#: part/models.py:4413
msgid "Substitute part"
msgstr "替代品零件"

#: part/models.py:4429
msgid "Part 1"
msgstr "零件 1"

#: part/models.py:4437
msgid "Part 2"
msgstr "零件2"

#: part/models.py:4438
msgid "Select Related Part"
msgstr "选择相关的零件"

#: part/models.py:4445
msgid "Note for this relationship"
msgstr "此关系的注释"

#: part/models.py:4464
msgid "Part relationship cannot be created between a part and itself"
msgstr "零件关系不能在零件和自身之间创建"

#: part/models.py:4469
msgid "Duplicate relationship already exists"
msgstr "复制关系已经存在"

#: part/serializers.py:113
msgid "Parent Category"
msgstr "上级类别"

#: part/serializers.py:114
msgid "Parent part category"
msgstr "上级零件类别"

#: part/serializers.py:122 part/serializers.py:163
msgid "Subcategories"
msgstr "子类别"

#: part/serializers.py:202
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: part/serializers.py:203
msgid "Number of results recorded against this template"
msgstr "根据该模板记录的结果数量"

#: part/serializers.py:234 part/serializers.py:252 stock/serializers.py:643
msgid "Purchase currency of this stock item"
msgstr "购买此库存项的货币"

#: part/serializers.py:279
msgid "File is not an image"
msgstr "文件不是一个图片"

#: part/serializers.py:382
msgid "Original Part"
msgstr "原始零件"

#: part/serializers.py:383
msgid "Select original part to duplicate"
msgstr "选择要复制的原始零件"

#: part/serializers.py:388
msgid "Copy Image"
msgstr "复制图片"

#: part/serializers.py:389
msgid "Copy image from original part"
msgstr "从原零件复制图片"

#: part/serializers.py:395
msgid "Copy BOM"
msgstr "复制物料清单"

#: part/serializers.py:396
msgid "Copy bill of materials from original part"
msgstr "从原始零件复制材料清单"

#: part/serializers.py:402
msgid "Copy Parameters"
msgstr "复制参数"

#: part/serializers.py:403
msgid "Copy parameter data from original part"
msgstr "从原始零件复制参数数据"

#: part/serializers.py:409
msgid "Copy Notes"
msgstr "复制备注"

#: part/serializers.py:410
msgid "Copy notes from original part"
msgstr "从原始零件复制备注"

#: part/serializers.py:416
msgid "Copy Tests"
msgstr "复制测试"

#: part/serializers.py:417
msgid "Copy test templates from original part"
msgstr "从原始零件复制测试模板"

#: part/serializers.py:435
msgid "Initial Stock Quantity"
msgstr "初始化库存数量"

#: part/serializers.py:437
msgid "Specify initial stock quantity for this Part. If quantity is zero, no stock is added."
msgstr "指定此零件的初始库存数量。如果数量为零，则不添加任何库存。"

#: part/serializers.py:444
msgid "Initial Stock Location"
msgstr "初始化库存地点"

#: part/serializers.py:445
msgid "Specify initial stock location for this Part"
msgstr "初始化指定此零件的库存地点"

#: part/serializers.py:462
msgid "Select supplier (or leave blank to skip)"
msgstr "选择供应商(或为空以跳过)"

#: part/serializers.py:478
msgid "Select manufacturer (or leave blank to skip)"
msgstr "选择制造商(或为空)"

#: part/serializers.py:488
msgid "Manufacturer part number"
msgstr "制造商零件号"

#: part/serializers.py:495
msgid "Selected company is not a valid supplier"
msgstr "所选公司不是一个有效的供应商"

#: part/serializers.py:504
msgid "Selected company is not a valid manufacturer"
msgstr "所选公司不是一个有效的制造商"

#: part/serializers.py:515
msgid "Manufacturer part matching this MPN already exists"
msgstr "与此制造商零件编号 (MPN) 的相匹配的制造商零件已存在"

#: part/serializers.py:522
msgid "Supplier part matching this SKU already exists"
msgstr "匹配此库存单位 (SKU) 的供应商零件已存在"

#: part/serializers.py:799
msgid "Category Name"
msgstr "类别名称"

#: part/serializers.py:828
msgid "Building"
msgstr "正在生产"

#: part/serializers.py:829
msgid "Quantity of this part currently being in production"
msgstr "目前正在生产的零件数量"

#: part/serializers.py:836
msgid "Outstanding quantity of this part scheduled to be built"
msgstr "此零件计划待产数量"

#: part/serializers.py:856 stock/serializers.py:1019 stock/serializers.py:1189
#: users/ruleset.py:30
msgid "Stock Items"
msgstr "库存项"

#: part/serializers.py:860
msgid "Revisions"
msgstr "修订"

#: part/serializers.py:864
msgid "Suppliers"
msgstr "供应商"

#: part/serializers.py:868 part/serializers.py:1162
#: templates/email/low_stock_notification.html:16
#: templates/email/part_event_notification.html:17
msgid "Total Stock"
msgstr "库存总量"

#: part/serializers.py:876
msgid "Unallocated Stock"
msgstr "未分配的库存"

#: part/serializers.py:884
msgid "Variant Stock"
msgstr "变体库存"

#: part/serializers.py:943
msgid "Duplicate Part"
msgstr "重复零件"

#: part/serializers.py:944
msgid "Copy initial data from another Part"
msgstr "从另一个零件复制初始数据"

#: part/serializers.py:950
msgid "Initial Stock"
msgstr "初始库存"

#: part/serializers.py:951
msgid "Create Part with initial stock quantity"
msgstr "创建具有初始库存数量的零件"

#: part/serializers.py:957
msgid "Supplier Information"
msgstr "供应商信息"

#: part/serializers.py:958
msgid "Add initial supplier information for this part"
msgstr "添加此零件的初始供应商信息"

#: part/serializers.py:966
msgid "Copy Category Parameters"
msgstr "复制类别参数"

#: part/serializers.py:967
msgid "Copy parameter templates from selected part category"
msgstr "从选择的零件复制参数模版"

#: part/serializers.py:972
msgid "Existing Image"
msgstr "现有的图片"

#: part/serializers.py:973
msgid "Filename of an existing part image"
msgstr "现有零件图片的文件名"

#: part/serializers.py:990
msgid "Image file does not exist"
msgstr "图片不存在"

#: part/serializers.py:1134
msgid "Validate entire Bill of Materials"
msgstr "验证整个物料清单"

#: part/serializers.py:1168 part/serializers.py:1634
msgid "Can Build"
msgstr "可以创建"

#: part/serializers.py:1185
msgid "Required for Build Orders"
msgstr "生产订单必填项"

#: part/serializers.py:1190
msgid "Allocated to Build Orders"
msgstr "分配到生产订单"

#: part/serializers.py:1197
msgid "Required for Sales Orders"
msgstr "销售订单必填项"

#: part/serializers.py:1201
msgid "Allocated to Sales Orders"
msgstr "分配到销售订单"

#: part/serializers.py:1340
msgid "Minimum Price"
msgstr "最低价格"

#: part/serializers.py:1341
msgid "Override calculated value for minimum price"
msgstr "覆盖已计算的最低价格值"

#: part/serializers.py:1348
msgid "Minimum price currency"
msgstr "最低价格货币"

#: part/serializers.py:1355
msgid "Maximum Price"
msgstr "最高价格"

#: part/serializers.py:1356
msgid "Override calculated value for maximum price"
msgstr "覆盖已计算的最高价格值"

#: part/serializers.py:1363
msgid "Maximum price currency"
msgstr "最高价格货币"

#: part/serializers.py:1392
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: part/serializers.py:1393
msgid "Update pricing for this part"
msgstr "更新这个零件的价格"

#: part/serializers.py:1416
#, python-brace-format
msgid "Could not convert from provided currencies to {default_currency}"
msgstr "无法将所提供的货币转换为 {default_currency}"

#: part/serializers.py:1423
msgid "Minimum price must not be greater than maximum price"
msgstr "最低价格不能高于最高价格。"

#: part/serializers.py:1426
msgid "Maximum price must not be less than minimum price"
msgstr "最高价格不能低于最低价格"

#: part/serializers.py:1580
msgid "Select the parent assembly"
msgstr "选择父装配"

#: part/serializers.py:1600
msgid "Select the component part"
msgstr "选择零部件"

#: part/serializers.py:1802
msgid "Select part to copy BOM from"
msgstr "选择要复制物料清单的零件"

#: part/serializers.py:1810
msgid "Remove Existing Data"
msgstr "移除现有数据"

#: part/serializers.py:1811
msgid "Remove existing BOM items before copying"
msgstr "复制前删除现有的物料清单项目"

#: part/serializers.py:1816
msgid "Include Inherited"
msgstr "包含继承的"

#: part/serializers.py:1817
msgid "Include BOM items which are inherited from templated parts"
msgstr "包含从模板零件继承的物料清单项目"

#: part/serializers.py:1822
msgid "Skip Invalid Rows"
msgstr "跳过无效行"

#: part/serializers.py:1823
msgid "Enable this option to skip invalid rows"
msgstr "启用此选项以跳过无效行"

#: part/serializers.py:1828
msgid "Copy Substitute Parts"
msgstr "复制替代品零件"

#: part/serializers.py:1829
msgid "Copy substitute parts when duplicate BOM items"
msgstr "复制物料清单项目时复制替代品零件"

#: part/tasks.py:41
msgid "Low stock notification"
msgstr "低库存通知"

#: part/tasks.py:43
#, python-brace-format
msgid "The available stock for {part.name} has fallen below the configured minimum level"
msgstr "可用的 {part.name}库存已经跌到设置的最低值"

#: part/tasks.py:73
msgid "Stale stock notification"
msgstr "到期库存通知"

#: part/tasks.py:77
msgid "You have 1 stock item approaching its expiry date"
msgstr "您有1个库存项即将到期"

#: part/tasks.py:79
#, python-brace-format
msgid "You have {item_count} stock items approaching their expiry dates"
msgstr "您有{item_count}个库存项即将到期"

#: part/tasks.py:88
msgid "No expiry date"
msgstr "永久有效"

#: part/tasks.py:95
msgid "Expired {abs(days_diff)} days ago"
msgstr "已过期 {abs(days_diff)} 天"

#: part/tasks.py:98
msgid "Expires today"
msgstr "今天到期"

#: part/tasks.py:101
#, python-brace-format
msgid "{days_until_expiry} days"
msgstr "{days_until_expiry}天"

#: plugin/api.py:80
msgid "Builtin"
msgstr "内置"

#: plugin/api.py:94
msgid "Mandatory"
msgstr "必填"

#: plugin/api.py:109
msgid "Sample"
msgstr "示例"

#: plugin/api.py:123 plugin/models.py:167
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: plugin/api.py:190
msgid "Plugin cannot be deleted as it is currently active"
msgstr "插件不能被删除，因为它当前处于激活状态"

#: plugin/base/action/api.py:56
msgid "No action specified"
msgstr "未指定操作"

#: plugin/base/action/api.py:70
msgid "No matching action found"
msgstr "未找到指定操作"

#: plugin/base/barcodes/api.py:211
msgid "No match found for barcode data"
msgstr "未找到匹配条形码数据"

#: plugin/base/barcodes/api.py:215
msgid "Match found for barcode data"
msgstr "找到匹配条形码数据"

#: plugin/base/barcodes/api.py:253 plugin/base/barcodes/serializers.py:77
msgid "Model is not supported"
msgstr "不支持模型"

#: plugin/base/barcodes/api.py:258
msgid "Model instance not found"
msgstr "找不到模型实例"

#: plugin/base/barcodes/api.py:287
msgid "Barcode matches existing item"
msgstr "条形码匹配现有项目"

#: plugin/base/barcodes/api.py:418
msgid "No matching part data found"
msgstr "没有找到匹配的零件数据"

#: plugin/base/barcodes/api.py:434
msgid "No matching supplier parts found"
msgstr "没有找到匹配的供应商零件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:437
msgid "Multiple matching supplier parts found"
msgstr "找到多个匹配的供应商零件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:450 plugin/base/barcodes/api.py:677
msgid "No matching plugin found for barcode data"
msgstr "没有找到匹配条形码数据的插件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:460
msgid "Matched supplier part"
msgstr "匹配的供应商零件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:528
msgid "Item has already been received"
msgstr "项目已被接收"

#: plugin/base/barcodes/api.py:576
msgid "No plugin match for supplier barcode"
msgstr "没有匹配供应商条形码的插件"

#: plugin/base/barcodes/api.py:625
msgid "Multiple matching line items found"
msgstr "找到多个匹配的行项目"

#: plugin/base/barcodes/api.py:628
msgid "No matching line item found"
msgstr "未找到匹配的行项目"

#: plugin/base/barcodes/api.py:674
msgid "No sales order provided"
msgstr "未提供销售订单"

#: plugin/base/barcodes/api.py:683
msgid "Barcode does not match an existing stock item"
msgstr "条形码与现有的库存项不匹配"

#: plugin/base/barcodes/api.py:699
msgid "Stock item does not match line item"
msgstr "库存项与行项目不匹配"

#: plugin/base/barcodes/api.py:729
msgid "Insufficient stock available"
msgstr "可用库存不足"

#: plugin/base/barcodes/api.py:742
msgid "Stock item allocated to sales order"
msgstr "库存项已分配到销售订单"

#: plugin/base/barcodes/api.py:745
msgid "Not enough information"
msgstr "没有足够的信息"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:308
#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:101
msgid "Found matching item"
msgstr "找到匹配的项目"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:374
msgid "Supplier part does not match line item"
msgstr "供应商零件与行项目不匹配"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:377
msgid "Line item is already completed"
msgstr "行项目已完成"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:414
msgid "Further information required to receive line item"
msgstr "需要更多信息以接收行项目"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:422
msgid "Received purchase order line item"
msgstr "已收到采购订单行项目"

#: plugin/base/barcodes/mixins.py:429
msgid "Failed to receive line item"
msgstr "接收行项目失败"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:53
msgid "Scanned barcode data"
msgstr "已扫描的条形码数据"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:62
msgid "Model name to generate barcode for"
msgstr "要生成条形码的模型名称"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:67
msgid "Primary key of model object to generate barcode for"
msgstr "要生成条形码的模型对象的主键"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:137
msgid "Purchase Order to allocate items against"
msgstr "根据采购订单以分配项目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:143
msgid "Purchase order is not open"
msgstr "采购订单未打开"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:161
msgid "Supplier to receive items from"
msgstr "接收项目的供应商来自"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:168
msgid "PurchaseOrder to receive items against"
msgstr "根据采购订单以接收项目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:174
msgid "Purchase order has not been placed"
msgstr "采购订单尚未提交"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:182
msgid "Location to receive items into"
msgstr "项目接收地点"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:188
msgid "Cannot select a structural location"
msgstr "无法选择一个结构性位置"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:196
msgid "Purchase order line item to receive items against"
msgstr "按采购订单行项目进行物料接收"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:202
msgid "Automatically allocate stock items to the purchase order"
msgstr "自动将库存项分配到采购订单中"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:215
msgid "Sales Order to allocate items against"
msgstr "根据销售订单以分配项目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:221
msgid "Sales order is not open"
msgstr "销售订单未打开"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:229
msgid "Sales order line item to allocate items against"
msgstr "根据销售订单行项目分配项目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:236
msgid "Sales order shipment to allocate items against"
msgstr "根据销售订单配送分配项目"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:242
msgid "Shipment has already been delivered"
msgstr "已交付"

#: plugin/base/barcodes/serializers.py:247
msgid "Quantity to allocate"
msgstr "待分配数"

#: plugin/base/label/label.py:41
msgid "Label printing failed"
msgstr "标签打印失败"

#: plugin/base/label/mixins.py:53
msgid "Error rendering label to PDF"
msgstr "渲染标签到 PDF 时出错"

#: plugin/base/label/mixins.py:67
msgid "Error rendering label to HTML"
msgstr "渲染标签到 HTML 时出错"

#: plugin/base/label/mixins.py:144
msgid "No items provided to print"
msgstr "没有要打印的项目"

#: plugin/base/ui/serializers.py:30
msgid "Plugin Name"
msgstr "插件名称"

#: plugin/base/ui/serializers.py:34
msgid "Feature Type"
msgstr "功能类别"

#: plugin/base/ui/serializers.py:39
msgid "Feature Label"
msgstr "特征标签"

#: plugin/base/ui/serializers.py:44
msgid "Feature Title"
msgstr "功能标题"

#: plugin/base/ui/serializers.py:49
msgid "Feature Description"
msgstr "功能描述"

#: plugin/base/ui/serializers.py:54
msgid "Feature Icon"
msgstr "功能图标"

#: plugin/base/ui/serializers.py:58
msgid "Feature Options"
msgstr "特色选项"

#: plugin/base/ui/serializers.py:61
msgid "Feature Context"
msgstr "功能背景"

#: plugin/base/ui/serializers.py:64
msgid "Feature Source (javascript)"
msgstr "功能源 (javascript)"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:27
msgid "InvenTree Barcodes"
msgstr "InvenTree 条形码"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:28
msgid "Provides native support for barcodes"
msgstr "提供条形码本地支持"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:30
#: plugin/builtin/events/auto_create_builds.py:30
#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:19
#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:73
#: plugin/builtin/exporter/inventree_exporter.py:17
#: plugin/builtin/exporter/parameter_exporter.py:32
#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:47
#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:25
#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:69
#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:125
#: plugin/builtin/integration/currency_exchange.py:21
#: plugin/builtin/integration/machine_types.py:17
#: plugin/builtin/integration/part_notifications.py:21
#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:26
#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:64
#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:72
#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:20 plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:22
#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:20 plugin/builtin/suppliers/tme.py:22
msgid "InvenTree contributors"
msgstr "InvenTree 贡献者"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:34
msgid "Internal Barcode Format"
msgstr "条形码内部格式"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:35
msgid "Select an internal barcode format"
msgstr "选择内部条形码格式"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:37
msgid "JSON barcodes (human readable)"
msgstr "JSON 条形码 (人类可读)"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:38
msgid "Short barcodes (space optimized)"
msgstr "短条形码 (空间优化)"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:43
msgid "Short Barcode Prefix"
msgstr "短条形码前缀"

#: plugin/builtin/barcodes/inventree_barcode.py:45
msgid "Customize the prefix used for short barcodes, may be useful for environments with multiple InvenTree instances"
msgstr "自定义用于短条形码的前缀，可能对有多个InvenTree实例的环境有用。"

#: plugin/builtin/events/auto_create_builds.py:28
msgid "Auto Create Builds"
msgstr "自动创建生产单"

#: plugin/builtin/events/auto_create_builds.py:31
msgid "Automatically create build orders for assemblies"
msgstr "为装配件自动创建生产订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:17
msgid "Auto Issue Orders"
msgstr "自动发出订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:20
msgid "Automatically issue orders on the assigned target date"
msgstr "在指定的目标日期自动发出订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:30
msgid "Auto Issue Build Orders"
msgstr "自动发出生产订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:32
msgid "Automatically issue build orders on the assigned target date"
msgstr "在指定的目标日期自动发出生产订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:38
msgid "Auto Issue Purchase Orders"
msgstr "自动发出采购订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:40
msgid "Automatically issue purchase orders on the assigned target date"
msgstr "在指定的目标日期自动发出采购订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:46
msgid "Auto Issue Sales Orders"
msgstr "自动发出销售订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:48
msgid "Automatically issue sales orders on the assigned target date"
msgstr "在指定的目标日期自动发出销售订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:54
msgid "Auto Issue Return Orders"
msgstr "自动发出退货订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:56
msgid "Automatically issue return orders on the assigned target date"
msgstr "在指定的目标日期自动发出退货订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:62
msgid "Issue Backdated Orders"
msgstr "补发追溯订单"

#: plugin/builtin/events/auto_issue_orders.py:63
msgid "Automatically issue orders that are backdated"
msgstr "自动补发追溯订单"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:21
msgid "Levels"
msgstr "等级"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:23
msgid "Number of levels to export - set to zero to export all BOM levels"
msgstr "导出的层级数 - 设置为零以导出所有物料清单层级"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:30
#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:114
msgid "Total Quantity"
msgstr "总数量"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:31
msgid "Include total quantity of each part in the BOM"
msgstr "在物料清单中包含每个零件的总数量"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:35
msgid "Stock Data"
msgstr "库存数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:35
msgid "Include part stock data"
msgstr "包括零件库存数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:39
#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:20
msgid "Pricing Data"
msgstr "定价数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:39
#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:20
msgid "Include part pricing data"
msgstr "包括零件定价数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:43
msgid "Supplier Data"
msgstr "供应商数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:43
msgid "Include supplier data"
msgstr "包括供应商数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:48
msgid "Manufacturer Data"
msgstr "制造商数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:49
msgid "Include manufacturer data"
msgstr "包含制造商数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:54
msgid "Substitute Data"
msgstr "替代品数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:55
msgid "Include substitute part data"
msgstr "包含替代零件数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:60
msgid "Parameter Data"
msgstr "参数数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:61
msgid "Include part parameter data"
msgstr "包含零件参数数据"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:70
msgid "Multi-Level BOM Exporter"
msgstr "多层级物料清单导出器"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:71
msgid "Provides support for exporting multi-level BOMs"
msgstr "支持多层物料清单导出功能"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:110
msgid "BOM Level"
msgstr "物料清单层级"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:120
#, python-brace-format
msgid "Substitute {n}"
msgstr "替代品 {n}"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:126
#, python-brace-format
msgid "Supplier {n}"
msgstr "供应商 {n}"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:127
#, python-brace-format
msgid "Supplier {n} SKU"
msgstr "供应商 {n} SKU"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:128
#, python-brace-format
msgid "Supplier {n} MPN"
msgstr "供应商 {n} MPN"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:134
#, python-brace-format
msgid "Manufacturer {n}"
msgstr "制造商 {n}"

#: plugin/builtin/exporter/bom_exporter.py:135
#, python-brace-format
msgid "Manufacturer {n} MPN"
msgstr "制造商 {n} MPN"

#: plugin/builtin/exporter/inventree_exporter.py:14
msgid "InvenTree Generic Exporter"
msgstr "InvenTree通用导出器"

#: plugin/builtin/exporter/inventree_exporter.py:15
msgid "Provides support for exporting data from InvenTree"
msgstr "支持从InvenTree导出数据"

#: plugin/builtin/exporter/parameter_exporter.py:16
msgid "Exclude Inactive"
msgstr ""

#: plugin/builtin/exporter/parameter_exporter.py:17
msgid "Exclude parameters which are inactive"
msgstr ""

#: plugin/builtin/exporter/parameter_exporter.py:29
msgid "Parameter Exporter"
msgstr ""

#: plugin/builtin/exporter/parameter_exporter.py:30
msgid "Exporter for model parameter data"
msgstr ""

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:25
msgid "Include External Stock"
msgstr "包含外部库存"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:26
msgid "Include external stock in the stocktake data"
msgstr "在盘点数据中包含外部库存"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:31
msgid "Include Variant Items"
msgstr "包含变体项"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:32
msgid "Include part variant stock in pricing calculations"
msgstr "在价格计算中包含零件变体库存"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:44
msgid "Part Stocktake Exporter"
msgstr "零件库存盘点导出工具"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:45
msgid "Exporter for part stocktake data"
msgstr "零件库存盘点数据导出工具"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:108
msgid "Minimum Unit Cost"
msgstr "最低单位成本"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:109
msgid "Maximum Unit Cost"
msgstr "最高单位成本"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:110
msgid "Minimum Total Cost"
msgstr "最低总成本"

#: plugin/builtin/exporter/stocktake_exporter.py:111
msgid "Maximum Total Cost"
msgstr "最高总成本"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:23
msgid "InvenTree UI Notifications"
msgstr "InvenTree 用户界面通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:26
msgid "Integrated UI notification methods"
msgstr "已集成用户界面通知方法"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:67
msgid "InvenTree Email Notifications"
msgstr "InvenTree电子邮件通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:70
msgid "Integrated email notification methods"
msgstr "已集成电子邮件通知方法"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:75
msgid "Allow email notifications"
msgstr "允许电子邮件通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:76
msgid "Allow email notifications to be sent to this user"
msgstr "允许向该用户发送电子邮件通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:123
msgid "InvenTree Slack Notifications"
msgstr "InvenTree Slack通知"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:126
msgid "Integrated Slack notification methods"
msgstr "已集成Slack通知方法"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:131
msgid "Slack incoming webhook url"
msgstr "Slack传入Webhook url"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:132
msgid "URL that is used to send messages to a slack channel"
msgstr "用于发送消息到slack频道的 URL"

#: plugin/builtin/integration/core_notifications.py:162
msgid "Open link"
msgstr "打开链接"

#: plugin/builtin/integration/currency_exchange.py:22
msgid "InvenTree Currency Exchange"
msgstr "InvenTree 货币兑换"

#: plugin/builtin/integration/currency_exchange.py:23
msgid "Default currency exchange integration"
msgstr "默认货币兑换集成"

#: plugin/builtin/integration/machine_types.py:15
msgid "InvenTree Machines"
msgstr "InvenTree设备"

#: plugin/builtin/integration/machine_types.py:16
msgid "Built-in machine types for InvenTree"
msgstr "InvenTree 内置设备类型"

#: plugin/builtin/integration/part_notifications.py:20
msgid "Part Notifications"
msgstr "零件通知"

#: plugin/builtin/integration/part_notifications.py:22
msgid "Notify users about part changes"
msgstr "通知用户关于零件的变更"

#: plugin/builtin/integration/part_notifications.py:27
msgid "Send notifications"
msgstr "发送通知"

#: plugin/builtin/integration/part_notifications.py:28
msgid "Send notifications for part changes to subscribed users"
msgstr "向订阅用户发送零件变更通知"

#: plugin/builtin/integration/part_notifications.py:45
msgid "Changed part notification"
msgstr "零件变更通知"

#: plugin/builtin/integration/part_notifications.py:55
#, python-brace-format
msgid "The part `{part.name}` has been triggered with a `{part_action}` event"
msgstr "零件 `{part.name}`已触发 `{part_action}`事件"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:23
msgid "InvenTree PDF label printer"
msgstr "InvenTree PDF 标签打印机"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:24
msgid "Provides native support for printing PDF labels"
msgstr "为打印 PDF 标签提供本机支持"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:32
#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:78
msgid "Debug mode"
msgstr "Debug模式"

#: plugin/builtin/labels/inventree_label.py:33
#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:79
msgid "Enable debug mode - returns raw HTML instead of PDF"
msgstr "启用Debug模式 - 返回原始的 HTML 而不是 PDF"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:61
msgid "InvenTree machine label printer"
msgstr "InvenTree 设备标签打印机"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:62
msgid "Provides support for printing using a machine"
msgstr "提供使用设备打印的支持"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:162
msgid "last used"
msgstr "最近使用"

#: plugin/builtin/labels/inventree_machine.py:179
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:30
msgid "Page size for the label sheet"
msgstr "标签页大小"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:35
msgid "Skip Labels"
msgstr "跳过标签"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:36
msgid "Skip this number of labels when printing label sheets"
msgstr "打印标签页时跳过标签的数量"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:43
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:44
msgid "Print a border around each label"
msgstr "打印每个标签的边框"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:49 report/models.py:387
msgid "Landscape"
msgstr "横屏模式"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:50
msgid "Print the label sheet in landscape mode"
msgstr "在横屏模式下打印标签表"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:55
msgid "Page Margin"
msgstr "页边距"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:56
msgid "Margin around the page in mm"
msgstr "页面外边距（毫米）"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:69
msgid "InvenTree Label Sheet Printer"
msgstr "库存树标签工作表"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:70
msgid "Arrays multiple labels onto a single sheet"
msgstr "单张纸上的组合多个标签"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:122
msgid "Label is too large for page size"
msgstr "标签大过页面"

#: plugin/builtin/labels/label_sheet.py:161
msgid "No labels were generated"
msgstr "没有生成标签"

#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:17
msgid "Supplier Integration - DigiKey"
msgstr "供应商集成 - DigiKey"

#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:18
msgid "Provides support for scanning DigiKey barcodes"
msgstr "为扫描 DigiKey 条形码提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/digikey.py:27
msgid "The Supplier which acts as 'DigiKey'"
msgstr "作为“DigiKey”的供应商。"

#: plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:19
msgid "Supplier Integration - LCSC"
msgstr "供应商集成 - LCSC"

#: plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:20
msgid "Provides support for scanning LCSC barcodes"
msgstr "为扫描 LCSC 条形码提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/lcsc.py:28
msgid "The Supplier which acts as 'LCSC'"
msgstr "作为“LCSC”的供应商。"

#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:17
msgid "Supplier Integration - Mouser"
msgstr "供应商集成 - Mouser"

#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:18
msgid "Provides support for scanning Mouser barcodes"
msgstr "为扫描 Mouser条形码提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/mouser.py:26
msgid "The Supplier which acts as 'Mouser'"
msgstr "作为“Mouser”的供应商。"

#: plugin/builtin/suppliers/tme.py:19
msgid "Supplier Integration - TME"
msgstr "供应商集成 - TME"

#: plugin/builtin/suppliers/tme.py:20
msgid "Provides support for scanning TME barcodes"
msgstr "为扫描 TME 条形码提供支持"

#: plugin/builtin/suppliers/tme.py:28
msgid "The Supplier which acts as 'TME'"
msgstr "作为‘TME’的供应商"

#: plugin/installer.py:240 plugin/installer.py:320
msgid "Only staff users can administer plugins"
msgstr "只有员工用户可以管理插件"

#: plugin/installer.py:243
msgid "Plugin installation is disabled"
msgstr "插件安装已禁用"

#: plugin/installer.py:280
msgid "Installed plugin successfully"
msgstr "插件安装成功"

#: plugin/installer.py:285
#, python-brace-format
msgid "Installed plugin into {path}"
msgstr "插件安装到 {path}"

#: plugin/installer.py:311
msgid "Plugin was not found in registry"
msgstr "在插件仓库中找不到插件"

#: plugin/installer.py:314
msgid "Plugin is not a packaged plugin"
msgstr "插件不是一个打包的插件"

#: plugin/installer.py:317
msgid "Plugin package name not found"
msgstr "找不到插件包名称"

#: plugin/installer.py:337
msgid "Plugin uninstalling is disabled"
msgstr "插件卸载已禁用"

#: plugin/installer.py:341
msgid "Plugin cannot be uninstalled as it is currently active"
msgstr "插件无法卸载，因为它目前处于激活状态"

#: plugin/installer.py:347
msgid "Plugin cannot be uninstalled as it is mandatory"
msgstr "该插件为系统必需组件，无法卸载"

#: plugin/installer.py:352
msgid "Plugin cannot be uninstalled as it is a sample plugin"
msgstr "该插件为示例插件，无法卸载"

#: plugin/installer.py:357
msgid "Plugin cannot be uninstalled as it is a built-in plugin"
msgstr "该插件为系统内置组件，无法卸载"

#: plugin/installer.py:361
msgid "Plugin is not installed"
msgstr "插件未安装"

#: plugin/installer.py:379
msgid "Plugin installation not found"
msgstr "未找到插件安装记录"

#: plugin/installer.py:395
msgid "Uninstalled plugin successfully"
msgstr "插件卸载成功"

#: plugin/models.py:39
msgid "Plugin Configuration"
msgstr "插件配置"

#: plugin/models.py:40
msgid "Plugin Configurations"
msgstr "插件配置"

#: plugin/models.py:47
msgid "Key of plugin"
msgstr "插件的键"

#: plugin/models.py:55
msgid "PluginName of the plugin"
msgstr "插件名称"

#: plugin/models.py:62 plugin/serializers.py:119
msgid "Package Name"
msgstr "软件包名"

#: plugin/models.py:64
msgid "Name of the installed package, if the plugin was installed via PIP"
msgstr "已安装的软件包名字，如果插件是通过 PIP 安装的"

#: plugin/models.py:69
msgid "Is the plugin active"
msgstr "插件是否激活"

#: plugin/models.py:176
msgid "Sample plugin"
msgstr "示例插件"

#: plugin/models.py:184
msgid "Builtin Plugin"
msgstr "内置插件"

#: plugin/models.py:192
msgid "Mandatory Plugin"
msgstr "强制插件"

#: plugin/models.py:210
msgid "Package Plugin"
msgstr "软件包插件"

#: plugin/models.py:301 plugin/models.py:347
msgid "Plugin"
msgstr "插件"

#: plugin/plugin.py:386
msgid "No author found"
msgstr "未找到作者"

#: plugin/registry.py:774
#, python-brace-format
msgid "Plugin '{p}' is not compatible with the current InvenTree version {v}"
msgstr "插件 '{p}' 与当前 InvenTree 版本{v} 不兼容"

#: plugin/registry.py:777
#, python-brace-format
msgid "Plugin requires at least version {v}"
msgstr "插件所需最低版本 {v}"

#: plugin/registry.py:779
#, python-brace-format
msgid "Plugin requires at most version {v}"
msgstr "插件所需最高版本 {v}"

#: plugin/samples/integration/sample.py:52
msgid "User Setting 1"
msgstr "用户设置 1"

#: plugin/samples/integration/sample.py:53
msgid "A user setting that can be changed by the user"
msgstr "用户可自定义设置"

#: plugin/samples/integration/sample.py:57
msgid "User Setting 2"
msgstr "用户设置 2"

#: plugin/samples/integration/sample.py:58
msgid "Another user setting"
msgstr "另一用户设置项"

#: plugin/samples/integration/sample.py:63
msgid "User Setting 3"
msgstr "用户设置 3"

#: plugin/samples/integration/sample.py:64
msgid "A user setting with choices"
msgstr "带选项的用户设置项"

#: plugin/samples/integration/sample.py:72
msgid "Enable PO"
msgstr "启用 采购功能"

#: plugin/samples/integration/sample.py:73
msgid "Enable PO functionality in InvenTree interface"
msgstr "在 InvenTree 界面中启用采购功能"

#: plugin/samples/integration/sample.py:78
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#: plugin/samples/integration/sample.py:79
msgid "Key required for accessing external API"
msgstr "访问外部 API 所需的密钥"

#: plugin/samples/integration/sample.py:83
msgid "Numerical"
msgstr "数字化"

#: plugin/samples/integration/sample.py:84
msgid "A numerical setting"
msgstr "数值设置"

#: plugin/samples/integration/sample.py:90
msgid "Choice Setting"
msgstr "选择设置"

#: plugin/samples/integration/sample.py:91
msgid "A setting with multiple choices"
msgstr "带有多个选项的设置"

#: plugin/samples/integration/sample_currency_exchange.py:15
msgid "Sample currency exchange plugin"
msgstr "货币兑换插件示例"

#: plugin/samples/integration/sample_currency_exchange.py:18
msgid "InvenTree Contributors"
msgstr "InvenTree 贡献者"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:27
msgid "Enable Part Panels"
msgstr "启用零件面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:28
msgid "Enable custom panels for Part views"
msgstr "启用自定义面板来查看部件"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:33
msgid "Enable Purchase Order Panels"
msgstr "启用采购订单面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:34
msgid "Enable custom panels for Purchase Order views"
msgstr "启用自定义面板以查看购买订单"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:39
msgid "Enable Broken Panels"
msgstr "启用破损面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:40
msgid "Enable broken panels for testing"
msgstr "启用损坏的面板来测试"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:45
msgid "Enable Dynamic Panel"
msgstr "启用动态面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:46
msgid "Enable dynamic panels for testing"
msgstr "启用动态面板来测试"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:114
msgid "Part Panel"
msgstr "部件面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:149
msgid "Broken Dashboard Item"
msgstr "损坏的仪表板项目"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:151
msgid "This is a broken dashboard item - it will not render!"
msgstr "这是一个损坏的仪表板项 - 它不会呈现！"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:157
msgid "Sample Dashboard Item"
msgstr "仪表盘项目示例"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:159
msgid "This is a sample dashboard item. It renders a simple string of HTML content."
msgstr "这是一个示例仪表板项目。它提供了一个简单的HTML内容字符串。"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:165
msgid "Context Dashboard Item"
msgstr "上下文面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:179
msgid "Admin Dashboard Item"
msgstr "管理面板"

#: plugin/samples/integration/user_interface_sample.py:180
msgid "This is an admin-only dashboard item."
msgstr "这是一个仅限管理员查看的面板。"

#: plugin/serializers.py:86
msgid "Source File"
msgstr "源文件"

#: plugin/serializers.py:87
msgid "Path to the source file for admin integration"
msgstr "管理员集成的源文件路径"

#: plugin/serializers.py:94
msgid "Optional context data for the admin integration"
msgstr "管理员集成的可选上下文数据"

#: plugin/serializers.py:110
msgid "Source URL"
msgstr "源URL"

#: plugin/serializers.py:112
msgid "Source for the package - this can be a custom registry or a VCS path"
msgstr "软件包的来源 - 这可以是自定义注册表或 VCS 路径"

#: plugin/serializers.py:121
msgid "Name for the Plugin Package - can also contain a version indicator"
msgstr "插件包名称 - 也可以包含版本指示器"

#: plugin/serializers.py:128
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plugin/serializers.py:130
msgid "Version specifier for the plugin. Leave blank for latest version."
msgstr "插件版本说明。新版请留白。"

#: plugin/serializers.py:135
msgid "Confirm plugin installation"
msgstr "确认插件安装"

#: plugin/serializers.py:137
msgid "This will install this plugin now into the current instance. The instance will go into maintenance."
msgstr "这将把这个插件安装到当前实例中。这个实例将进行维护。"

#: plugin/serializers.py:150
msgid "Installation not confirmed"
msgstr "安装尚未确认"

#: plugin/serializers.py:152
msgid "Either packagename of URL must be provided"
msgstr "必须提供软件包名称或者URL"

#: plugin/serializers.py:188
msgid "Full reload"
msgstr "完全重载"

#: plugin/serializers.py:189
msgid "Perform a full reload of the plugin registry"
msgstr "执行插件库的完整重载"

#: plugin/serializers.py:195
msgid "Force reload"
msgstr "强制重载"

#: plugin/serializers.py:197
msgid "Force a reload of the plugin registry, even if it is already loaded"
msgstr "强制重载插件库，即使已经加载"

#: plugin/serializers.py:204
msgid "Collect plugins"
msgstr "收集插件"

#: plugin/serializers.py:205
msgid "Collect plugins and add them to the registry"
msgstr "收集插件并添加到注册表中"

#: plugin/serializers.py:233
msgid "Activate Plugin"
msgstr "激活插件"

#: plugin/serializers.py:234
msgid "Activate this plugin"
msgstr "激活此插件"

#: plugin/serializers.py:243
msgid "Mandatory plugin cannot be deactivated"
msgstr "强制插件不可停用"

#: plugin/serializers.py:261
msgid "Delete configuration"
msgstr "删除配置"

#: plugin/serializers.py:262
msgid "Delete the plugin configuration from the database"
msgstr "从数据库中删除插件配置"

#: plugin/serializers.py:293
msgid "The user for which this setting applies"
msgstr "该设置项适用的目标用户"

#: report/api.py:44 report/serializers.py:102 report/serializers.py:152
msgid "Items"
msgstr "项目"

#: report/api.py:115
msgid "Plugin not found"
msgstr "插件未找到"

#: report/api.py:117
msgid "Plugin does not support label printing"
msgstr "插件不支持标签打印"

#: report/api.py:165
msgid "Invalid label dimensions"
msgstr "无效的标签尺寸"

#: report/api.py:183 report/api.py:267
msgid "No valid items provided to template"
msgstr "没有有效的项目提供到模板"

#: report/helpers.py:43
msgid "A4"
msgstr "A4"

#: report/helpers.py:44
msgid "A3"
msgstr "A3"

#: report/helpers.py:45
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: report/helpers.py:46
msgid "Letter"
msgstr "字母"

#: report/models.py:128
msgid "Template file with this name already exists"
msgstr "已存在具有此名称的模板"

#: report/models.py:217
msgid "Template name"
msgstr "模版名称"

#: report/models.py:223
msgid "Template description"
msgstr "模板说明"

#: report/models.py:229
msgid "Revision number (auto-increments)"
msgstr "修订编号 (自动增量)"

#: report/models.py:235
msgid "Attach to Model on Print"
msgstr "打印时附加到模型"

#: report/models.py:237
msgid "Save report output as an attachment against linked model instance when printing"
msgstr "打印时将报告输出保存为附件与链接模型实例"

#: report/models.py:281
msgid "Filename Pattern"
msgstr "文件名样式"

#: report/models.py:282
msgid "Pattern for generating filenames"
msgstr "生成文件名模式"

#: report/models.py:287
msgid "Template is enabled"
msgstr "模板已启用"

#: report/models.py:294
msgid "Target model type for template"
msgstr "模版的目标模型类型"

#: report/models.py:314
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: report/models.py:315
msgid "Template query filters (comma-separated list of key=value pairs)"
msgstr "模版查询筛选器 (逗号分隔的键值对列表)"

#: report/models.py:374 report/models.py:670
msgid "Template file"
msgstr "模板包文件"

#: report/models.py:382
msgid "Page size for PDF reports"
msgstr "PDF 报告的页面大小"

#: report/models.py:388
msgid "Render report in landscape orientation"
msgstr "横向渲染报告"

#: report/models.py:393
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: report/models.py:394
msgid "Render a single report against selected items"
msgstr "针对选定项目生成独立报"

#: report/models.py:449
#, python-brace-format
msgid "Report generated from template {self.name}"
msgstr "基于模板 {self.name} 生成的报告"

#: report/models.py:546 report/models.py:585 report/models.py:586
msgid "Template syntax error"
msgstr "模板语法错误"

#: report/models.py:553 report/models.py:592
msgid "Error rendering report"
msgstr "报告渲染错误"

#: report/models.py:612
msgid "Error generating report"
msgstr "报告生成错误"

#: report/models.py:644
msgid "Error merging report outputs"
msgstr "报告合并输出错误"

#: report/models.py:676
msgid "Width [mm]"
msgstr "宽度 [mm]"

#: report/models.py:677
msgid "Label width, specified in mm"
msgstr "标签宽度，以毫米为单位。"

#: report/models.py:683
msgid "Height [mm]"
msgstr "高度 [mm]"

#: report/models.py:684
msgid "Label height, specified in mm"
msgstr "标签高度，以毫米为单位。"

#: report/models.py:789
msgid "Error printing labels"
msgstr "标签打印错误"

#: report/models.py:808
msgid "Snippet"
msgstr "代码片段"

#: report/models.py:809
msgid "Report snippet file"
msgstr "报告代码片段文件"

#: report/models.py:816
msgid "Snippet file description"
msgstr "代码片段文件描述"

#: report/models.py:834
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: report/models.py:835
msgid "Report asset file"
msgstr "报告资产文件"

#: report/models.py:842
msgid "Asset file description"
msgstr "资产文件描述"

#: report/serializers.py:95
msgid "Select report template"
msgstr "选择报表模板"

#: report/serializers.py:103 report/serializers.py:153
msgid "List of item primary keys to include in the report"
msgstr "要包含在报告中的项目主键列表"

#: report/serializers.py:136
msgid "Select label template"
msgstr "选择标签模板"

#: report/serializers.py:144
msgid "Printing Plugin"
msgstr "打印插件"

#: report/serializers.py:145
msgid "Select plugin to use for label printing"
msgstr "选择用于标签打印的插件"

#: report/templates/label/part_label.html:31
#: report/templates/label/stockitem_qr.html:21
#: report/templates/label/stocklocation_qr.html:20
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: report/templates/label/part_label_code128.html:31
#: report/templates/label/stocklocation_qr_and_text.html:31
msgid "QR code"
msgstr "二维码"

#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:100
msgid "Bill of Materials"
msgstr "物料清单"

#: report/templates/report/inventree_bill_of_materials_report.html:133
msgid "Materials needed"
msgstr "所需材料"

#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:98
#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:47
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:40
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:37
#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:84
#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:106
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:84
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:162
msgid "Part image"
msgstr "零件图像"

#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:121
msgid "Issued"
msgstr "已派发"

#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:146
msgid "Required For"
msgstr "需要给"

#: report/templates/report/inventree_build_order_report.html:152
msgid "Issued By"
msgstr "发布者"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:15
msgid "Supplier was deleted"
msgstr "供应商已删除"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:22
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:37
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:30
msgid "Unit Price"
msgstr "单位价格"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:62
#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:48
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:55
msgid "Extra Line Items"
msgstr "额外行项目"

#: report/templates/report/inventree_purchase_order_report.html:79
#: report/templates/report/inventree_sales_order_report.html:72
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: report/templates/report/inventree_return_order_report.html:25
#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:45
#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:88
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:88 stock/models.py:1083
#: stock/serializers.py:164 templates/email/stale_stock_notification.html:21
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:23
msgid "Allocations"
msgstr "分配"

#: report/templates/report/inventree_sales_order_shipment_report.html:47
#: templates/email/stale_stock_notification.html:20
msgid "Batch"
msgstr "队列"

#: report/templates/report/inventree_stock_location_report.html:97
msgid "Stock location items"
msgstr "库存地点项目"

#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:21
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:21
msgid "Stock Item Test Report"
msgstr "库存项测试报告"

#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:97
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:153
#: stock/serializers.py:626
msgid "Installed Items"
msgstr "已安装的项目"

#: report/templates/report/inventree_stock_report_merge.html:111
#: report/templates/report/inventree_test_report.html:167
msgid "Serial"
msgstr "系列"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:97
msgid "Test Results"
msgstr "测试结果"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:102
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:129
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:131
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:138
msgid "No result (required)"
msgstr "无结果 (必填)"

#: report/templates/report/inventree_test_report.html:140
msgid "No result"
msgstr "没有结果"

#: report/templatetags/report.py:169
msgid "Asset file does not exist"
msgstr "资产文件不存在"

#: report/templatetags/report.py:226 report/templatetags/report.py:302
msgid "Image file not found"
msgstr "找不到图片文件"

#: report/templatetags/report.py:327
msgid "part_image tag requires a Part instance"
msgstr "parpart_image 标签需要一个零件实例"

#: report/templatetags/report.py:383
msgid "company_image tag requires a Company instance"
msgstr "公司_图片标签需要一个公司实例"

#: stock/api.py:288
msgid "Filter by location depth"
msgstr "按位置深度筛选"

#: stock/api.py:308
msgid "Filter by top-level locations"
msgstr "按顶级位置筛选"

#: stock/api.py:323
msgid "Include sub-locations in filtered results"
msgstr "在筛选结果中包含子地点"

#: stock/api.py:344 stock/serializers.py:1185
msgid "Parent Location"
msgstr "上级地点"

#: stock/api.py:345
msgid "Filter by parent location"
msgstr "按上级位置筛选"

#: stock/api.py:605
msgid "Part name (case insensitive)"
msgstr "零件名称 (不区分大小写)"

#: stock/api.py:611
msgid "Part name contains (case insensitive)"
msgstr "零件名称包含 (不区分大小写)"

#: stock/api.py:617
msgid "Part name (regex)"
msgstr "零件名称 (正则表达式)"

#: stock/api.py:622
msgid "Part IPN (case insensitive)"
msgstr "内部零件号 (不区分大小写)"

#: stock/api.py:628
msgid "Part IPN contains (case insensitive)"
msgstr "内部零件号 (不区分大小写)"

#: stock/api.py:634
msgid "Part IPN (regex)"
msgstr "内部零件号 (正则表达式)"

#: stock/api.py:646
msgid "Minimum stock"
msgstr "最低库存"

#: stock/api.py:650
msgid "Maximum stock"
msgstr "最大库存"

#: stock/api.py:653
msgid "Status Code"
msgstr "状态代码"

#: stock/api.py:693
msgid "External Location"
msgstr "外部地点"

#: stock/api.py:792
msgid "Consumed by Build Order"
msgstr "被生产订单消耗"

#: stock/api.py:802
msgid "Installed in other stock item"
msgstr "安装于其他库存项中"

#: stock/api.py:891
msgid "Part Tree"
msgstr "零件树"

#: stock/api.py:913
msgid "Updated before"
msgstr "更新时间早于"

#: stock/api.py:917
msgid "Updated after"
msgstr "更新时间晚于"

#: stock/api.py:921
msgid "Stocktake Before"
msgstr "盘点时间早于"

#: stock/api.py:925
msgid "Stocktake After"
msgstr "盘点时间晚于"

#: stock/api.py:930
msgid "Expiry date before"
msgstr "过期日期前"

#: stock/api.py:934
msgid "Expiry date after"
msgstr "过期日期后"

#: stock/api.py:937 stock/serializers.py:631
msgid "Stale"
msgstr "过期"

#: stock/api.py:963
msgid "Provide a StockItem PK to exclude that item and all its descendants"
msgstr "提供库存项的主键(PK)以排除该项及其所有子项"

#: stock/api.py:981
msgid "Cascade Locations"
msgstr "级联位置"

#: stock/api.py:982
msgid "If true, include items in child locations of the given location"
msgstr "若为真，则包含给定位置的所有子位置中的项目"

#: stock/api.py:988
msgid "Filter by numeric Location ID or the literal 'null'"
msgstr "按数字位置ID或字母“null”筛选"

#: stock/api.py:1084
msgid "Quantity is required"
msgstr "请先输入数量"

#: stock/api.py:1089
msgid "Valid part must be supplied"
msgstr "必须提供有效的零件"

#: stock/api.py:1120
msgid "The given supplier part does not exist"
msgstr "给定的供应商零件不存在"

#: stock/api.py:1130
msgid "The supplier part has a pack size defined, but flag use_pack_size not set"
msgstr "供应商零件有定义的包装大小，但 use_pack_size 标志未设置"

#: stock/api.py:1162
msgid "Serial numbers cannot be supplied for a non-trackable part"
msgstr "不能为不可跟踪的零件提供序列号"

#: stock/api.py:1396
msgid "Include Installed"
msgstr "包含已安装项"

#: stock/api.py:1398
msgid "If true, include test results for items installed underneath the given stock item"
msgstr "如果为真，则包含给定库存项下已安装组件的测试结果"

#: stock/api.py:1405
msgid "Filter by numeric Stock Item ID"
msgstr "按数字库存项ID进行筛选"

#: stock/api.py:1426
#, python-brace-format
msgid "Stock item with ID {id} does not exist"
msgstr "ID 为 {id} 的库存项不存在"

#: stock/models.py:71
msgid "Stock Location type"
msgstr "库存地点类型"

#: stock/models.py:72
msgid "Stock Location types"
msgstr "库存地点类型"

#: stock/models.py:98
msgid "Default icon for all locations that have no icon set (optional)"
msgstr "为所有没有图标的位置设置默认图标(可选)"

#: stock/models.py:159 stock/models.py:1045
msgid "Stock Location"
msgstr "库存地点"

#: stock/models.py:160 users/ruleset.py:29
msgid "Stock Locations"
msgstr "库存地点"

#: stock/models.py:209 stock/models.py:1210
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: stock/models.py:210 stock/models.py:1211
msgid "Select Owner"
msgstr "选择所有者"

#: stock/models.py:218
msgid "Stock items may not be directly located into a structural stock locations, but may be located to child locations."
msgstr "库存项可能不直接位于结构库存地点，但可能位于其子地点。"

#: stock/models.py:225 users/models.py:497
msgid "External"
msgstr "外部"

#: stock/models.py:226
msgid "This is an external stock location"
msgstr "这是一个外部库存地点"

#: stock/models.py:232
msgid "Location type"
msgstr "位置类型"

#: stock/models.py:236
msgid "Stock location type of this location"
msgstr "该位置的库存地点类型"

#: stock/models.py:308
msgid "You cannot make this stock location structural because some stock items are already located into it!"
msgstr "您不能将此库存地点设置为结构性，因为某些库存项已经位于它！"

#: stock/models.py:594
#, python-brace-format
msgid "{field} does not exist"
msgstr "{field} 不存在"

#: stock/models.py:607
msgid "Part must be specified"
msgstr "必须指定零件"

#: stock/models.py:904
msgid "Stock items cannot be located into structural stock locations!"
msgstr "库存项不能存放在结构性库存地点！"

#: stock/models.py:931 stock/serializers.py:453
msgid "Stock item cannot be created for virtual parts"
msgstr "无法为虚拟零件创建库存项"

#: stock/models.py:948
#, python-brace-format
msgid "Part type ('{self.supplier_part.part}') must be {self.part}"
msgstr "零件类型 ('{self.supplier_part.part}') 必须为 {self.part}"

#: stock/models.py:958 stock/models.py:971
msgid "Quantity must be 1 for item with a serial number"
msgstr "有序列号的项目的数量必须是1"

#: stock/models.py:961
msgid "Serial number cannot be set if quantity greater than 1"
msgstr "如果数量大于1，则不能设置序列号"

#: stock/models.py:983
msgid "Item cannot belong to itself"
msgstr "项目不能属于其自身"

#: stock/models.py:988
msgid "Item must have a build reference if is_building=True"
msgstr "如果is_building=True，则项必须具有构建引用"

#: stock/models.py:1001
msgid "Build reference does not point to the same part object"
msgstr "构建引用未指向同一零件对象"

#: stock/models.py:1015
msgid "Parent Stock Item"
msgstr "父级库存项"

#: stock/models.py:1027
msgid "Base part"
msgstr "基础零件"

#: stock/models.py:1037
msgid "Select a matching supplier part for this stock item"
msgstr "为此库存项目选择匹配的供应商零件"

#: stock/models.py:1049
msgid "Where is this stock item located?"
msgstr "这个库存物品在哪里？"

#: stock/models.py:1057 stock/serializers.py:1607
msgid "Packaging this stock item is stored in"
msgstr "包装此库存物品存储在"

#: stock/models.py:1063
msgid "Installed In"
msgstr "安装于"

#: stock/models.py:1068
msgid "Is this item installed in another item?"
msgstr "此项目是否安装在另一个项目中？"

#: stock/models.py:1087
msgid "Serial number for this item"
msgstr "此项目的序列号"

#: stock/models.py:1104 stock/serializers.py:1592
msgid "Batch code for this stock item"
msgstr "此库存项的批号"

#: stock/models.py:1109
msgid "Stock Quantity"
msgstr "库存数量"

#: stock/models.py:1119
msgid "Source Build"
msgstr "源代码构建"

#: stock/models.py:1122
msgid "Build for this stock item"
msgstr "为此库存项目构建"

#: stock/models.py:1129
msgid "Consumed By"
msgstr "消费者"

#: stock/models.py:1132
msgid "Build order which consumed this stock item"
msgstr "构建消耗此库存项的生产订单"

#: stock/models.py:1141
msgid "Source Purchase Order"
msgstr "采购订单来源"

#: stock/models.py:1145
msgid "Purchase order for this stock item"
msgstr "此库存商品的采购订单"

#: stock/models.py:1151
msgid "Destination Sales Order"
msgstr "目的地销售订单"

#: stock/models.py:1162
msgid "Expiry date for stock item. Stock will be considered expired after this date"
msgstr "库存物品的到期日。在此日期之后，库存将被视为过期"

#: stock/models.py:1180
msgid "Delete on deplete"
msgstr "耗尽时删除"

#: stock/models.py:1181
msgid "Delete this Stock Item when stock is depleted"
msgstr "当库存耗尽时删除此库存项"

#: stock/models.py:1202
msgid "Single unit purchase price at time of purchase"
msgstr "购买时一个单位的价格"

#: stock/models.py:1233
msgid "Converted to part"
msgstr "转换为零件"

#: stock/models.py:1435
msgid "Quantity exceeds available stock"
msgstr "数量超过可用库存"

#: stock/models.py:1869
msgid "Part is not set as trackable"
msgstr "零件未设置为可跟踪"

#: stock/models.py:1875
msgid "Quantity must be integer"
msgstr "数量必须是整数"

#: stock/models.py:1883
#, python-brace-format
msgid "Quantity must not exceed available stock quantity ({self.quantity})"
msgstr "数量不得超过现有库存量 ({self.quantity})"

#: stock/models.py:1889
msgid "Serial numbers must be provided as a list"
msgstr "必须以列表形式提供序列号"

#: stock/models.py:1894
msgid "Quantity does not match serial numbers"
msgstr "数量不匹配序列号"

#: stock/models.py:1912
msgid "Cannot assign stock to structural location"
msgstr "无法将库存分配到结构位置"

#: stock/models.py:2029 stock/models.py:2934
msgid "Test template does not exist"
msgstr "测试模板不存在"

#: stock/models.py:2047
msgid "Stock item has been assigned to a sales order"
msgstr "库存项已分配到销售订单"

#: stock/models.py:2051
msgid "Stock item is installed in another item"
msgstr "库存项已安装在另一个项目中"

#: stock/models.py:2054
msgid "Stock item contains other items"
msgstr "库存项包含其他项目"

#: stock/models.py:2057
msgid "Stock item has been assigned to a customer"
msgstr "库存项已分配给客户"

#: stock/models.py:2060 stock/models.py:2243
msgid "Stock item is currently in production"
msgstr "库存项目前正在生产"

#: stock/models.py:2063
msgid "Serialized stock cannot be merged"
msgstr "序列化的库存不能合并"

#: stock/models.py:2070 stock/serializers.py:1462
msgid "Duplicate stock items"
msgstr "复制库存项"

#: stock/models.py:2074
msgid "Stock items must refer to the same part"
msgstr "库存项必须指相同零件"

#: stock/models.py:2082
msgid "Stock items must refer to the same supplier part"
msgstr "库存项必须是同一供应商的零件"

#: stock/models.py:2087
msgid "Stock status codes must match"
msgstr "库存状态码必须匹配"

#: stock/models.py:2366
msgid "StockItem cannot be moved as it is not in stock"
msgstr "库存项不能移动，因为它没有库存"

#: stock/models.py:2835
msgid "Stock Item Tracking"
msgstr "库存项跟踪"

#: stock/models.py:2866
msgid "Entry notes"
msgstr "条目注释"

#: stock/models.py:2906
msgid "Stock Item Test Result"
msgstr "库存项测试结果"

#: stock/models.py:2937
msgid "Value must be provided for this test"
msgstr "必须为此测试提供值"

#: stock/models.py:2941
msgid "Attachment must be uploaded for this test"
msgstr "测试附件必须上传"

#: stock/models.py:2946
msgid "Invalid value for this test"
msgstr "此测试的值无效"

#: stock/models.py:2970
msgid "Test result"
msgstr "测试结果"

#: stock/models.py:2977
msgid "Test output value"
msgstr "测试输出值"

#: stock/models.py:2985 stock/serializers.py:248
msgid "Test result attachment"
msgstr "测验结果附件"

#: stock/models.py:2989
msgid "Test notes"
msgstr "测试备注"

#: stock/models.py:2997
msgid "Test station"
msgstr "测试站"

#: stock/models.py:2998
msgid "The identifier of the test station where the test was performed"
msgstr "进行测试的测试站的标识符"

#: stock/models.py:3004
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: stock/models.py:3005
msgid "The timestamp of the test start"
msgstr "测试开始的时间戳"

#: stock/models.py:3011
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: stock/models.py:3012
msgid "The timestamp of the test finish"
msgstr "测试结束的时间戳"

#: stock/serializers.py:85
msgid "Generated batch code"
msgstr "生成批量代码"

#: stock/serializers.py:94
msgid "Select build order"
msgstr "选择生产订单"

#: stock/serializers.py:103
msgid "Select stock item to generate batch code for"
msgstr "选择要生成批量代码的库存项"

#: stock/serializers.py:112
msgid "Select location to generate batch code for"
msgstr "选择要生成批量代码的位置"

#: stock/serializers.py:121
msgid "Select part to generate batch code for"
msgstr "选择要生成批量代码的零件"

#: stock/serializers.py:130
msgid "Select purchase order"
msgstr "选择采购订单"

#: stock/serializers.py:137
msgid "Enter quantity for batch code"
msgstr "输入批量代码的数量"

#: stock/serializers.py:163
msgid "Generated serial number"
msgstr "生成的序列号"

#: stock/serializers.py:173
msgid "Select part to generate serial number for"
msgstr "选择要生成序列号的零件"

#: stock/serializers.py:181
msgid "Quantity of serial numbers to generate"
msgstr "要生成的序列号的数量"

#: stock/serializers.py:235
msgid "Test template for this result"
msgstr "此结果的测试模板"

#: stock/serializers.py:278
msgid "No matching test found for this part"
msgstr "未找到适用于此零件的匹配测试"

#: stock/serializers.py:282
msgid "Template ID or test name must be provided"
msgstr "必须提供模板 ID 或测试名称"

#: stock/serializers.py:292
msgid "The test finished time cannot be earlier than the test started time"
msgstr "测试完成时间不能早于测试开始时间"

#: stock/serializers.py:414
msgid "Parent Item"
msgstr "父项"

#: stock/serializers.py:415
msgid "Parent stock item"
msgstr "父库存项"

#: stock/serializers.py:438
msgid "Use pack size when adding: the quantity defined is the number of packs"
msgstr "添加时使用包装尺寸：定义的数量是包装的数量"

#: stock/serializers.py:440
msgid "Use pack size"
msgstr "包装规格"

#: stock/serializers.py:447 stock/serializers.py:700
msgid "Enter serial numbers for new items"
msgstr "输入新项目的序列号"

#: stock/serializers.py:565
msgid "Supplier Part Number"
msgstr "供应商零件编号"

#: stock/serializers.py:623 users/models.py:187
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#: stock/serializers.py:629
msgid "Child Items"
msgstr "子项目"

#: stock/serializers.py:633
msgid "Tracking Items"
msgstr "跟踪项目"

#: stock/serializers.py:639
msgid "Purchase price of this stock item, per unit or pack"
msgstr "此库存商品的购买价格，单位或包装"

#: stock/serializers.py:677
msgid "Enter number of stock items to serialize"
msgstr "输入要序列化的库存项目数量"

#: stock/serializers.py:685 stock/serializers.py:728 stock/serializers.py:766
#: stock/serializers.py:904
msgid "No stock item provided"
msgstr "未提供库存项"

#: stock/serializers.py:693
#, python-brace-format
msgid "Quantity must not exceed available stock quantity ({q})"
msgstr "数量不得超过现有库存量 ({q})"

#: stock/serializers.py:711 stock/serializers.py:1419 stock/serializers.py:1740
#: stock/serializers.py:1789
msgid "Destination stock location"
msgstr "目标库存位置"

#: stock/serializers.py:731
msgid "Serial numbers cannot be assigned to this part"
msgstr "此零件不能分配序列号"

#: stock/serializers.py:751
msgid "Serial numbers already exist"
msgstr "序列号已存在"

#: stock/serializers.py:801
msgid "Select stock item to install"
msgstr "选择要安装的库存项目"

#: stock/serializers.py:808
msgid "Quantity to Install"
msgstr "安装数量"

#: stock/serializers.py:809
msgid "Enter the quantity of items to install"
msgstr "输入要安装的项目数量"

#: stock/serializers.py:814 stock/serializers.py:894 stock/serializers.py:1036
msgid "Add transaction note (optional)"
msgstr "添加交易记录 (可选)"

#: stock/serializers.py:822
msgid "Quantity to install must be at least 1"
msgstr "安装数量必须至少为1"

#: stock/serializers.py:830
msgid "Stock item is unavailable"
msgstr "库存项不可用"

#: stock/serializers.py:841
msgid "Selected part is not in the Bill of Materials"
msgstr "所选零件不在物料清单中"

#: stock/serializers.py:854
msgid "Quantity to install must not exceed available quantity"
msgstr "安装数量不得超过可用数量"

#: stock/serializers.py:889
msgid "Destination location for uninstalled item"
msgstr "已卸载项目的目标位置"

#: stock/serializers.py:927
msgid "Select part to convert stock item into"
msgstr "选择要将库存项目转换为的零件"

#: stock/serializers.py:940
msgid "Selected part is not a valid option for conversion"
msgstr "所选零件不是有效的转换选项"

#: stock/serializers.py:957
msgid "Cannot convert stock item with assigned SupplierPart"
msgstr "无法转换已分配供应商零件的库存项"

#: stock/serializers.py:991
msgid "Stock item status code"
msgstr "库存项状态代码"

#: stock/serializers.py:1020
msgid "Select stock items to change status"
msgstr "选择要更改状态的库存项目"

#: stock/serializers.py:1026
msgid "No stock items selected"
msgstr "未选择库存商品"

#: stock/serializers.py:1122 stock/serializers.py:1191
msgid "Sublocations"
msgstr "子位置"

#: stock/serializers.py:1186
msgid "Parent stock location"
msgstr "上级库存地点"

#: stock/serializers.py:1291
msgid "Part must be salable"
msgstr "零件必须可销售"

#: stock/serializers.py:1295
msgid "Item is allocated to a sales order"
msgstr "物料已分配到销售订单"

#: stock/serializers.py:1299
msgid "Item is allocated to a build order"
msgstr "项目被分配到生产订单中"

#: stock/serializers.py:1323
msgid "Customer to assign stock items"
msgstr "客户分配库存项目"

#: stock/serializers.py:1329
msgid "Selected company is not a customer"
msgstr "所选公司不是客户"

#: stock/serializers.py:1337
msgid "Stock assignment notes"
msgstr "库存分配说明"

#: stock/serializers.py:1347 stock/serializers.py:1635
msgid "A list of stock items must be provided"
msgstr "必须提供库存物品清单"

#: stock/serializers.py:1426
msgid "Stock merging notes"
msgstr "库存合并说明"

#: stock/serializers.py:1431
msgid "Allow mismatched suppliers"
msgstr "允许不匹配的供应商"

#: stock/serializers.py:1432
msgid "Allow stock items with different supplier parts to be merged"
msgstr "允许合并具有不同供应商零件的库存项目"

#: stock/serializers.py:1437
msgid "Allow mismatched status"
msgstr "允许不匹配的状态"

#: stock/serializers.py:1438
msgid "Allow stock items with different status codes to be merged"
msgstr "允许合并具有不同状态代码的库存项目"

#: stock/serializers.py:1448
msgid "At least two stock items must be provided"
msgstr "必须提供至少两件库存物品"

#: stock/serializers.py:1515
msgid "No Change"
msgstr "无更改"

#: stock/serializers.py:1553
msgid "StockItem primary key value"
msgstr "库存项主键值"

#: stock/serializers.py:1566
msgid "Stock item is not in stock"
msgstr "库存项无现货"

#: stock/serializers.py:1569
msgid "Stock item is already in stock"
msgstr "库存项已有现货"

#: stock/serializers.py:1583
msgid "Quantity must not be negative"
msgstr "数量不得为负"

#: stock/serializers.py:1625
msgid "Stock transaction notes"
msgstr "库存交易记录"

#: stock/serializers.py:1795
msgid "Merge into existing stock"
msgstr "合并至现有库存"

#: stock/serializers.py:1796
msgid "Merge returned items into existing stock items if possible"
msgstr "若可行，将退回项目合并至现有库存项"

#: stock/serializers.py:1839
msgid "Next Serial Number"
msgstr "下一个序列号"

#: stock/serializers.py:1845
msgid "Previous Serial Number"
msgstr "上一个序列号"

#: stock/status_codes.py:11
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: stock/status_codes.py:12
msgid "Attention needed"
msgstr "需要关注"

#: stock/status_codes.py:13
msgid "Damaged"
msgstr "破损"

#: stock/status_codes.py:14
msgid "Destroyed"
msgstr "销毁"

#: stock/status_codes.py:15
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: stock/status_codes.py:19
msgid "Quarantined"
msgstr "隔离"

#: stock/status_codes.py:44
msgid "Legacy stock tracking entry"
msgstr "旧库存跟踪条目"

#: stock/status_codes.py:46
msgid "Stock item created"
msgstr "库存项已创建"

#: stock/status_codes.py:49
msgid "Edited stock item"
msgstr "已编辑库存项"

#: stock/status_codes.py:50
msgid "Assigned serial number"
msgstr "已分配序列号"

#: stock/status_codes.py:53
msgid "Stock counted"
msgstr "库存计数"

#: stock/status_codes.py:54
msgid "Stock manually added"
msgstr "已手动添加库存"

#: stock/status_codes.py:55
msgid "Stock manually removed"
msgstr "已手动删除库存"

#: stock/status_codes.py:56
msgid "Serialized stock items"
msgstr "显示已序列化的库存物品"

#: stock/status_codes.py:58
msgid "Returned to stock"
msgstr "退回库存"

#: stock/status_codes.py:61
msgid "Location changed"
msgstr "地点已更改"

#: stock/status_codes.py:62
msgid "Stock updated"
msgstr "库存已更新"

#: stock/status_codes.py:65
msgid "Installed into assembly"
msgstr "已安装到装配中"

#: stock/status_codes.py:66
msgid "Removed from assembly"
msgstr "已从装配中删除"

#: stock/status_codes.py:68
msgid "Installed component item"
msgstr "已安装组件项"

#: stock/status_codes.py:69
msgid "Removed component item"
msgstr "已删除组件项"

#: stock/status_codes.py:72
msgid "Split from parent item"
msgstr "从上级项拆分"

#: stock/status_codes.py:73
msgid "Split child item"
msgstr "拆分子项"

#: stock/status_codes.py:76
msgid "Merged stock items"
msgstr "合并的库存项"

#: stock/status_codes.py:79
msgid "Converted to variant"
msgstr "转换为变体"

#: stock/status_codes.py:82
msgid "Build order output created"
msgstr "已创建生产订单产出"

#: stock/status_codes.py:83
msgid "Build order output completed"
msgstr "生产订单已出产"

#: stock/status_codes.py:84
msgid "Build order output rejected"
msgstr "生产订单产出被拒绝"

#: stock/status_codes.py:85
msgid "Consumed by build order"
msgstr "被生产订单消耗"

#: stock/status_codes.py:88
msgid "Shipped against Sales Order"
msgstr "根据销售订单发货"

#: stock/status_codes.py:91
msgid "Received against Purchase Order"
msgstr "根据采购订单接收"

#: stock/status_codes.py:94
msgid "Returned against Return Order"
msgstr "根据退货订单退货"

#: stock/status_codes.py:97
msgid "Sent to customer"
msgstr "发往客户"

#: stock/status_codes.py:98
msgid "Returned from customer"
msgstr "客户退回"

#: templates/403.html:6 templates/403.html:10 templates/403_csrf.html:7
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限受限"

#: templates/403.html:11
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "您没有查看此页面的权限。"

#: templates/403_csrf.html:11
msgid "Authentication Failure"
msgstr "认证失败"

#: templates/403_csrf.html:12
msgid "You have been logged out from InvenTree."
msgstr "您已从InvenTree注销。"

#: templates/404.html:6 templates/404.html:10
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到页面"

#: templates/404.html:11
msgid "The requested page does not exist"
msgstr "请求的页面不存在"

#: templates/500.html:6 templates/500.html:10
msgid "Internal Server Error"
msgstr "服务器内部错误"

#: templates/500.html:11
#, python-format
msgid "The %(inventree_title)s server raised an internal error"
msgstr "%(inventree_title)s 服务器引起一个内部错误"

#: templates/500.html:12
msgid "Refer to the error log in the admin interface for further details"
msgstr "有关更多详细信息，请参阅管理界面中的错误日志"

#: templates/503.html:11 templates/503.html:15
msgid "Site is in Maintenance"
msgstr "网站正在维护中"

#: templates/503.html:17
msgid "The site is currently in maintenance and should be up again soon!"
msgstr "该网站目前正在维护中，应该很快就会重新上线！"

#: templates/base.html:51
msgid "Server Restart Required"
msgstr "需要重新启动服务器"

#: templates/base.html:54
msgid "A configuration option has been changed which requires a server restart"
msgstr "配置选项已更改，需要重新启动服务器"

#: templates/base.html:54 templates/base.html:64
msgid "Contact your system administrator for further information"
msgstr "有关详细信息，请与系统管理员联系"

#: templates/base.html:61
msgid "Pending Database Migrations"
msgstr "待处理的数据库迁移"

#: templates/base.html:64
msgid "There are pending database migrations which require attention"
msgstr "有一些待处理的数据库迁移需要注意"

#: templates/config_error.html:6 templates/config_error.html:10
msgid "Configuration Error"
msgstr "配置错误"

#: templates/config_error.html:11
#, python-format
msgid "The %(inventree_title)s server raised a configuration error"
msgstr "%(inventree_title)s 服务器引发配置错误"

#: templates/email/build_order_completed.html:9
#: templates/email/canceled_order_assigned.html:9
#: templates/email/new_order_assigned.html:9
#: templates/email/overdue_build_order.html:9
#: templates/email/overdue_purchase_order.html:9
#: templates/email/overdue_return_order.html:9
#: templates/email/overdue_sales_order.html:9
#: templates/email/purchase_order_received.html:9
#: templates/email/return_order_received.html:9
msgid "Click on the following link to view this order"
msgstr "点击以下链接查看此订单"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:7
msgid "Stock is required for the following build order"
msgstr "以下生产订单需要库存"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:8
#, python-format
msgid "Build order %(build)s - building %(quantity)s x %(part)s"
msgstr "生产订单 %(build)s - 生产… %(quantity)s x %(part)s"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:10
msgid "Click on the following link to view this build order"
msgstr "点击以下链接查看此生产订单"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:14
msgid "The following parts are low on required stock"
msgstr "以下零件所需库存不足"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:18
msgid "Required Quantity"
msgstr "所需数量"

#: templates/email/build_order_required_stock.html:38
#: templates/email/low_stock_notification.html:30
msgid "You are receiving this email because you are subscribed to notifications for this part "
msgstr "您收到此邮件是因为您订阅了此零件的通知 "

#: templates/email/low_stock_notification.html:9
#: templates/email/part_event_notification.html:9
msgid "Click on the following link to view this part"
msgstr "点击以下链接查看此零件"

#: templates/email/low_stock_notification.html:18
#: templates/email/part_event_notification.html:19
msgid "Minimum Quantity"
msgstr "最小数量"

#: templates/email/part_event_notification.html:32
msgid "You are receiving this email because you are subscribed to notifications for this part or a category that it is part of "
msgstr "您收到此邮件是因为您订阅了该零件或其所属类别的通知 "

#: templates/email/stale_stock_notification.html:10
msgid "The following stock items are approaching their expiry dates:"
msgstr "以下库存项即将到期："

#: templates/email/stale_stock_notification.html:23
msgid "Days Until Expiry"
msgstr "距离到期天数"

#: templates/email/stale_stock_notification.html:57
msgid "You are receiving this email because you are subscribed to notifications for these parts"
msgstr "您收到此邮件是因为您订阅了这些零件的通知"

#: users/admin.py:101
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: users/admin.py:102
msgid "Select which users are assigned to this group"
msgstr "选择分配给此组的用户"

#: users/admin.py:137
msgid "Personal info"
msgstr "个人信息"

#: users/admin.py:139
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: users/admin.py:142
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: users/authentication.py:30 users/models.py:151
msgid "Token has been revoked"
msgstr "令牌已被撤销"

#: users/authentication.py:33
msgid "Token has expired"
msgstr "令牌已过期"

#: users/models.py:94
msgid "API Token"
msgstr "API 令牌"

#: users/models.py:95
msgid "API Tokens"
msgstr "API 令牌"

#: users/models.py:131
msgid "Token Name"
msgstr "令牌名称"

#: users/models.py:132
msgid "Custom token name"
msgstr "自定义令牌名称"

#: users/models.py:138
msgid "Token expiry date"
msgstr "令牌过期日期"

#: users/models.py:146
msgid "Last Seen"
msgstr "最近一次在线"

#: users/models.py:147
msgid "Last time the token was used"
msgstr "最近使用令牌的时间"

#: users/models.py:151
msgid "Revoked"
msgstr "撤销"

#: users/models.py:229
msgid "Permission set"
msgstr "权限设置"

#: users/models.py:242
msgid "View"
msgstr "查看"

#: users/models.py:242
msgid "Permission to view items"
msgstr "查看项目的权限"

#: users/models.py:246
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: users/models.py:246
msgid "Permission to add items"
msgstr "添加项目的权限"

#: users/models.py:250
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: users/models.py:252
msgid "Permissions to edit items"
msgstr "编辑项目的权限"

#: users/models.py:256
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: users/models.py:258
msgid "Permission to delete items"
msgstr "删除项目的权限"

#: users/models.py:495
msgid "Bot"
msgstr "机器人"

#: users/models.py:496
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: users/models.py:498
msgid "Guest"
msgstr "访客"

#: users/models.py:507
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: users/models.py:508
msgid "Preferred language for the user"
msgstr "用户首选语言"

#: users/models.py:513
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: users/models.py:514
msgid "Settings for the web UI as JSON - do not edit manually!"
msgstr "Web界面设置为 JSON - 不要手动编辑！"

#: users/models.py:519
msgid "Widgets"
msgstr "小部件"

#: users/models.py:521
msgid "Settings for the dashboard widgets as JSON - do not edit manually!"
msgstr "设置面板小部件为 JSON - 不要手动编辑！"

#: users/models.py:528
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: users/models.py:529
msgid "Chosen display name for the user"
msgstr "用户自定义的显示名称"

#: users/models.py:535
msgid "Position"
msgstr "职位"

#: users/models.py:536
msgid "Main job title or position"
msgstr "主要职务或职位"

#: users/models.py:543
msgid "User status message"
msgstr "用户状态信息"

#: users/models.py:550
msgid "User location information"
msgstr "用户地址信息"

#: users/models.py:555
msgid "User is actively using the system"
msgstr "用户正在积极使用系统"

#: users/models.py:562
msgid "Preferred contact information for the user"
msgstr "用户首选联系信息"

#: users/models.py:568
msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

#: users/models.py:569
msgid "Which type of user is this?"
msgstr "请选择用户类型？"

#: users/models.py:575
msgid "Organisation"
msgstr "组织"

#: users/models.py:576
msgid "Users primary organisation/affiliation"
msgstr "用户主要组织/附属关系"

#: users/models.py:584
msgid "Primary Group"
msgstr "主组"

#: users/models.py:585
msgid "Primary group for the user"
msgstr "用户主组"

#: users/ruleset.py:26
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: users/ruleset.py:32
msgid "Purchase Orders"
msgstr "采购订单"

#: users/ruleset.py:33
msgid "Sales Orders"
msgstr "销售订单"

#: users/ruleset.py:34
msgid "Return Orders"
msgstr "退货订单"

#: users/serializers.py:187
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: users/serializers.py:190
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: users/serializers.py:190
msgid "First name of the user"
msgstr "用户的名字（不包括姓氏）"

#: users/serializers.py:194
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: users/serializers.py:194
msgid "Last name of the user"
msgstr "用户的姓氏"

#: users/serializers.py:198
msgid "Email address of the user"
msgstr "用户的电子邮件地址"

#: users/serializers.py:304
msgid "Staff"
msgstr "职员"

#: users/serializers.py:305
msgid "Does this user have staff permissions"
msgstr "此用户是否拥有员工权限"

#: users/serializers.py:310
msgid "Superuser"
msgstr "超级用户"

#: users/serializers.py:310
msgid "Is this user a superuser"
msgstr "此用户是否为超级用户"

#: users/serializers.py:314
msgid "Is this user account active"
msgstr "此用户帐户是否已激活"

#: users/serializers.py:326
msgid "Only a superuser can adjust this field"
msgstr "只有超级用户可以调整此字段"

#: users/serializers.py:354
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: users/serializers.py:355
msgid "Password for the user"
msgstr "用户密码"

#: users/serializers.py:361
msgid "Override warning"
msgstr "覆盖警告"

#: users/serializers.py:362
msgid "Override the warning about password rules"
msgstr "覆盖有关密码规则的警告"

#: users/serializers.py:418
msgid "You do not have permission to create users"
msgstr "你没有权限创建用户"

#: users/serializers.py:439
msgid "Your account has been created."
msgstr "您的账户已创建。"

#: users/serializers.py:441
msgid "Please use the password reset function to login"
msgstr "请使用密码重置功能登录"

#: users/serializers.py:447
msgid "Welcome to InvenTree"
msgstr "欢迎使用 InvenTree"

